{"id":{"0":"MyCloud.OpenArea.Init.Utterance","1":"Router.SwitchOnWiFi.Init.Utterance","2":"Tv.GenericExitToTv.Init.Utterance","3":"Router.SwitchOffWiFi.Init.Utterance","4":"Tv.RadioChannelChange.Init.Utterance","5":"Router.ShowGuestWiFiPassword.Init.Utterance","6":"Tv.InitiateService.Init.Utterance","7":"Tv.OpenApplication.Init.Utterance","8":"SmartHome.SwitchOnDevice.Init.Utterance","9":"Tv.SkipCommercial.Init.Utterance","10":"Tv.WatchFromBeginning.Init.Utterance","11":"Tv.TvChannelChange.Init.Utterance","12":"Tv.TvSearch.Init.Utterance","13":"Tv.VolumeUp.Init.Utterance","14":"Tv.OpenUiArea.Init.Utterance","15":"Tv.VolumeMute.Init.Utterance","16":"Tv.VolumeUnmute.Init.Utterance","17":"Bluewin.NewsSummary.Init.Utterance","18":"Router.ShowWiFiPassword.Init.Utterance","19":"Router.SwitchOnGuestWiFi.Init.Utterance","20":"Tv.TrickModePlay.Init.Utterance","21":"Tv.TrickModeSkip.Init.Utterance","22":"Tv.TvRecommendations.Init.Utterance","23":"SmartHome.StartScene.Init.Utterance","24":"SmartHome.SwitchOffDevice.Init.Utterance","25":"Tv.VolumeDown.Init.Utterance","26":"Localsearch.TemperatureInfo.Init.Utterance","27":"Tv.TrickModePause.Init.Utterance","28":"Localsearch.RainInfo.Init.Utterance","29":"Localsearch.WeatherInfo.Init.Utterance","30":"Router.SwitchOffGuestWiFi.Init.Utterance","31":"Tv.TerminateService.Init.Utterance","32":"Tv.Recording.Init.Utterance","33":"Tv.NavigationLeft.Init.Utterance","34":"Tv.NavigationRight.Init.Utterance","35":"Tv.NavigationUp.Init.Utterance","36":"Tv.NavigationDown.Init.Utterance","37":"Tv.NavigationOK.Init.Utterance","38":"Tv.WatchNextEpisode.Init.Utterance"},"de":{"0":{"texts":[{"ttsText":"{MyCloudArea} auf #myCloud anzeigen"},{"ttsText":"{MyCloudArea} bei #myCloud"},{"ttsText":"{MyCloudArea} auf #myCloud zeigen"},{"ttsText":"{MyCloudArea} \u00fcber #myCloud abspielen"},{"ttsText":"{MyCloudArea} zeigen bei #myCloud"},{"ttsText":"auf #myCloud zu {MyCloudArea} gehen"},{"ttsText":"geh bitte zu {MyCloudArea} #myCloud"},{"ttsText":"gehe zu {MyCloudArea} auf #myCloud"},{"ttsText":"ich will {MyCloudArea} auf #myCloud sehen"},{"ttsText":"ich will mal {MyCloudArea} bei #myCloud sehen"},{"ttsText":"kann ich mir {MyCloudArea} bei #myCloud anschauen"},{"ttsText":"kannst du {MyCloudArea} \u00fcber #myCloud \u00f6ffnen"},{"ttsText":"kannst du bitte {MyCloudArea} bei #myCloud anzeigen"},{"ttsText":"\u00f6ffne bitte {MyCloudArea} auf #myCloud"},{"ttsText":"\u00f6ffne mal {MyCloudArea} \u00fcber #myCloud"},{"ttsText":"w\u00fcrdest du bitte auf #myCloud zu {MyCloudArea} gehen"},{"ttsText":"zeig mir {MyCloudArea} \u00fcber #myCloud"},{"ttsText":"zeig mir mal {MyCloudArea} auf #myCloud"},{"ttsText":"zeigst du mir bitte {MyCloudArea} bei #myCloud an"},{"ttsText":"\u00f6ffne #myCloud und gehe zu {MyCloudArea}"},{"ttsText":"kannst du bitte #myCloud \u00f6ffnen und {MyCloudArea} anzeigen"},{"ttsText":"\u00f6ffne den Ordner {MyCloudArea} auf #myCloud"},{"ttsText":"geh ins Verzeichnis {MyCloudArea} bei #myCloud"},{"ttsText":"geh bitte zu {MyCloudArea} auf #myCloud"},{"ttsText":"zeig mir mal kurz {MyCloudArea} auf #myCloud"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte kurz {MyCloudArea} auf #myCloud anschauen"},{"ttsText":"kann ich bitte kurz {MyCloudArea} auf #myCloud ansehen"},{"ttsText":"\u00f6ffne bei #myCloud {MyCloudArea}"}]},"1":{"texts":[{"ttsText":"aktiviere das Wlan"},{"ttsText":"bitte aktiviere das Internet"},{"ttsText":"bitte mach das #Wifi an"},{"ttsText":"bitte das Wlan einschalten"},{"ttsText":"bitte Wlan aktivieren"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte dass du das Wlan einschaltest"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte das Wifi einschalten"},{"ttsText":"bitte schalte das Wlan ein"},{"ttsText":"kannst du bitte das Wlan anmachen"},{"ttsText":"kannst du das Wlan aktivieren"},{"ttsText":"schalte das Wlan an"},{"ttsText":"schalte #Wifi ein"},{"ttsText":"mach bitte das Wlan an"},{"ttsText":"mach das #Wifi an"},{"ttsText":"das Wlan an"},{"ttsText":"Wlan an bitte"},{"ttsText":"Wlan an"},{"ttsText":"Wlan anstellen"},{"ttsText":"Wlan bitte"},{"ttsText":"Wlan"},{"ttsText":"bitte schalte das Internet an"},{"ttsText":"ich will dass du das Wlan anmachst"},{"ttsText":"Internet einschalten"},{"ttsText":"verbinde dich mit dem Wlan"},{"ttsText":"stell das Wlan an"},{"ttsText":"ich will surfen"},{"ttsText":"ich will ins Internet"},{"ttsText":"Internet bitte"},{"ttsText":"geh ins Internet"},{"ttsText":"ich brauche Wlan"},{"ttsText":"drahtlose Verbindung herstellen"},{"ttsText":"das Internet anstellen"},{"ttsText":"ich brauche #Wifi"},{"ttsText":"kannst du kurz Wifi anmachen"},{"ttsText":"mach kurz Internet an"},{"ttsText":"mach kurz #Wifi an"},{"ttsText":"schalt schnell das Wlan ein"},{"ttsText":"stell das Internet an"},{"ttsText":"stell Wifi an"},{"ttsText":"#Wifi"},{"ttsText":"Wifi an"},{"ttsText":"#Wifi anstellen"},{"ttsText":"w\u00fcrdest du bitte das Wlan anstellen"},{"ttsText":"w\u00fcrdest du das Wifi anmachen bitte"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte Wlan"},{"ttsText":"ich will #Wifi"},{"ttsText":"ich will online gehen"},{"ttsText":"geh online"},{"ttsText":"geh schnell ins Internet"},{"ttsText":"ich brauche das Wlan"},{"ttsText":"ich will dass du das Wlan einschaltest"},{"ttsText":"ich will das Wifi einschalten"},{"ttsText":"schalt #Wifi ein"},{"ttsText":"mach Wifi an"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte dass du das Wlan anmachst"},{"ttsText":"lass das Wlan an"},{"ttsText":"das #Wifi anlassen bitte"},{"ttsText":"stell das Wlan ein"},{"ttsText":"bitte das Wlan einstellen"}]},"2":{"texts":[{"ttsText":"gehe zur\u00fcck zum Fernsehen"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte zum Fernsehen zur\u00fcck"},{"ttsText":"zur\u00fcck zum Fernsehen"},{"ttsText":"kannst du wieder zum Fernsehen zur\u00fcck"},{"ttsText":"ich will wieder zur\u00fcck zum Fernsehen"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte wieder Fernsehen schauen"},{"ttsText":"zum Fernsehen zur\u00fcck"},{"ttsText":"ich will weiter fern gucken"},{"ttsText":"zum #Live #TV"},{"ttsText":"zum Fernsehen"},{"ttsText":"zeig bitte wieder das #Live Fernsehen"},{"ttsText":"zum #Live #TV zur\u00fcckschalten"},{"ttsText":"normales Fernsehen bitte"},{"ttsText":"wieder fernsehen"},{"ttsText":"wieder zum Fernsehen"},{"ttsText":"wieder zum TV"},{"ttsText":"#Live #TV"},{"ttsText":"#Live Fernsehen bitte"},{"ttsText":"ich will wieder #Live #TV"},{"ttsText":"das #Live Fernsehen bitte"},{"ttsText":"ich will Fernsehen"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte TV schauen"},{"ttsText":"gehe zu #Live #TV"}]},"3":{"texts":[{"ttsText":"deaktiviere das Wlan"},{"ttsText":"bitte deaktiviere das Internet"},{"ttsText":"bitte mach das #Wifi aus"},{"ttsText":"bitte das Wlan ausschalten"},{"ttsText":"bitte Wlan deaktivieren"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte dass du das Wlan ausschaltest"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte das Wifi ausschalten"},{"ttsText":"bitte schalte das Wlan aus"},{"ttsText":"kannst du bitte das Wlan ausmachen"},{"ttsText":"kannst du das Wlan deaktivieren"},{"ttsText":"schalte das Wlan aus"},{"ttsText":"schalte #Wifi aus"},{"ttsText":"mach bitte das Wlan aus"},{"ttsText":"mach das Wifi aus"},{"ttsText":"das Wlan aus"},{"ttsText":"Wlan aus bitte"},{"ttsText":"Wlan aus"},{"ttsText":"Wifi abstellen"},{"ttsText":"Wlan ausstellen"},{"ttsText":"bitte schalte das Internet aus"},{"ttsText":"ich will dass du das Wlan ausmachst"},{"ttsText":"Internet ausschalten"},{"ttsText":"trenne dich vom Wlan"},{"ttsText":"stell das Wlan ab"},{"ttsText":"ich brauch kein Wlan mehr"},{"ttsText":"Drahtlosverbindung trennen"},{"ttsText":"Drahtlosnetzwerk ausschalten"},{"ttsText":"trenn dich vom Wlan"},{"ttsText":"mach schnell #Wifi aus"},{"ttsText":"schalt das Wlan ab"},{"ttsText":"schalt kurz Wifi ab"},{"ttsText":"#Wifi abschalten"},{"ttsText":"Wlan abschalten"},{"ttsText":"ich will dass du das Wlan abschaltest"},{"ttsText":"ich will das Wifi abschalten"},{"ttsText":"#Wifi ausmachen"},{"ttsText":"Wifi beenden"},{"ttsText":"Wlan trennen"},{"ttsText":"beende das #Wifi"},{"ttsText":"stell das Wlan ab"},{"ttsText":"das #Wifi abstellen bitte"}]},"4":{"texts":[{"ttsText":"auf Radio {RadioChannelName} schalten"},{"ttsText":"auf Radiosender {RadioChannelName} umschalten"},{"ttsText":"auf Radiokanal {RadioChannelName} wechseln"},{"ttsText":"auf Radioprogramm {RadioChannelPosition} wechseln"},{"ttsText":"auf Radiosender {RadioChannelPosition} umschalten"},{"ttsText":"bitte Radiosender {RadioChannelPosition} anmachen"},{"ttsText":"bitte zu Radioprogramm {RadioChannelPosition} wechseln"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte auf Radiokanal {RadioChannelPosition} schalten"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte Radiokanal {RadioChannelPosition} anh\u00f6ren"},{"ttsText":"ich will {RadioChannelName} h\u00f6ren"},{"ttsText":"kannst du bitte auf Radio {RadioChannelName} umschalten"},{"ttsText":"mach Radiosender {RadioChannelPosition} an"},{"ttsText":"schalt um auf Radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"schalte auf Radiosender {RadioChannelName} um"},{"ttsText":"schalte auf Radiokanal {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"schalte bitte auf Radiosender {RadioChannelName}"},{"ttsText":"schalte um auf Radiosender {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"umschalten auf Radiokanal {RadioChannelName}"},{"ttsText":"umschalten auf Radioprogramm {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"wechsle bitte zu Radiokanal {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"wechseln zu Radiosender {RadioChannelName}"},{"ttsText":"zu Radiokanal {RadioChannelName} wechseln"},{"ttsText":"zu Radiosender {RadioChannelPosition} wechseln"},{"ttsText":"auf einen anderen Radiosender schalten"},{"ttsText":"bitte den Radiokanal wechseln"},{"ttsText":"das Radioprogramm \u00e4ndern"},{"ttsText":"den Radiosender wechseln"},{"ttsText":"Radiosender wechseln"},{"ttsText":"ich finde den Radiokanal langweilig"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte den Radiosender wechseln"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte ein anderes Radioprogramm anh\u00f6ren"},{"ttsText":"ich will den Radiosender wechseln"},{"ttsText":"schalte auf einen anderen Radiokanal"},{"ttsText":"schalte bitte auf ein anderes Radioprogramm"},{"ttsText":"auf eine andere Station schalten"},{"ttsText":"auf einen anderen Radiosender umschalten"},{"ttsText":"mach ein anderes Radioprogramm an"},{"ttsText":"schalte auf eine andere Radiostation um"},{"ttsText":"schalte um auf einen neuen Radiosender"},{"ttsText":"ich will Radiokanal {RadioChannelPosition} anh\u00f6ren"},{"ttsText":"schalt auf Radiosender {RadioChannelName} um"},{"ttsText":"schalt auf Radiokanal {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"schalt bitte auf Radiosender {RadioChannelName}"},{"ttsText":"schalt um auf Radiosender {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"stell auf Radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"auf Radiosender {RadioChannelName} stellen"},{"ttsText":"mach auf Radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"geh auf Radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"stell um auf Radiosender {RadioChannelName}"},{"ttsText":"auf Radiosender {RadioChannelPosition} umstellen"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte ein anderes Radioprogramm h\u00f6ren"},{"ttsText":"schalt auf einen anderen Radiokanal"},{"ttsText":"schalt bitte auf ein anderes Radioprogramm"},{"ttsText":"stell auf einen anderen Radiokanal"},{"ttsText":"stell auf einen anderen Radiosender um"},{"ttsText":"bitte nach {RadioChannelName} suchen"},{"ttsText":"{RadioChannelName}"}]},"5":{"texts":[{"ttsText":"zeig mir das G\u00e4ste Wlan Passwort"},{"ttsText":"kannst du mir bitte das Passwort f\u00fcrs G\u00e4ste Wlan am Fernseher anzeigen"},{"ttsText":"bitte einmal das G\u00e4ste Wlan Passwort"},{"ttsText":"einmal das Gast #Wifi Passwort bitte"},{"ttsText":"das G\u00e4ste Wlan Passwort bitte anzeigen"},{"ttsText":"kannst du mir bitte das G\u00e4ste Wlan Passwort zeigen"},{"ttsText":"ich h\u00e4tte gerne das G\u00e4ste Wifi Passwort"},{"ttsText":"bitte Gast Wlan Passwort anzeigen"},{"ttsText":"#guest #Wifi Passwort"},{"ttsText":"Gast Wlan Passwort bitte"},{"ttsText":"w\u00fcrdest du mir bitte das G\u00e4ste Wlan Passwort auf dem Fernseher anzeigen"},{"ttsText":"kannst du mir das G\u00e4ste Wlan Passwort zeigen"},{"ttsText":"bitte das G\u00e4ste Wifi Passwort am Fernseher anzeigen"},{"ttsText":"ich brauche bitte das Gast #Wifi Passwort"},{"ttsText":"zeig mir bitte das G\u00e4ste Wlan Passwort"},{"ttsText":"bitte das Gast Wlan Passwort auf dem Fernseher anzeigen"},{"ttsText":"wie ist das Gast Wlan Passwort"},{"ttsText":"ich will mein G\u00e4ste Wlan Passwort sehen"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte das Gast Wlan Passwort"},{"ttsText":"ich brauche das Passwort f\u00fcrs Gast Internet"},{"ttsText":"wo finde ich mein Gast Wlan Passwort"},{"ttsText":"wie war nochmal mein G\u00e4ste Wlan Passwort"},{"ttsText":"ich hab mein Gast Wlan Passwort vergessen"},{"ttsText":"lass mich mal das Gast Wlan Passwort sehen bitte"},{"ttsText":"gib mir bitte mein G\u00e4ste Wlan Passwort"},{"ttsText":"ich wei\u00df mein G\u00e4ste #Wifi Passwort nicht mehr"}]},"6":{"texts":[{"ttsText":"bitte Box anmachen"},{"ttsText":"bitte meine Swisscom #TV Box anschalten"},{"ttsText":"bitte schalte die TV Box an"},{"ttsText":"den Fernseher einschalten"},{"ttsText":"die Box anmachen"},{"ttsText":"Fernseher an"},{"ttsText":"kannst du bitte den Fernseher anmachen"},{"ttsText":"kannst du die #TV Box anmachen bitte"},{"ttsText":"mach bitte den #TV an"},{"ttsText":"mach bitte mal den Fernseher an"},{"ttsText":"mach meinen Fernseher an"},{"ttsText":"schalt die TV Box an"},{"ttsText":"schalte den #TV ein"},{"ttsText":"starte bitte meine Box"},{"ttsText":"Swisscom TV Box ein"},{"ttsText":"#TV an"},{"ttsText":"TV anmachen"},{"ttsText":"#TV anschalten"},{"ttsText":"TV Box an"},{"ttsText":"mach mal den Fernseher an bitte"},{"ttsText":"start kurz die Box"},{"ttsText":"mach kurz den #TV an"},{"ttsText":"stell den Fernseher an"},{"ttsText":"#TV anstellen"},{"ttsText":"tu die Box anstellen"},{"ttsText":"lass den Fernseher an"},{"ttsText":"den #TV anlassen"},{"ttsText":"die Kiste anmachen"},{"ttsText":"schalte die Kiste bitte an"},{"ttsText":"mach bitte den Kasten an"},{"ttsText":"den Kasten anschalten"}]},"7":{"texts":[{"ttsText":"#Apps \u00f6ffnen"},{"ttsText":"bitte die #App aufmachen"},{"ttsText":"bitte starte eine #App"},{"ttsText":"eine #App \u00f6ffnen"},{"ttsText":"ich brauche eine #App"},{"ttsText":"ich will eine #App \u00f6ffnen"},{"ttsText":"ich will eine Applikation \u00f6ffnen"},{"ttsText":"kannst du eine #App aufmachen"},{"ttsText":"kannst du mir #Apps zeigen"},{"ttsText":"mach die #App auf"},{"ttsText":"\u00f6ffne bitte eine #App"},{"ttsText":"\u00f6ffne eine #App"},{"ttsText":"starte bitte eine #App"},{"ttsText":"starte die #App"},{"ttsText":"zeig mir bitte #Apps"},{"ttsText":"zu einer #App wechseln"},{"ttsText":"{AppName} aufmachen"},{"ttsText":"{AppName} aufrufen"},{"ttsText":"{AppName} \u00f6ffnen"},{"ttsText":"bitte {AppName} aufmachen"},{"ttsText":"f\u00fchr {AppName} aus"},{"ttsText":"f\u00fchre {AppName} aus"},{"ttsText":"ich will {AppName} \u00f6ffnen"},{"ttsText":"kannst du bitte {AppName} aufrufen"},{"ttsText":"mach {AppName} auf"},{"ttsText":"mach {AppName} auf bitte"},{"ttsText":"\u00f6ffne bitte {AppName}"},{"ttsText":"ruf {AppName} auf"},{"ttsText":"rufe {AppName} auf"},{"ttsText":"zeig mir kurz #Apps"},{"ttsText":"wechsle zu #Apps"},{"ttsText":"kannst du ein #App aufmachen"},{"ttsText":"zu einem #App wechseln"},{"ttsText":"bitte das #App aufmachen"},{"ttsText":"ein #App \u00f6ffnen"},{"ttsText":"mach ein #App auf"},{"ttsText":"{AppName} ausf\u00fchren"},{"ttsText":"kannst du bitte {AppName} ausf\u00fchren"},{"ttsText":"mach bitte {AppName} auf"},{"ttsText":"bitte {AppName} auftun"},{"ttsText":"tu {AppName} auf"},{"ttsText":"kannst du f\u00fcr mich nach {AppName} suchen"},{"ttsText":"{AppName}"}]},"8":{"texts":[{"ttsText":"Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} aktivieren"},{"ttsText":"Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} an"},{"ttsText":"Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} anmachen"},{"ttsText":"Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} anmachen bitte"},{"ttsText":"Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} ein"},{"ttsText":"Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} einschalten"},{"ttsText":"aktiviere Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"bitte Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} aktivieren"},{"ttsText":"bitte mach Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} an"},{"ttsText":"bitte schalte {SmartHomeDeviceName} ein"},{"ttsText":"mach das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} an bitte"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte dass du {SmartHomeDeviceName} einschaltest"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} anschalten"},{"ttsText":"ich will das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} einschalten"},{"ttsText":"ich will dass du das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} anmachst"},{"ttsText":"kannst du das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} einstellen"},{"ttsText":"kannst du bitte das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} anmachen"},{"ttsText":"mach das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} an"},{"ttsText":"mach bitte das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} an"},{"ttsText":"schalte das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} an"},{"ttsText":"schalte {SmartHomeDeviceName} ein"},{"ttsText":"schalte bitte das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} ein"},{"ttsText":"Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} von {SmartHomeDeviceBrand} anmachen"},{"ttsText":"schalt das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} im {SmartHomeDeviceLocation} an"},{"ttsText":"Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} in der {SmartHomeDeviceLocation} einschalten"},{"ttsText":"bitte stell das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} auf dem {SmartHomeDeviceLocation} ein"},{"ttsText":"stell Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} im {SmartHomeDeviceLocation} ein"},{"ttsText":"{SmartHomeDeviceBrand} einstellen"},{"ttsText":"aktiviere {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"mach mal bitte {SmartHomeDeviceBrand} an"},{"ttsText":"schalten Sie {SmartHomeDeviceBrand} ein"},{"ttsText":"die {SmartHomeDeviceBrand} anschalten"},{"ttsText":"bitte den {SmartHomeDeviceBrand} aktivieren"},{"ttsText":"mach das {SmartHomeDeviceBrand} an"},{"ttsText":"meine {SmartHomeDeviceBrand} einstellen"},{"ttsText":"mein {SmartHomeDeviceBrand} anmachen bitte"},{"ttsText":"mach meinen {SmartHomeDeviceBrand} an"},{"ttsText":"{SmartHomeDeviceCategory} aktivieren"},{"ttsText":"schalt mal meinen {SmartHomeDeviceCategory} an"},{"ttsText":"die {SmartHomeDeviceCategory} einschalten"},{"ttsText":"ich will die {SmartHomeDeviceCategory} anmachen"},{"ttsText":"mach mal bitte den {SmartHomeDeviceCategory} an"},{"ttsText":"{SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand} im {SmartHomeDeviceLocation} anmachen"},{"ttsText":"mach die {SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand} in der {SmartHomeDeviceLocation} an"},{"ttsText":"bitte im {SmartHomeDeviceLocation} meine {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceCategory} aktivieren"},{"ttsText":"schalt meinen {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceCategory} auf der {SmartHomeDeviceLocation} ein"},{"ttsText":"bitte die {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceCategory} im {SmartHomeDeviceLocation} einstellen"},{"ttsText":"den {SmartHomeDeviceBrand} in der {SmartHomeDeviceLocation} einschalten"},{"ttsText":"im {SmartHomeDeviceLocation} die {SmartHomeDeviceCategory} von {SmartHomeDeviceBrand} aktivieren"},{"ttsText":"mach {SmartHomeDeviceCategory} im {SmartHomeDeviceLocation} an"},{"ttsText":"bitte {SmartHomeDeviceCategory} in der {SmartHomeDeviceLocation} aktivieren"},{"ttsText":"mach im {SmartHomeDeviceLocation} {SmartHomeDeviceCategory} an"},{"ttsText":"im {SmartHomeDeviceLocation} {SmartHomeDeviceBrand} einschalten"},{"ttsText":"schalt mal die {SmartHomeDeviceBrand} in der {SmartHomeDeviceLocation} ein"},{"ttsText":"mein {SmartHomeDeviceBrand} im {SmartHomeDeviceLocation} aktivieren"},{"ttsText":"schalt den {SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand} ein"},{"ttsText":"meine {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceCategory} bitte anschalten"},{"ttsText":"mach die {SmartHomeDeviceCategory} von {SmartHomeDeviceBrand} an"},{"ttsText":"stell den {SmartHomeDeviceBrand} im {SmartHomeDeviceLocation} ein"},{"ttsText":"lass den {SmartHomeDeviceBrand} im {SmartHomeDeviceLocation} an"},{"ttsText":"bitte {SmartHomeDeviceCategory} in der {SmartHomeDeviceLocation} anlassen"},{"ttsText":"alle {SmartHomeDeviceCategory} einschalten"},{"ttsText":"alle {SmartHomeDeviceCategory} im {SmartHomeDeviceLocation} einschalten"},{"ttsText":"alle Ger\u00e4te in der {SmartHomeDeviceLocation} anmachen"},{"ttsText":"alle {SmartHomeDeviceBrand} an"},{"ttsText":"alle {SmartHomeDeviceBrand} anschalten bitte"},{"ttsText":"alle {SmartHomeDeviceBrand} im {SmartHomeDeviceLocation} ein bitte"},{"ttsText":"Alles im {SmartHomeDeviceLocation} ein"},{"ttsText":"alle Ger\u00e4te im {SmartHomeDeviceLocation} anmachen"},{"ttsText":"schalte {SmartHomeDeviceBrand} ein"},{"ttsText":"schalte den {SmartHomeDeviceCategory} im {SmartHomeDeviceLocation} ein"}]},"9":{"texts":[{"ttsText":"Werbung \u00fcberspringen"},{"ttsText":"\u00fcberspringe die Werbung bitte"},{"ttsText":"keine Werbung"},{"ttsText":"ich will die Werbung nicht sehen"},{"ttsText":"kannst du die Werbung bitte \u00fcberspringen"},{"ttsText":"bitte spul die Werbung vor"},{"ttsText":"Werbung vorspulen"},{"ttsText":"weiter bis nach der Werbung"},{"ttsText":"bis zum Ende der Werbung spulen"},{"ttsText":"ans Ende der Werbung springen bitte"},{"ttsText":"bitte mach die Werbung weg"},{"ttsText":"die Werbung #skippen bitte"},{"ttsText":"vor bis nach der Werbung"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte keine Werbung sehen"},{"ttsText":"Werbung auslassen"},{"ttsText":"Werbung weitermachen bitte"},{"ttsText":"spring weiter bis nach der Werbung"},{"ttsText":"mach die Werbung weg"}]},"10":{"texts":[{"ttsText":"von Anfang an schauen"},{"ttsText":"nochmal von vorne"},{"ttsText":"zeig die Sendung nochmal"},{"ttsText":"bitte von Anfang an"},{"ttsText":"nochmal starten"},{"ttsText":"nochmal anfangen"},{"ttsText":"kannst du das nochmal von Anfang an abspielen"},{"ttsText":"das Video bitte von vorne"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte das von Anfang sehen"},{"ttsText":"ich will den Anfang nochmal sehen"},{"ttsText":"von vorne"},{"ttsText":"an den Anfang bitte"},{"ttsText":"spring bitte an den Anfang"},{"ttsText":"bitte wiederhol die Sendung nochmal"},{"ttsText":"Video wiederholen"},{"ttsText":"nochmal zum Anfang"},{"ttsText":"den Film nochmal von vorne anfangen"},{"ttsText":"bitte die Serie nochmal von vorne abspielen"},{"ttsText":"ich will die Episode von Anfang an gucken"},{"ttsText":"spiel die Serie nochmal von vorne ab"},{"ttsText":"ich w\u00fcrde das gerne nochmal von vorne anschauen"}]},"11":{"texts":[{"ttsText":"auf {TvChannelName} schalten"},{"ttsText":"auf {TvChannelName} umschalten"},{"ttsText":"auf {TvChannelName} wechseln"},{"ttsText":"auf Programm {TvChannelPosition} wechseln"},{"ttsText":"auf TV Sender {TvChannelPosition} umschalten"},{"ttsText":"bitte zu {TvChannelName} wechseln"},{"ttsText":"bitte zu Programm {TvChannelPosition} wechseln"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte auf Kanal {TvChannelPosition} schalten"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte Kanal {TvChannelPosition} gucken"},{"ttsText":"ich will {TvChannelName} anschauen"},{"ttsText":"kannst du bitte auf {TvChannelName} umschalten"},{"ttsText":"mach #TV Sender {TvChannelPosition} an"},{"ttsText":"schalt um auf {TvChannelName}"},{"ttsText":"schalte auf {TvChannelName} um"},{"ttsText":"schalte auf TV Kanal {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"schalte bitte auf {TvChannelName}"},{"ttsText":"schalte um auf Fernsehsender {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"umschalten auf {TvChannelName}"},{"ttsText":"umschalten auf Programm {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"wechsle bitte zu Sender {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"zu {TvChannelName} wechseln"},{"ttsText":"zu Fernsehsender {TvChannelPosition} wechseln"},{"ttsText":"auf einen anderen Fernsehsender schalten"},{"ttsText":"bitte den Fernsehkanal wechseln"},{"ttsText":"das Fernsehprogramm \u00e4ndern"},{"ttsText":"den Fernsehsender wechseln"},{"ttsText":"Fernsehsender wechseln"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte den Fernsehsender wechseln"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte ein anderes Fernsehprogramm sehen"},{"ttsText":"ich will den Fernsehsender wechseln"},{"ttsText":"ich will umschalten"},{"ttsText":"ich will was anderes sehen"},{"ttsText":"schalte auf einen anderen Fernsehkanal"},{"ttsText":"schalte bitte auf ein anderes Fernsehprogramm"},{"ttsText":"schalte um"},{"ttsText":"umschalten"},{"ttsText":"umschalten bitte"},{"ttsText":"#zappe auf einen anderen Sender bitte"},{"ttsText":"zappen"},{"ttsText":"woanders hin #zappen"},{"ttsText":"auf Kanal {TvChannelPosition} wechseln"},{"ttsText":"auf Sender {TvChannelPosition} umschalten"},{"ttsText":"bitte zu Kanal {TvChannelPosition} wechseln"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte auf {TvChannelName} schalten"},{"ttsText":"ich will {TvChannelName} schauen"},{"ttsText":"ich will Kanal {TvChannelPosition} sehen"},{"ttsText":"schalt auf {TvChannelName} um"},{"ttsText":"schalt auf Kanal {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"schalt bitte auf {TvChannelName}"},{"ttsText":"schalt um auf Kanal {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"umschalten auf Kanal {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"wechsle bitte zu Kanal {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"zu Sender {TvChannelPosition} wechseln"},{"ttsText":"mach auf {TvChannelName}"},{"ttsText":"mach auf Kanal {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"mach {TvChannelName}"},{"ttsText":"stell um auf #TV Kanal {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"stell auf {TvChannelName}"},{"ttsText":"stell auf Sender {TvChannelPosition} um"},{"ttsText":"#switch um zu {TvChannelName}"},{"ttsText":"#switch zu {TvChannelName}"},{"ttsText":"#switch zu Kanal {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"wechsel zu {TvChannelName}"},{"ttsText":"wechsle auf {TvChannelName}"},{"ttsText":"wechsle zu Fernsehsender {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"wechsle zu {TvChannelName}"},{"ttsText":"zu {TvChannelName} gehen"},{"ttsText":"zu {TvChannelName} schalten"},{"ttsText":"auf {TvChannelName} gehen"},{"ttsText":"auf {TvChannelName} machen"},{"ttsText":"auf {TvChannelName} stellen"},{"ttsText":"auf {TvChannelName} umstellen"},{"ttsText":"auf einen anderen Sender schalten"},{"ttsText":"bitte den Kanal wechseln"},{"ttsText":"den Sender \u00e4ndern"},{"ttsText":"den Sender wechseln"},{"ttsText":"Sender wechseln"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte einen anderen Kanal schauen"},{"ttsText":"schalt auf einen anderen Kanal"},{"ttsText":"schalt bitte auf einen anderen Sender"},{"ttsText":"schalt um"},{"ttsText":"#zapp bitte auf einen anderen Kanal"},{"ttsText":"zapp woanders hin"},{"ttsText":"ich will etwas anderes sehen"},{"ttsText":"schalte"},{"ttsText":"schalte auf"},{"ttsText":"schalten"},{"ttsText":"finde {TvChannelName}"},{"ttsText":"such bitte nach {TvChannelName}"},{"ttsText":"suche {TvChannelName}"},{"ttsText":"{TvChannelPosition}"},{"ttsText":"{TvChannelName}"}]},"12":{"texts":[{"ttsText":"ich m\u00f6chte nach {SportParticipantName} suchen"},{"ttsText":"ich suche {VodName}"},{"ttsText":"ich will {DossierName} finden"},{"ttsText":"k\u00f6nntest du bitte {ParticipantName} f\u00fcr mich suchen"},{"ttsText":"such bitte {BroadcastName} f\u00fcr mich"},{"ttsText":"suche nach {SportCompetitionName}"},{"ttsText":"zeig mir {VodName}"},{"ttsText":"ich will {VodName} sehen"},{"ttsText":"hast du {VodName}"},{"ttsText":"ich w\u00fcrde gerne {VodName} anschauen"},{"ttsText":"zeig mir Filme mit {ParticipantName}"},{"ttsText":"zeig mir eine Serie mit {ParticipantName}"},{"ttsText":"gibt es {VodName}"},{"ttsText":"starte {VodName}"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte {SportCompetitionName} gucken"},{"ttsText":"kann ich bitte {BroadcastName} sehen"},{"ttsText":"was wei\u00dft du \u00fcber {ParticipantName}"},{"ttsText":"such mal {VodName}"},{"ttsText":"such mir mal {VodName} raus"},{"ttsText":"{SportParticipantName} anmachen"},{"ttsText":"mach mal {VodName} an"},{"ttsText":"mach den Film {VodName} an"},{"ttsText":"spiele {VodName} ab"},{"ttsText":"gib mir Infos zu {ParticipantName}"},{"ttsText":"ich will was \u00fcber {ParticipantName} wissen"},{"ttsText":"zeig mir was zu {DossierName}"},{"ttsText":"gib mir was zu {DossierName}"},{"ttsText":"suche den Film {VodName}"},{"ttsText":"suche einen Film mit {ParticipantName}"},{"ttsText":"suche nach {SeriesName}"},{"ttsText":"zeige mir {SportParticipantName}"},{"ttsText":"hast du {SportSportsName}"},{"ttsText":"ich will {SportSportsName} gucken"},{"ttsText":"ein Spiel mit {SportParticipantName}"},{"ttsText":"erz\u00e4hl mir was zu {SportParticipantName}"},{"ttsText":"ich will ein {SportSportsName} Spiel anschauen"}]},"13":{"texts":[{"ttsText":"lauter machen"},{"ttsText":"mach den Fernseher lauter"},{"ttsText":"Lautst\u00e4rke h\u00f6her"},{"ttsText":"lauter bitte"},{"ttsText":"kannst du das lauter machen"},{"ttsText":"Lautst\u00e4rke aufdrehen"},{"ttsText":"dreh mal lauter"},{"ttsText":"Lautst\u00e4rke rauf"},{"ttsText":"ich kann nichts verstehen"},{"ttsText":"das ist mir zu leise"},{"ttsText":"gehts auch lauter"},{"ttsText":"ich h\u00f6r nichts"},{"ttsText":"k\u00f6ntest du bitte die Lautst\u00e4rke erh\u00f6hen"},{"ttsText":"ich h\u00e4tte das gerne etwas lauter"},{"ttsText":"ich will das lauter haben"},{"ttsText":"mach mal lauter ich versteh nichts"},{"ttsText":"Fernsehprogramm lauter"},{"ttsText":"Lautst\u00e4rke f\u00fcr den Fernseher hoch"},{"ttsText":"mach das lauter bitte"},{"ttsText":"bitte mehr Lautst\u00e4rke"},{"ttsText":"aufdrehen bitte"},{"ttsText":"ich h\u00e4tte das gern lauter"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte dass du lauter machst"},{"ttsText":"ein bisschen lauter machen"},{"ttsText":"ich h\u00f6re nichts"},{"ttsText":"mach mal lauter ich verstehe nichts"},{"ttsText":"Fernsehen lauter"},{"ttsText":"Lautst\u00e4rke vom Fernseher hoch"},{"ttsText":"Lautst\u00e4rke hochdrehen"},{"ttsText":"mach ein bisschen lauter"},{"ttsText":"mach den Ton lauter"},{"ttsText":"#Volume h\u00f6her"},{"ttsText":"Lautst\u00e4rke nach oben"},{"ttsText":"lauterdrehen"},{"ttsText":"Lautst\u00e4rke vom Fernsehen hoch"},{"ttsText":"mach das Fernsehen lauter"},{"ttsText":"bisschen lauter"},{"ttsText":"ein bisschen lauter"},{"ttsText":"noch ein bisschen lauter"},{"ttsText":"noch lauter"},{"ttsText":"noch lauter bitte"},{"ttsText":"stell lauter"},{"ttsText":"bitte lauter stellen"},{"ttsText":"lauter einstellen"},{"ttsText":"TV lauter"},{"ttsText":"Fernseher lauter"},{"ttsText":"dann lauter"},{"ttsText":"jetzt lauter"}]},"14":{"texts":[{"ttsText":"{AreaName} anzeigen"},{"ttsText":"{AreaName} zeigen"},{"ttsText":"bitte zu {AreaName} gehen"},{"ttsText":"gehe zu {AreaName}"},{"ttsText":"zeig mir {AreaName}"},{"ttsText":"zu {AreaName} gehen"},{"ttsText":"kannst du bitte {AreaName} anzeigen"},{"ttsText":"w\u00fcrdest du bitte zu {AreaName} gehen"},{"ttsText":"zeigst du mir bitte {AreaName} an"},{"ttsText":"ich will zu {AreaName} gehen"},{"ttsText":"geh bitte zu {AreaName}"},{"ttsText":"ich will einen anderen Bereich \u00f6ffnen"},{"ttsText":"ich will meine Bereiche \u00f6ffnen"},{"ttsText":"\u00f6ffne meine Bereiche"},{"ttsText":"zeig mir bitte alle Bereiche an"},{"ttsText":"Men\u00fc"},{"ttsText":"kannst du mir das Men\u00fc zeigen"},{"ttsText":"kannst du bitte zu {AreaName} gehen"},{"ttsText":"#Menu"},{"ttsText":"kannst du mir das #Menu zeigen"},{"ttsText":"zeig kurz das #Menu"},{"ttsText":"ich will {AreaName} sehen"},{"ttsText":"hast du {AreaName} f\u00fcr mich"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte einen Film aus dem #Genre {AreaName} sehen"},{"ttsText":"{AreaName} bitte"},{"ttsText":"was hast du f\u00fcr {AreaName}"},{"ttsText":"welche {AreaName} hast du"},{"ttsText":"{AreaName} ansehen"},{"ttsText":"zeig mir was aus dem {AreaName}"},{"ttsText":"zu {AreaName} bitte"},{"ttsText":"gib mir {AreaName}"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte {AreaName} schauen"},{"ttsText":"{AreaName}"}]},"15":{"texts":[{"ttsText":"mach den Ton aus"},{"ttsText":"Ton aus"},{"ttsText":"#mute an"},{"ttsText":"Stummschalten"},{"ttsText":"stumm"},{"ttsText":"kannst du den Ton bitte ausmachen"},{"ttsText":"#muten"},{"ttsText":"bitte schalte den Fernseher still"},{"ttsText":"Lautst\u00e4rke #muten"},{"ttsText":"#mute anmachen"},{"ttsText":"Ton am Fernseher aus"},{"ttsText":"den Ton bitte ausschalten"},{"ttsText":"Lautst\u00e4rke auf Null"},{"ttsText":"schalte stumm"},{"ttsText":"schalte auf #mute"},{"ttsText":"schalt auf stumm"},{"ttsText":"schalt auf #mute"},{"ttsText":"#mute"},{"ttsText":"mach #mute"},{"ttsText":"mach still"},{"ttsText":"ruhig"},{"ttsText":"still"},{"ttsText":"mach auf lautlos"},{"ttsText":"stell auf #mute"}]},"16":{"texts":[{"ttsText":"mach den Ton wieder an"},{"ttsText":"Ton an"},{"ttsText":"#mute aus"},{"ttsText":"stummschalten aus"},{"ttsText":"stumm aus"},{"ttsText":"kannst du den Ton bitte wieder anmachen"},{"ttsText":"nicht mehr stumm"},{"ttsText":"Ton nicht mehr #muten"},{"ttsText":"#mute wieder abstellen"},{"ttsText":"Ton am Fernseher wieder an"},{"ttsText":"den Ton bitte wieder anschalten"},{"ttsText":"Stummschaltung beenden"},{"ttsText":"#mute ausschalten"},{"ttsText":"Ton ein"},{"ttsText":"#mute beenden"},{"ttsText":"#mute aufheben"},{"ttsText":"heb Stummschaltung auf"},{"ttsText":"#mute fertig"},{"ttsText":"#mute weg"},{"ttsText":"mach die Lautst\u00e4rke wieder an"},{"ttsText":"stell auf laut"},{"ttsText":"Ton anlassen"},{"ttsText":"lass den Ton wieder an"},{"ttsText":"stell den Ton wieder ein"}]},"17":{"texts":[{"ttsText":"was gibts Neues"},{"ttsText":"ich will die Nachrichten h\u00f6ren"},{"ttsText":"die Nachrichten bitte"},{"ttsText":"Nachrichten"},{"ttsText":"#Bluewin"},{"ttsText":"die #News"},{"ttsText":"was sind die Neuigkeiten des Tages"},{"ttsText":"was sind die Nachrichten heute"},{"ttsText":"was ist das Neueste"},{"ttsText":"was sind die neuesten Nachrichten"},{"ttsText":"gib mir die Nachrichten von heute"},{"ttsText":"was war heute los"},{"ttsText":"was ist heute so passiert"},{"ttsText":"gib mir die neuesten Meldungen"},{"ttsText":"#News Zusammenfassung"},{"ttsText":"die Nachrichtenzusammenfassung bitte"},{"ttsText":"die f\u00fcnf Themen bitte"},{"ttsText":"was sind die f\u00fcnf Themen heute"},{"ttsText":"die Abendzusammenfassung"},{"ttsText":"den Tagesausblick bitte"},{"ttsText":"ich will den Tagesausblick sehen"},{"ttsText":"gib mir bitte die Abendzusammenfassung"},{"ttsText":"den R\u00fcckblick auf den Tag"},{"ttsText":"was ist heute wichtig"},{"ttsText":"aktuelle Neuigkeiten"},{"ttsText":"die aktuellen #News bitte"},{"ttsText":"die wichtigsten Themen bitte"},{"ttsText":"die wichtigsten Nachrichten"},{"ttsText":"Ich will die #News Zusammenfassung"},{"ttsText":"kannst du mir die heutigen #News geben"},{"ttsText":"bitte sag mir was es heute Neues gibt"},{"ttsText":"#News bitte"},{"ttsText":"gib mir bitte ein #News #Update"},{"ttsText":"was ist heute in der Welt passiert"},{"ttsText":"das wichtigste von heute bitte"},{"ttsText":"#Bluewin #News"},{"ttsText":"die #News von #Bluewin bitte"},{"ttsText":"was gibts auf #Bluewin"}]},"18":{"texts":[{"ttsText":"zeig mir das Wlan Passwort"},{"ttsText":"zeige mir bitte das Passwort f\u00fcrs Wlan an"},{"ttsText":"kannst du mir bitte das Passwort f\u00fcrs Wlan am Fernseher anzeigen"},{"ttsText":"bitte einmal das Wlan Passwort"},{"ttsText":"einmal das #Wifi Passwort bitte"},{"ttsText":"das Wlan Passwort bitte anzeigen"},{"ttsText":"kannst du mir bitte das Wlan Passwort zeigen"},{"ttsText":"ich h\u00e4tte gerne das Wifi Passwort"},{"ttsText":"bitte Wlan Passwort anzeigen"},{"ttsText":"#Wifi Passwort"},{"ttsText":"Wlan Passwort bitte"},{"ttsText":"w\u00fcrdest du mir bitte das Wlan Passwort auf dem Fernseher anzeigen"},{"ttsText":"kannst du mir das Wlan Passwort zeigen"},{"ttsText":"bitte das Wifi Passwort am Fernseher anzeigen"},{"ttsText":"ich brauche bitte das #Wifi Passwort"},{"ttsText":"zeig mir bitte das Wlan Passwort"},{"ttsText":"zeig mir das Wlan Passwort auf dem #TV an"},{"ttsText":"bitte das Wlan Passwort auf dem Fernseher anzeigen"},{"ttsText":"wie ist das Wlan Passwort"},{"ttsText":"ich will mein Wlan Passwort sehen"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte das Wlan Passwort"},{"ttsText":"ich brauche das Passwort f\u00fcrs Internet"},{"ttsText":"wo finde ich mein Wlan Passwort"},{"ttsText":"wie war nochmal mein Wlan Passwort"},{"ttsText":"ich hab mein Wlan Passwort vergessen"},{"ttsText":"lass mich mal das Wlan Passwort sehen bitte"},{"ttsText":"gib mir bitte mein Wlan Passwort"},{"ttsText":"ich weiss mein #Wifi Passwort nicht mehr"},{"ttsText":"was ist das Wlan Passwort"}]},"19":{"texts":[{"ttsText":"aktiviere das G\u00e4ste Wlan f\u00fcr {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"bitte aktiviere das Internet f\u00fcr G\u00e4ste f\u00fcr {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"bitte mach das Gast #Wifi f\u00fcr {RouterWiFiDuration} an"},{"ttsText":"bitte das G\u00e4ste Wlan f\u00fcr {RouterWiFiDuration} einschalten"},{"ttsText":"bitte Gast Wlan f\u00fcr {RouterWiFiDuration} aktivieren"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte dass du das G\u00e4ste Wlan f\u00fcr {RouterWiFiDuration} einschaltest"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte das G\u00e4ste Wifi {RouterWiFiDuration} einschalten"},{"ttsText":"bitte schalte das G\u00e4ste Wlan {RouterWiFiDuration} ein"},{"ttsText":"kannst du bitte das Gast Wlan f\u00fcr {RouterWiFiDuration} anmachen"},{"ttsText":"kannst du das G\u00e4ste Wlan {RouterWiFiDuration} aktivieren"},{"ttsText":"schalte das G\u00e4ste Wlan f\u00fcr {RouterWiFiDuration} an"},{"ttsText":"schalte Gast #Wifi ein f\u00fcr {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"mach bitte das G\u00e4ste Wlan f\u00fcr {RouterWiFiDuration} an"},{"ttsText":"mach das #Guest #Wifi {RouterWiFiDuration} an"},{"ttsText":"das G\u00e4ste Wlan an f\u00fcr {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"G\u00e4ste Wlan f\u00fcr {RouterWiFiDuration} an bitte"},{"ttsText":"Gast Wlan {RouterWiFiDuration} an"},{"ttsText":"G\u00e4ste Wlan f\u00fcr {RouterWiFiDuration} anstellen"},{"ttsText":"Gast Wlan f\u00fcr {RouterWiFiDuration} bitte"},{"ttsText":"{RouterWiFiDuration} G\u00e4ste Wlan"},{"ttsText":"bitte schalte das G\u00e4ste Internet {RouterWiFiDuration} an"},{"ttsText":"{RouterWiFiDuration} Gast Internet einschalten"},{"ttsText":"verbinde dich {RouterWiFiDuration} mit dem G\u00e4ste Wlan"},{"ttsText":"stell das G\u00e4ste Wlan f\u00fcr {RouterWiFiDuration} an"},{"ttsText":"ich brauche Gast Wlan f\u00fcr {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"ich will f\u00fcr {RouterWiFiDuration} ins G\u00e4ste Netz"},{"ttsText":"geh {RouterWiFiDuration} ins Gast Wlan"},{"ttsText":"aktiviere das G\u00e4ste Wlan"},{"ttsText":"bitte aktiviere das Internet f\u00fcr G\u00e4ste"},{"ttsText":"bitte mach das Gast #Wifi an"},{"ttsText":"bitte das G\u00e4ste Wlan einschalten"},{"ttsText":"bitte Gast Wlan aktivieren"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte dass du das G\u00e4ste Wlan einschaltest"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte das G\u00e4ste Wifi einschalten"},{"ttsText":"bitte schalte das G\u00e4ste Wlan ein"},{"ttsText":"kannst du bitte das Gast Wlan anmachen"},{"ttsText":"kannst du das G\u00e4ste Wlan aktivieren"},{"ttsText":"schalte das G\u00e4ste Wlan an"},{"ttsText":"schalte Gast Wifi ein"},{"ttsText":"mach bitte das G\u00e4ste Wlan an"},{"ttsText":"mach das #Guest #Wifi an"},{"ttsText":"das G\u00e4ste Wlan an"},{"ttsText":"G\u00e4ste Wlan an bitte"},{"ttsText":"Gast Wlan an"},{"ttsText":"G\u00e4ste Wlan anstellen"},{"ttsText":"Gast Wlan bitte"},{"ttsText":"G\u00e4ste Wlan"},{"ttsText":"bitte schalte das G\u00e4ste Internet an"},{"ttsText":"ich will dass du das G\u00e4ste Wlan anmachst"},{"ttsText":"Gast Internet einschalten"},{"ttsText":"verbinde dich mit dem G\u00e4ste Wlan"},{"ttsText":"stell das G\u00e4ste Wlan an"},{"ttsText":"ich brauche Gast Wlan"},{"ttsText":"ich will ins G\u00e4ste Netz"},{"ttsText":"geh ins Gast Wlan"},{"ttsText":"schalt Gast Wifi ein f\u00fcr {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"k\u00f6nntest du kurz {RouterWiFiDuration} das G\u00e4ste #Wifi anmachen"},{"ttsText":"w\u00fcrdest du bitte f\u00fcr {RouterWiFiDuration} das G\u00e4ste Wlan einschalten"},{"ttsText":"mach {RouterWiFiDuration} G\u00e4ste Wifi an"},{"ttsText":"{RouterWiFiDuration} Gast #Wifi anstellen"},{"ttsText":"{RouterWiFiDuration} G\u00e4ste Wifi einschalten"},{"ttsText":"stell f\u00fcr {RouterWiFiDuration} das Gast Wlan an"},{"ttsText":"schalt kurz {RouterWiFiDuration} das G\u00e4ste #Wifi an"},{"ttsText":"mach schnell f\u00fcr {RouterWiFiDuration} das Gast Wlan an"},{"ttsText":"f\u00fcr {RouterWiFiDuration} Gast Wifi anmachen"},{"ttsText":"G\u00e4ste Internet f\u00fcr {RouterWiFiDuration} aktivieren"},{"ttsText":"Gast Internet anstellen f\u00fcr {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"ich will dass du f\u00fcr {RouterWiFiDuration} das G\u00e4ste Wlan einschaltest"},{"ttsText":"w\u00fcrdest du kurz das G\u00e4ste #Wifi f\u00fcr {RouterWiFiDuration} anstellen"},{"ttsText":"mach schnell Gast Internet an"},{"ttsText":"Gast Internet anmachen f\u00fcr {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"mach schnell das Internet f\u00fcr G\u00e4ste an"},{"ttsText":"ich will das G\u00e4ste Wifi einschalten"},{"ttsText":"schalt Gast #Wifi ein"},{"ttsText":"lass das G\u00e4ste Wlan an"},{"ttsText":"das Gast #Wifi anlassen bitte"},{"ttsText":"stell das G\u00e4ste Wlan ein"},{"ttsText":"bitte das Gast Wlan einstellen"}]},"20":{"texts":[{"ttsText":"abspielen"},{"ttsText":"auf #Play dr\u00fccken"},{"ttsText":"bitte #Play machen"},{"ttsText":"bitte starte die Wiedergabe"},{"ttsText":"die Sendung wiedergeben"},{"ttsText":"dr\u00fcck bitte #Play"},{"ttsText":"dr\u00fcck #Play"},{"ttsText":"gib bitte den Film wieder"},{"ttsText":"ich will den Film weiterschauen"},{"ttsText":"kann ich bitte die Serie weiterschauen"},{"ttsText":"kannst du bitte auf #Play dr\u00fccken"},{"ttsText":"kannst du bitte #Play machen"},{"ttsText":"mach #Play"},{"ttsText":"#play"},{"ttsText":"#Play dr\u00fccken"},{"ttsText":"#Play machen"},{"ttsText":"starte die Wiedergabe"},{"ttsText":"weiter abspielen"},{"ttsText":"weitermachen"},{"ttsText":"weiterspielen"},{"ttsText":"Wiedergabe starten"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte weiterschauen"},{"ttsText":"jetzt weitergucken"},{"ttsText":"Start"},{"ttsText":"los"},{"ttsText":"fortsetzen"},{"ttsText":"setze den Film bitte fort"},{"ttsText":"jetzt weitersehen"},{"ttsText":"dr\u00fcck auf #Play"},{"ttsText":"weitersehen"},{"ttsText":"weiter anschauen"},{"ttsText":"Film fortsetzen"},{"ttsText":"dr\u00fcck kurz #Play"},{"ttsText":"weiterlaufen lassen"},{"ttsText":"Wiedergabe"}]},"21":{"texts":[{"ttsText":"{Duration} vor"},{"ttsText":"{Duration} vorspringen"},{"ttsText":"bitte {Duration} vorspulen"},{"ttsText":"bitte um {Duration} vorspringen"},{"ttsText":"kannst du {Duration} vorspulen"},{"ttsText":"spring bitte {Duration} vor"},{"ttsText":"spul {Duration} vor"},{"ttsText":"spulst du bitte {Duration} vor"},{"ttsText":"{Duration} zur\u00fcck"},{"ttsText":"{Duration} zur\u00fcckspringen"},{"ttsText":"bitte {Duration} zur\u00fcckspulen"},{"ttsText":"bitte um {Duration} zur\u00fcckspringen"},{"ttsText":"kannst du {Duration} zur\u00fcckspulen"},{"ttsText":"spring bitte {Duration} zur\u00fcck"},{"ttsText":"spul {Duration} zur\u00fcck"},{"ttsText":"spulst du bitte {Duration} zur\u00fcck"},{"ttsText":"bitte vorspulen"},{"ttsText":"bitte zur\u00fcckspulen"},{"ttsText":"ein bisschen zur\u00fcck"},{"ttsText":"ein St\u00fcckchen vor"},{"ttsText":"#forward"},{"ttsText":"ich will vorspulen"},{"ttsText":"#rewind"},{"ttsText":"#skip"},{"ttsText":"spul bitte zur\u00fcck"},{"ttsText":"spule bitte vor"},{"ttsText":"vorspulen"},{"ttsText":"zur\u00fcckspulen"},{"ttsText":"spul {Duration} nach vorne"},{"ttsText":"spring {Duration} nach hinten"},{"ttsText":"{Duration} nach hinten"},{"ttsText":"{Duration} nach vorne"},{"ttsText":"leicht zur\u00fcckspulen"},{"ttsText":"leicht vor"},{"ttsText":"leicht zur\u00fcck"},{"ttsText":"vorw\u00e4rtsfahren"},{"ttsText":"r\u00fcckw\u00e4rtsfahren"}]},"22":{"texts":[{"ttsText":"mir ist langweilig"},{"ttsText":"ich hab nichts zu tun"},{"ttsText":"was l\u00e4uft heute im Fernsehen"},{"ttsText":"was kann man heute anschauen"},{"ttsText":"was l\u00e4uft heute Abend"},{"ttsText":"#TV Tipps"},{"ttsText":"TV Empfehlungen bitte"},{"ttsText":"was kommt zur #Prime #Time"},{"ttsText":"ich will wissen was im Fernsehen kommt"},{"ttsText":"was kommt im Fernsehen"},{"ttsText":"was kommt heute Abend"},{"ttsText":"was sind die drei Tipps"},{"ttsText":"welche drei Tipps gibts heute"},{"ttsText":"die #Prime #Time #Highlights bitte"},{"ttsText":"die drei wichtigsten TV Tipps"},{"ttsText":"was kommt denn heut im #Free #TV"},{"ttsText":"ich will was im Fernsehen anschauen"},{"ttsText":"welche Filme kann man heute schauen"},{"ttsText":"was kannst du empfehlen"},{"ttsText":"welche Filmempfehlungen hast du"},{"ttsText":"empfiehl mir was"},{"ttsText":"was sind die Empfehlungen f\u00fcr heute"},{"ttsText":"was kommt heute im Fernsehen"},{"ttsText":"sag mir bitte was heute Abend im Fernsehen l\u00e4uft"},{"ttsText":"kannst du mir sagen was im Fernsehen kommt"},{"ttsText":"was soll ich denn heute schauen"},{"ttsText":"was k\u00f6nnte ich denn heute anschauen"},{"ttsText":"was will ich heute sehen"},{"ttsText":"hast du nen Tipp f\u00fcr mich"},{"ttsText":"ich hab keine Ahnung was ich anschauen soll"},{"ttsText":"was schau ich heute Abend nur an"},{"ttsText":"ich br\u00e4uchte mal einen Fernsehtipp"},{"ttsText":"ich brauche bitte einen Filmtipp"},{"ttsText":"was wird heut im Fernsehen gezeigt"},{"ttsText":"was w\u00fcrdest du heute im Fernsehen schauen"},{"ttsText":"was soll ich heute abend gucken"},{"ttsText":"kannst du mir heute Abend was empfehlen"}]},"23":{"texts":[{"ttsText":"{SmartHomeSceneName} Szene aktivieren"},{"ttsText":"{SmartHomeSceneName} Szene anmachen"},{"ttsText":"{SmartHomeSceneName} Szene anschalten"},{"ttsText":"{SmartHomeSceneName} Szene einschalten"},{"ttsText":"{SmartHomeSceneName} Szene starten"},{"ttsText":"aktiviere die Szene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"bitte {SmartHomeSceneName} Szene aktivieren"},{"ttsText":"bitte aktiviere die Szene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"bitte die Szene {SmartHomeSceneName} anschalten"},{"ttsText":"bitte mach die Szene {SmartHomeSceneName} an"},{"ttsText":"bitte schalte die Szene {SmartHomeSceneName} ein"},{"ttsText":"die Szene {SmartHomeSceneName} einschalten"},{"ttsText":"die Szene {SmartHomeSceneName} starten"},{"ttsText":"die Szene {SmartHomeSceneName} einstellen"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte die Szene {SmartHomeSceneName} aktivieren"},{"ttsText":"kannst du bitte die Szene {SmartHomeSceneName} starten"},{"ttsText":"kannst du die Szene {SmartHomeSceneName} anmachen"},{"ttsText":"mach die Szene {SmartHomeSceneName} an"},{"ttsText":"schalte auf Szene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"schalte die Szene {SmartHomeSceneName} an"},{"ttsText":"schalte Szene {SmartHomeSceneName} ein"},{"ttsText":"starte die Szene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"starte Szene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"Szene {SmartHomeSceneName} aktivieren"},{"ttsText":"Szene {SmartHomeSceneName} anschalten bitte"},{"ttsText":"ich will die Szene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"auf Szene {SmartHomeSceneName} schalten"},{"ttsText":"ich will die Szene {SmartHomeSceneName} aktivieren"},{"ttsText":"kannst du kurz die Szene {SmartHomeSceneName} anmachen"},{"ttsText":"stell kurz die Szene {SmartHomeSceneName} an"},{"ttsText":"die Szene {SmartHomeSceneName} anstellen"},{"ttsText":"mach mal schnell die Szene {SmartHomeSceneName} an"},{"ttsText":"die Szene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"mach bitte rasch die Szene {SmartHomeSceneName} an"},{"ttsText":"ich h\u00e4tte jetzt gern die Szene {SmartHomeSceneName}"}]},"24":{"texts":[{"ttsText":"Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} aus"},{"ttsText":"Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} abstellen"},{"ttsText":"Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} ausmachen bitte"},{"ttsText":"Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} ausschalten"},{"ttsText":"Gr\u00e4t {SmartHomeDeviceName} deaktivieren"},{"ttsText":"bitte Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} deaktivieren"},{"ttsText":"bitte stell Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} ab"},{"ttsText":"bitte schalte Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} aus"},{"ttsText":"deaktiviere Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} deaktivieren bitte"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte dass du das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} ausschaltest"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} ausschalten"},{"ttsText":"ich will Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} ausschalten"},{"ttsText":"ich will dass du Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} ausstellst"},{"ttsText":"kannst du das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} ausstellen"},{"ttsText":"kannst du bitte das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} abstellen"},{"ttsText":"stell Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} aus"},{"ttsText":"stell bitte das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} ab"},{"ttsText":"mach das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} aus"},{"ttsText":"schalte Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} aus"},{"ttsText":"schalte bitte Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} aus"},{"ttsText":"Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} von {SmartHomeDeviceBrand} ausmachen"},{"ttsText":"stell das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} im {SmartHomeDeviceLocation} aus"},{"ttsText":"Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} in der {SmartHomeDeviceLocation} ausschalten"},{"ttsText":"bitte stell das Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} auf dem {SmartHomeDeviceLocation} ab"},{"ttsText":"stelle Ger\u00e4t {SmartHomeDeviceName} im {SmartHomeDeviceLocation} aus"},{"ttsText":"{SmartHomeDeviceBrand} ausschalten"},{"ttsText":"deaktiviere {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"mach mal bitte {SmartHomeDeviceBrand} aus"},{"ttsText":"schalten Sie {SmartHomeDeviceBrand} aus"},{"ttsText":"die {SmartHomeDeviceBrand} ausstellen"},{"ttsText":"bitte den {SmartHomeDeviceBrand} deaktivieren"},{"ttsText":"mach das {SmartHomeDeviceBrand} aus"},{"ttsText":"meine {SmartHomeDeviceBrand} ausschalten"},{"ttsText":"mein {SmartHomeDeviceBrand} ausmachen bitte"},{"ttsText":"mach meinen {SmartHomeDeviceBrand} aus"},{"ttsText":"{SmartHomeDeviceCategory} deaktivieren"},{"ttsText":"stell mal meinen {SmartHomeDeviceCategory} aus"},{"ttsText":"die {SmartHomeDeviceCategory} ausschalten"},{"ttsText":"ich will die {SmartHomeDeviceCategory} ausmachen"},{"ttsText":"stell mal bitte den {SmartHomeDeviceCategory} aus"},{"ttsText":"{SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand} im {SmartHomeDeviceLocation} ausstellen"},{"ttsText":"mach die {SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand} in der {SmartHomeDeviceLocation} aus"},{"ttsText":"bitte im {SmartHomeDeviceLocation} meine {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceCategory} deaktivieren"},{"ttsText":"schalt meinen {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceCategory} auf der {SmartHomeDeviceLocation} aus"},{"ttsText":"bitte die {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceCategory} im {SmartHomeDeviceLocation} ausstellen"},{"ttsText":"den {SmartHomeDeviceCategory} vom {SmartHomeDeviceBrand} in der {SmartHomeDeviceLocation} ausschalten"},{"ttsText":"im {SmartHomeDeviceLocation} die {SmartHomeDeviceCategory} von {SmartHomeDeviceBrand} deaktivieren"},{"ttsText":"{SmartHomeDeviceCategory} im {SmartHomeDeviceLocation} ausschalten"},{"ttsText":"bitte {SmartHomeDeviceCategory} in der {SmartHomeDeviceLocation} abstellen"},{"ttsText":"stell im {SmartHomeDeviceLocation} {SmartHomeDeviceCategory} aus"},{"ttsText":"im {SmartHomeDeviceLocation} {SmartHomeDeviceBrand} ausschalten"},{"ttsText":"schalt mal die {SmartHomeDeviceBrand} in der {SmartHomeDeviceLocation} aus"},{"ttsText":"mein {SmartHomeDeviceBrand} im {SmartHomeDeviceLocation} deaktivieren"},{"ttsText":"schalt den {SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand} aus"},{"ttsText":"meine {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceCategory} bitte ausschalten"},{"ttsText":"mach die {SmartHomeDeviceCategory} von {SmartHomeDeviceBrand} aus"},{"ttsText":"mach das {SmartHomeDeviceCategory} aus"},{"ttsText":"alle {SmartHomeDeviceCategory} ausschalten"},{"ttsText":"alle {SmartHomeDeviceCategory} im {SmartHomeDeviceLocation} ausschalten"},{"ttsText":"alle Ger\u00e4te in der {SmartHomeDeviceLocation} ausmachen"},{"ttsText":"alle {SmartHomeDeviceBrand} ausschalten"},{"ttsText":"alle {SmartHomeDeviceBrand} ausschalten bitte"},{"ttsText":"alle {SmartHomeDeviceBrand} im {SmartHomeDeviceLocation} aus bitte"},{"ttsText":"alles im {SmartHomeDeviceLocation} aus"},{"ttsText":"alle Ger\u00e4te im {SmartHomeDeviceLocation} ausmachen"}]},"25":{"texts":[{"ttsText":"leiser machen"},{"ttsText":"mach den Fernseher leiser"},{"ttsText":"Lautst\u00e4rke niedriger"},{"ttsText":"leiser bitte"},{"ttsText":"kannst du das leiser machen"},{"ttsText":"Lautst\u00e4rke runterdrehen"},{"ttsText":"Lautst\u00e4rke runter"},{"ttsText":"das ist mir zu laut"},{"ttsText":"gehts auch leiser"},{"ttsText":"k\u00f6ntest du bitte die Lautst\u00e4rke runtersetzen"},{"ttsText":"ich h\u00e4tte das gerne etwas leiser"},{"ttsText":"ich will das leiser haben"},{"ttsText":"mach mal leiser"},{"ttsText":"Fernsehprogramm leiser"},{"ttsText":"Lautst\u00e4rke f\u00fcr den Fernseher runter"},{"ttsText":"mach das leiser bitte"},{"ttsText":"bitte weniger Lautst\u00e4rke"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte dass du leiser machst"},{"ttsText":"mach bitte den Film leiser"},{"ttsText":"kannst du die Serie leiser machen"},{"ttsText":"die Lautst\u00e4rke der Sendung runterdrehen"},{"ttsText":"weniger laut"},{"ttsText":"ein bisschen leiser bitte"},{"ttsText":"Fernseher leiser"},{"ttsText":"Lautst\u00e4rke vom Fernseher runter"},{"ttsText":"dreh #Volume runter"},{"ttsText":"mach den Ton leiser"},{"ttsText":"stell den #TV leiser"},{"ttsText":"Lautst\u00e4rke nach unten"},{"ttsText":"nicht so laut"},{"ttsText":"mach ein bisschen leiser"},{"ttsText":"mach das Fernsehen leiser"},{"ttsText":"kannst du die Lautst\u00e4rke reduzieren"},{"ttsText":"reduziere die Lautst\u00e4rke"},{"ttsText":"mach die Lautst\u00e4rke ein bisschen weniger"},{"ttsText":"#Volume runter"},{"ttsText":"stell mal leiser"},{"ttsText":"Fernseher leiserstellen"},{"ttsText":"die Lautst\u00e4rke vom Fernsehen herunterdrehen"},{"ttsText":"ein bisschen leiser"},{"ttsText":"und dann leiser"}]},"26":{"texts":[{"ttsText":"ich brauche die Temperatur f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte gerne wissen wie kalt es in {LocalsearchLocation} ist"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte wissen wie warm es zwischen {LocalsearchTimeStampStartTime} und {LocalsearchTimeStampEndTime} in {LocalsearchLocation} ist"},{"ttsText":"ist es in {LocalsearchLocation} kalt"},{"ttsText":"ist es in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay} warm"},{"ttsText":"kannst du mir sagen wie warm es {LocalsearchTimeStampStartDay} wird"},{"ttsText":"sag mir die Temperatur f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"welche Temperaturen sind in {LocalsearchLocation} zu erwarten"},{"ttsText":"wie sind die Temperaturen zwischen {LocalsearchTimeStampStartTime} und {LocalsearchTimeStampEndTime} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie warm ist es in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"wie warm wird es {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"wie viel Grad hat es in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie viel Grad werden es zwischen {LocalsearchTimeStampStartTime} und {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"wird es in {LocalsearchLocation} um {LocalsearchTimeStampStartTime} warm"},{"ttsText":"kannst du mir sagen wie warm es wird"},{"ttsText":"muss ich frieren"},{"ttsText":"welche Temperaturen sind zu erwarten"},{"ttsText":"werde ich schwitzen"},{"ttsText":"wie kalt ist es"},{"ttsText":"wie warm ist es"},{"ttsText":"wie warm wird es"},{"ttsText":"wie viel Grad hat es"},{"ttsText":"wird es kalt"},{"ttsText":"ich w\u00fcrde gerne wissen wie kalt es in {LocalsearchLocation} ist"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte wissen wie warm es von {LocalsearchTimeStampStartTime} bis {LocalsearchTimeStampEndTime} in {LocalsearchLocation} ist"},{"ttsText":"wie sind die Temperaturen von {LocalsearchTimeStampStartTime} bis {LocalsearchTimeStampEndTime} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie viel Grad ist es in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie viel Grad wird es von {LocalsearchTimeStampStartTime} bis {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"werde ich kalt haben"},{"ttsText":"wie viel Grad ist es"},{"ttsText":"ich will wissen wie heiss es von {LocalsearchTimeStampStartTime} bis {LocalsearchTimeStampEndTime} in {LocalsearchLocation} ist"},{"ttsText":"ich w\u00fcrde gerne wissen wie warm es {LocalsearchTimeStampStartDay} wird"},{"ttsText":"ist es in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay} heiss"},{"ttsText":"kannst du mir die Temperaturen um {LocalsearchTimeStampStartTime} sagen"},{"ttsText":"sag die Temperaturen in {LocalsearchLocation} von {LocalsearchTimeStampStartTime} bis {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"sag kurz die Temperaturen {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"sag mal wie warm es in {LocalsearchLocation} wird"},{"ttsText":"sag mir kurz wie heiss es um {LocalsearchTimeStampStartTime} wird"},{"ttsText":"sag mir wie warm es um {LocalsearchTimeStampStartTime} wird"},{"ttsText":"sagst du mir kurz die Temperaturen f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"wie heiss ist es"},{"ttsText":"wie heiss wird es"},{"ttsText":"wie hoch sind die Temperaturen in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie hoch sind in {LocalsearchLocation} die Temperaturen {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"wie sind die Temperaturen in {LocalsearchLocation} von {LocalsearchTimeStampStartTime} bis {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"wie viel Grad sind es"},{"ttsText":"wird es heiss"},{"ttsText":"wie viel Grad sind es um {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation}"}]},"27":{"texts":[{"ttsText":"anhalten"},{"ttsText":"auf Pause dr\u00fccken"},{"ttsText":"bitte das Programm unterbrechen"},{"ttsText":"bitte die Serie pausieren"},{"ttsText":"bitte eine Pause"},{"ttsText":"bitte mach Pause"},{"ttsText":"das Programm bitte pausieren"},{"ttsText":"den Film pausieren"},{"ttsText":"die Sendung anhalten"},{"ttsText":"eine Pause bitte"},{"ttsText":"halte den Film an"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte pausieren"},{"ttsText":"ich will eine Pause machen"},{"ttsText":"kannst anhalten"},{"ttsText":"kannst du bitte pausieren"},{"ttsText":"kannst du das bitte anhalten"},{"ttsText":"mach Pause"},{"ttsText":"Pause machen"},{"ttsText":"Pause machen bei der Serie"},{"ttsText":"pausieren"},{"ttsText":"unterbrechen"},{"ttsText":"unterbrich bitte den Film"},{"ttsText":"ich brauche eine Pause"},{"ttsText":"warte mal kurz"},{"ttsText":"halt"},{"ttsText":"halt den Film an"},{"ttsText":"halt kurz an"},{"ttsText":"mach kurz Pause"},{"ttsText":"warte kurz"},{"ttsText":"Pause"},{"ttsText":"dr\u00fcck kurz Pause"}]},"28":{"texts":[{"ttsText":"ist es regnerisch"},{"ttsText":"gibt es Regen"},{"ttsText":"brauche ich einen Regenschirm"},{"ttsText":"braucht man einen Schirm"},{"ttsText":"braucht man {LocalsearchTimeStampStartDay} einen Regenschirm"},{"ttsText":"sag mir ob ich {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation} einen Regenschirm brauche"},{"ttsText":"kannst du mir sagen ob ich einen Regenschirm mitnehmen soll"},{"ttsText":"muss ich einen Regenschirm mitnehmen"},{"ttsText":"sollte man um {LocalsearchTimeStampStartTime} einen Regenschirm mitnehmen"},{"ttsText":"sollte ich einen Schirm dabei haben"},{"ttsText":"die Niederschlagsmenge f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"die Niederschlagsmenge {LocalsearchTimeStampStartDay} bitte"},{"ttsText":"gibt es {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation} Regen"},{"ttsText":"werde ich um {LocalsearchTimeStampStartTime} einen Regenschirm brauchen"},{"ttsText":"komme ich um {LocalsearchTimeStampStartTime} trocken nach Hause"},{"ttsText":"muss ich von {LocalsearchTimeStampStartTime} bis {LocalsearchTimeStampEndTime} mit Regen rechnen"},{"ttsText":"wie stark wird es {LocalsearchTimeStampStartDay} regnen"},{"ttsText":"wie sehr regnet es um {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation} regnen"},{"ttsText":"wird es um {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation} nass"},{"ttsText":"wie hoch ist die Niederschlagsmenge in {LocalsearchLocation} von {LocalsearchTimeStampStartTime} bis {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStartDay} regnerisch sein"},{"ttsText":"wie viel Niederschlag kann ich um {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation} erwarten"},{"ttsText":"wie viel regnet es in {LocalsearchLocation} von {LocalsearchTimeStampStartTime} bis {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"gibt es zwischen {LocalsearchTimeStampStartTime} und {LocalsearchTimeStampEndTime} in {LocalsearchLocation} Regen"},{"ttsText":"meinst du dass es {LocalsearchTimeStampStartDay} regnet"},{"ttsText":"brauche ich einen Schirm"},{"ttsText":"braucht man einen Regenschirm {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"gibt es {LocalsearchLocation} ein Regenwetter"},{"ttsText":"ich w\u00fcrde gerne wissen ob es in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay} regnet"},{"ttsText":"muss man einen Schirm mitnehmen um {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"Niederschlag f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"pissts"},{"ttsText":"regnet es {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"regnet es {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"regnet es fest"},{"ttsText":"regnet es in {LocalsearchLocation} von {LocalsearchTimeStampStartTime} bis {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"regnet es in {LocalsearchLocation} zwischen {LocalsearchTimeStampStartTime} und {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"schifft es"},{"ttsText":"schiffts"},{"ttsText":"schiffts {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie fest wird es {LocalsearchTimeStampStartDay} regnen"},{"ttsText":"wie ist die Regenwahrscheinlichkeit {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"wie wahrscheinlich ist Regen {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation} schiffen"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStartDay} Regenwetter geben"},{"ttsText":"wird es um {LocalsearchTimeStampStartTime} schiffen"},{"ttsText":"wird es in {LocalsearchLocation} um {LocalsearchTimeStampStartTime} regnen"}]},"29":{"texts":[{"ttsText":"bitte gib mir den Wetterbericht vom {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"bitte sag mir wie das Wetter {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation} wird"},{"ttsText":"#Meteo"},{"ttsText":"den Wetterbericht bitte"},{"ttsText":"gewittert es"},{"ttsText":"gib mir den Wetterbericht"},{"ttsText":"gib mir ein Wetter #Update f\u00fcr {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"gib mir Wetter Infos f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"gibt es {LocalsearchTimeStampStartDay} Schnee"},{"ttsText":"ich brauche Infos \u00fcber das Wetter"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte die Wetter Info f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte Informationen \u00fcber das Wetter"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte Informationen \u00fcber das Wetter {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte Wetter Infos f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte Wetter Infos f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte wissen wie das Wetter {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation} wird"},{"ttsText":"ich will das Wetter f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation} abrufen"},{"ttsText":"ich will wissen ob in {LocalsearchLocation} von {LocalsearchTimeStampStartTime} bis {LocalsearchTimeStampEndTime} die Sonne scheint"},{"ttsText":"ich will wissen wie das Wetter {LocalsearchTimeStampStartDay} wird"},{"ttsText":"ich will wissen wie das Wetter in {LocalsearchLocation} wird"},{"ttsText":"ich w\u00fcrde gerne wissen wie das Wetter wird"},{"ttsText":"ist es sonnig"},{"ttsText":"ist es windig"},{"ttsText":"ist in {LocalsearchLocation} gutes Wetter"},{"ttsText":"kannst du mir den Wetterbericht sagen"},{"ttsText":"kannst du mir sagen wie das Wetter in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay} wird"},{"ttsText":"kannst du mir sagen wie das Wetter wird"},{"ttsText":"kommt die Sonne {LocalsearchTimeStampStartDay} raus"},{"ttsText":"mich interessiert das Wetter in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"rufe das Wetter ab"},{"ttsText":"sag mir wie das Wetter {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation} wird"},{"ttsText":"scheint {LocalsearchTimeStampStartDay} die Sonne"},{"ttsText":"scheint in {LocalsearchLocation} die Sonne"},{"ttsText":"schneit es"},{"ttsText":"weisst du wie das Wetter {LocalsearchTimeStampStartDay} wird"},{"ttsText":"Wetter Infos f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"Wetter #News"},{"ttsText":"Wetter #News f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"Wetter #Update bitte"},{"ttsText":"Wetter #Update f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie ist das Wetter"},{"ttsText":"wie ist das Wetter um {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"wie ist das Wetter in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie ist das Wetter in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"wie sind die Wetteraussichten f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"wie windig ist es um {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter"},{"ttsText":"wie wird das Wetter {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter {LocalsearchTimeStampStartDay} zwischen {LocalsearchTimeStampStartTime} und {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter in {LocalsearchLocation} um {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter zwischen {LocalsearchTimeStampStartTime} und {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStartDay} sch\u00f6n draussen"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation} sonnig"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation} windig"},{"ttsText":"blitzt es"},{"ttsText":"donnert und st\u00fcrmt es"},{"ttsText":"gibt es {LocalsearchTimeStampStartDay} grusiges Wetter"},{"ttsText":"gibt es {LocalsearchTimeStampStartDay} h\u00e4ssliches Wetter"},{"ttsText":"gibt es ein Gewitter"},{"ttsText":"ich h\u00e4tte gern den Wetterbericht f\u00fcr {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"ich h\u00e4tte gern den Wetterbericht von {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"ich h\u00e4tte gern gewusst wie das Wetter {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation} wird"},{"ttsText":"ist in {LocalsearchLocation} sch\u00f6nes Wetter"},{"ttsText":"kommt die Sonne {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"kommt die Sonne {LocalsearchTimeStampStartTime} hervor"},{"ttsText":"k\u00f6nntest du mir kurz den Wetterbericht sagen"},{"ttsText":"sag die Wetterprognose f\u00fcr {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"sag kurz die Wetteraussichten"},{"ttsText":"sag kurz die Wetterprognose"},{"ttsText":"sag mal kurz das Wetter"},{"ttsText":"sag mir die Wetter Info"},{"ttsText":"sag mir kurz den Wetterbericht"},{"ttsText":"sag mir schnell das Wetter"},{"ttsText":"sag mir schnell die Wettervorhersage"},{"ttsText":"sag mir wie das Wetter wird"},{"ttsText":"scheint die Sonne um {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"st\u00fcrmt es draussen"},{"ttsText":"tut es {LocalsearchTimeStampStartDay} schneien"},{"ttsText":"tut es schneien"},{"ttsText":"weisst du ob es {LocalsearchTimeStampStartDay} windig wird"},{"ttsText":"wie ist die Wettervorhersage f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"wie ist die Wettervorschau f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"wie windig wird es {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation} zwischen {LocalsearchTimeStampStartTime} und {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay} zwischen {LocalsearchTimeStampStartTime} und {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter in {LocalsearchLocation} zwischen {LocalsearchTimeStampStartTime} und {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"wird {LocalsearchTimeStampStartDay} die Sonne scheinen"}]},"30":{"texts":[{"ttsText":"deaktiviere das G\u00e4ste Wlan"},{"ttsText":"bitte deaktiviere das Internet f\u00fcr G\u00e4ste"},{"ttsText":"bitte mach das Gast #Wifi aus"},{"ttsText":"bitte das G\u00e4ste Wlan ausschalten"},{"ttsText":"bitte Gast Wlan deaktivieren"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte dass du das G\u00e4ste Wlan ausschaltest"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte das G\u00e4ste Wifi ausschalten"},{"ttsText":"bitte schalte das G\u00e4ste Wlan aus"},{"ttsText":"kannst du bitte das Gast Wlan ausmachen"},{"ttsText":"kannst du das G\u00e4ste Wlan deaktivieren"},{"ttsText":"schalte das G\u00e4ste Wlan aus"},{"ttsText":"schalte Gast #Wifi aus"},{"ttsText":"mach bitte das G\u00e4ste Wlan aus"},{"ttsText":"mach das #Guest #Wifi aus"},{"ttsText":"das G\u00e4ste Wlan aus"},{"ttsText":"G\u00e4ste Wlan aus bitte"},{"ttsText":"Gast Wlan aus"},{"ttsText":"Gast Wifi abstellen"},{"ttsText":"G\u00e4ste Wlan ausstellen"},{"ttsText":"bitte schalte das G\u00e4ste Internet aus"},{"ttsText":"ich will dass du das G\u00e4ste Wlan ausmachst"},{"ttsText":"Gast Internet ausschalten"},{"ttsText":"stell das G\u00e4ste Wlan aus"},{"ttsText":"schalt das G\u00e4ste Wlan aus"},{"ttsText":"schalt Gast Wifi aus"},{"ttsText":"schalt Gast #Wifi ab"},{"ttsText":"schalte das G\u00e4ste Wifi ab"},{"ttsText":"G\u00e4ste Wlan abschalten"},{"ttsText":"mach Internet f\u00fcr G\u00e4ste aus"},{"ttsText":"schalt kurz Gast #Wifi aus"},{"ttsText":"mach schnell das G\u00e4ste Wlan aus"},{"ttsText":"stell das G\u00e4ste Wlan ab"},{"ttsText":"das Gast #Wifi abstellen bitte"}]},"31":{"texts":[{"ttsText":"bitte Box ausmachen"},{"ttsText":"bitte mach die #TV Box aus"},{"ttsText":"bitte meine Box ausmachen"},{"ttsText":"bitte meine Swisscom TV Box ausschalten"},{"ttsText":"den Fernseher ausschalten"},{"ttsText":"die Box ausschalten"},{"ttsText":"fahr die Box runter"},{"ttsText":"Fernseher aus"},{"ttsText":"geh aus"},{"ttsText":"kannst du die #TV Box ausmachen bitte"},{"ttsText":"mach bitte mal den Fernseher aus"},{"ttsText":"mach den Fernseher aus"},{"ttsText":"mach meinen Fernseher aus"},{"ttsText":"schalt die TV Box aus"},{"ttsText":"schalte das Fernsehen wieder aus"},{"ttsText":"schalte den #TV aus"},{"ttsText":"Swisscom TV Box aus"},{"ttsText":"#TV aus"},{"ttsText":"TV ausmachen"},{"ttsText":"#TV ausschalten"},{"ttsText":"fahr die Box herunter"},{"ttsText":"kannst du bitte die TV Box ausmachen"},{"ttsText":"mach mal den Fernseher aus bitte"},{"ttsText":"schalt das Fernsehen wieder aus"},{"ttsText":"schalt den #TV aus"},{"ttsText":"schalt ab"},{"ttsText":"Fernseher abschalten"},{"ttsText":"mach kurz den Fernseher aus"},{"ttsText":"schalt die Box ab"},{"ttsText":"die Box abschalten"},{"ttsText":"stell den TV ab"},{"ttsText":"den Fernseher abstellen"},{"ttsText":"tu den Fernseher abstellen"},{"ttsText":"tu die Box aus"},{"ttsText":"mach kurz das Fernsehen aus"},{"ttsText":"mach mal das Fernsehen aus bitte"},{"ttsText":"Fernsehen aus"},{"ttsText":"#Standby"},{"ttsText":"bitte auf #Standby gehen"},{"ttsText":"in den #Standbymodus gehen"},{"ttsText":"auf #Standby schalten"},{"ttsText":"#Standby bitte"},{"ttsText":"die Box auf #Standby"},{"ttsText":"#Standbymodus"},{"ttsText":"auf #Standby wechseln"},{"ttsText":"den Fernseher ausstellen"},{"ttsText":"stell den #TV aus"},{"ttsText":"mach den Kasten aus"},{"ttsText":"bitte schalte den Kasten aus"},{"ttsText":"mach die Kiste aus"},{"ttsText":"die Kiste bitte ausmachen"}]},"32":{"texts":[{"ttsText":"Sendung aufnehmen"},{"ttsText":"aufnehmen"},{"ttsText":"Aufnahme"},{"ttsText":"bitte laufende Sendung aufnehmen"},{"ttsText":"nimm die Sendung auf"},{"ttsText":"Aufnahme machen"},{"ttsText":"Sendung aufzeichnen"},{"ttsText":"zeichne die Sendung auf"},{"ttsText":"jetzt aufnehmen"},{"ttsText":"nimm das bitte auf"},{"ttsText":"Aufnahme starten"},{"ttsText":"mit der Aufnahme beginnen"},{"ttsText":"kannst du das bitte aufzeichnen"},{"ttsText":"zu meinen Aufnahmen hinzuf\u00fcgen"},{"ttsText":"Aufzeichnung beginnen"},{"ttsText":"die Sendung speichern"},{"ttsText":"f\u00fcr sp\u00e4ter speichern"},{"ttsText":"ich will das aufnehmen"},{"ttsText":"Aufnahme beginnen"},{"ttsText":"das will ich sp\u00e4ter anschauen"},{"ttsText":"zu Aufnahmen hinzuf\u00fcgen"},{"ttsText":"zu geplanten Aufnahmen hinzuf\u00fcgen"},{"ttsText":"geplante Aufnahme starten"},{"ttsText":"die Sendung aufnehmen"},{"ttsText":"den Film aufnehmen"}]},"33":{"texts":[{"ttsText":"links"},{"ttsText":"nach links"},{"ttsText":"geh nach links"},{"ttsText":"eins nach links"},{"ttsText":"einen links"},{"ttsText":"einmal links"},{"ttsText":"links r\u00fcber"},{"ttsText":"weiter links"},{"ttsText":"nochmal links"},{"ttsText":"wieder links"},{"ttsText":"das linke"},{"ttsText":"hier links"},{"ttsText":"#scroll links"},{"ttsText":"eins links"},{"ttsText":"noch eins links"}]},"34":{"texts":[{"ttsText":"rechts"},{"ttsText":"nach rechts"},{"ttsText":"geh nach rechts"},{"ttsText":"weiter rechts"},{"ttsText":"nochmal rechts"},{"ttsText":"wieder rechts"},{"ttsText":"#scroll rechts"},{"ttsText":"eins nach rechts"},{"ttsText":"eins rechts"},{"ttsText":"noch eins rechts"},{"ttsText":"hier rechts"}]},"35":{"texts":[{"ttsText":"rauf"},{"ttsText":"hinauf"},{"ttsText":"nach oben"},{"ttsText":"geh nach oben"},{"ttsText":"geh rauf"},{"ttsText":"geh hinauf"},{"ttsText":"weiter rauf"},{"ttsText":"nochmal rauf"},{"ttsText":"wieder rauf"},{"ttsText":"#scroll rauf"},{"ttsText":"eins nach oben"},{"ttsText":"eins hoch"},{"ttsText":"noch eins nach oben"}]},"36":{"texts":[{"ttsText":"runter"},{"ttsText":"nach unten"},{"ttsText":"geh nach unten"},{"ttsText":"hinunter"},{"ttsText":"gehe runter"},{"ttsText":"geh hinunter"},{"ttsText":"weiter runter"},{"ttsText":"nochmal runter"},{"ttsText":"wieder runter"},{"ttsText":"#scroll runter"},{"ttsText":"eins nach unten"},{"ttsText":"eins runter"},{"ttsText":"noch eins nach unten"},{"ttsText":"noch eins runter"}]},"37":{"texts":[{"ttsText":"okay"},{"ttsText":"Auswahl"},{"ttsText":"ausw\u00e4hlen"},{"ttsText":"best\u00e4tigen"},{"ttsText":"ansehen"},{"ttsText":"jetzt ansehen"},{"ttsText":"w\u00e4hlen"},{"ttsText":"klicken"},{"ttsText":"das nehme ich"},{"ttsText":"nimm das"},{"ttsText":"Auswahl best\u00e4tigen"}]},"38":{"texts":[{"ttsText":"n\u00e4chste Folge abspielen"},{"ttsText":"spiele die n\u00e4chste Folge ab"},{"ttsText":"n\u00e4chste Folge bitte"},{"ttsText":"n\u00e4chste Episode"},{"ttsText":"schalte zur n\u00e4chsten Folge"},{"ttsText":"kannst du bitte die n\u00e4chste Folge abspielen"},{"ttsText":"spiele die folgende Episode ab"},{"ttsText":"weiter mit der n\u00e4chsten Folge"},{"ttsText":"n\u00e4chste Episode abspielen"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte die n\u00e4chste Folge sehen"},{"ttsText":"bitte mit der n\u00e4chsten Folge weitermachen"},{"ttsText":"kannst du bitte die n\u00e4chste Folge starten"},{"ttsText":"die n\u00e4chste Episode wiedergeben bitte"},{"ttsText":"Wiedergabe der n\u00e4chsten Folge starten"},{"ttsText":"los weiter mit der n\u00e4chsten Episode"},{"ttsText":"ich will die n\u00e4chste Folge auch noch schauen"},{"ttsText":"eine Folge geht noch"},{"ttsText":"noch eine Episode bitte"},{"ttsText":"eine weitere Folge bitte"},{"ttsText":"die n\u00e4chste Folge bitte"}]}},"fr":{"0":{"texts":[{"ttsText":"afficher {MyCloudArea} sur #myCloud"},{"ttsText":"{MyCloudArea} sur #myCloud"},{"ttsText":"montrer {MyCloudArea} sur #myCloud"},{"ttsText":"lire {MyCloudArea} sur #myCloud"},{"ttsText":"afficher {MyCloudArea} de #myCloud"},{"ttsText":"aller \u00e0 {MyCloudArea} sur #myCloud"},{"ttsText":"ouvre-moi {MyCloudArea} sur #myCloud s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"affiche-moi {MyCloudArea} sur #myCloud"},{"ttsText":"je veux voir {MyCloudArea} sur #myCloud"},{"ttsText":"j'ai envie de voir {MyCloudArea} sur #myCloud"},{"ttsText":"je peux voir {MyCloudArea} sur #myCloud"},{"ttsText":"tu peux m'ouvrir {MyCloudArea} sur #myCloud"},{"ttsText":"tu peux m'afficher {MyCloudArea} sur #myCloud s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"ouvre {MyCloudArea} sur #myCloud"},{"ttsText":"ouvre-moi {MyCloudArea} sur #myCloud"},{"ttsText":"peux-tu aller \u00e0 #myCloud et ouvrir {MyCloudArea}"},{"ttsText":"montre-moi {MyCloudArea} sur #myCloud"},{"ttsText":"peux-tu m'afficher {MyCloudArea} sur #myCloud"},{"ttsText":"peux-tu m'afficher {MyCloudArea} sur #myCloud s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"ouvre #myCloud et va \u00e0 {MyCloudArea}"},{"ttsText":"peux-tu ouvrir #myCloud et afficher {MyCloudArea} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"ouvre le dossier {MyCloudArea} sur #myCloud"},{"ttsText":"aller au r\u00e9pertoire {MyCloudArea} de #myCloud"}]},"1":{"texts":[{"ttsText":"active le Wi-Fi"},{"ttsText":"active internet s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"allume le Wi-Fi s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"allumer le Wi-Fi s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"activer le Wi-Fi s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"je voudrais que tu actives le Wi-Fi"},{"ttsText":"je voudrais allumer le Wi-Fi"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet allume le Wi-Fi"},{"ttsText":"pourrais-tu allumer le Wi-Fi"},{"ttsText":"pourrais-tu me connecter avec internet"},{"ttsText":"peux-tu activer le Wi-Fi"},{"ttsText":"allume le Wi-Fi"},{"ttsText":"allume le Wi-Fi"},{"ttsText":"allume le Wi-Fi s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"le Wi-Fi en marche"},{"ttsText":"Wi-Fi s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"Wi-Fi marche"},{"ttsText":"mettre le Wi-Fi en marche"},{"ttsText":"Wi-Fi"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet allume internet"},{"ttsText":"je veux que tu allumes Wi-Fi"},{"ttsText":"allumer internet"},{"ttsText":"\u00e9tablir la connexion avec le Wi-Fi"},{"ttsText":"le Wi-Fi en marche"},{"ttsText":"je veux aller sur internet"},{"ttsText":"internet s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"va sur internet"},{"ttsText":"peux-tu acc\u00e9der \u00e0 internet"},{"ttsText":"il me faut le Wi-Fi"},{"ttsText":"\u00e9tablir une connexion sans fil"},{"ttsText":"connexion \u00e0 un r\u00e9seau sans fil"},{"ttsText":"je veux mon internet"},{"ttsText":"le Wi-Fi s'il te pla\u00eet"}]},"2":{"texts":[{"ttsText":"revenir \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"retour \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"je veux retourner voir la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"j'aimerais retourner \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"tu peux retourner \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"je\u00a0veux\u00a0continuer \u00e0 regarder la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"de nouveau \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"reviens \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"continue avec la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"montre de nouveau la t\u00e9l\u00e9 en direct"},{"ttsText":"revenir \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 en direct"},{"ttsText":"t\u00e9l\u00e9 normale s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"t\u00e9l\u00e9 de nouveau"},{"ttsText":"t\u00e9l\u00e9vision en direct de nouveau"},{"ttsText":"t\u00e9l\u00e9 en direct"},{"ttsText":"t\u00e9l\u00e9 en direct s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"je veux de nouveau la t\u00e9l\u00e9 en direct"},{"ttsText":"je veux regarder la t\u00e9l\u00e9"}]},"3":{"texts":[{"ttsText":"d\u00e9sactiver le Wi-Fi"},{"ttsText":"d\u00e9sactiver internet s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"arr\u00eate le Wi-Fi s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"arr\u00eater le Wi-Fi s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"d\u00e9sactiver le Wi-Fi s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"je voudrais que tu d\u00e9sactives le Wi-Fi"},{"ttsText":"je voudrais d\u00e9sactiver le Wi-Fi"},{"ttsText":"coupe le Wi-Fi"},{"ttsText":"peux-tu arr\u00eater le Wi-Fi"},{"ttsText":"peux-tu d\u00e9sactiver le Wi-Fi"},{"ttsText":"arr\u00eate le Wi-Fi"},{"ttsText":"coupe le Wi-Fi s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"coupe le Wi-Fi"},{"ttsText":"Wi-Fi arr\u00eat"},{"ttsText":"Wi-Fi arr\u00eat s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"couper Wi-Fi"},{"ttsText":"arr\u00eater le Wi-Fi"},{"ttsText":"Wi-Fi sur arr\u00eat"},{"ttsText":"arr\u00eate l'internet s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"je veux que tu arr\u00eates le Wi-Fi"},{"ttsText":"couper internet"},{"ttsText":"se s\u00e9parer du Wi-Fi"},{"ttsText":"termine le Wi-Fi"},{"ttsText":"je n'ai plus besoin du Wi-Fi"},{"ttsText":"couper la connexion sans fil"},{"ttsText":"d\u00e9sactiver le r\u00e9seau sans fil"},{"ttsText":"couper le r\u00e9seau sans fil"},{"ttsText":"couper le Wi-Fi"},{"ttsText":"arr\u00eater internet"}]},"4":{"texts":[{"ttsText":"prendre radio {RadioChannelName} maintenant"},{"ttsText":"changer et prendre la cha\u00eene radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"chercher {RadioChannelName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"changer pour l'\u00e9mission radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"changer pour la cha\u00eene radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"allumer la station radio {RadioChannelPosition} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet prends le programme radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"je voudrais choisir le canal radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"je voudrais \u00e9couter le canal radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"je veux \u00e9couter le canal radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"peux-tu changer pour le canal radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"allume la cha\u00eene radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"choisir le canal radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"change pour la cha\u00eene radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"change pour le canal radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet prends l'\u00e9mission radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"change pour la cha\u00eene radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"changer de canal radio et prendre {RadioChannelName}"},{"ttsText":"changer de programme radio et choisir la cha\u00eene radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"prends le canal radio {RadioChannelPosition} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"prends la station radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"prendre maintenant le canal radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"prendre maintenant la station radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"changer le canal radio s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"changer de programme radio"},{"ttsText":"changer d'\u00e9mission radio"},{"ttsText":"changer de cha\u00eene radio"},{"ttsText":"je voudrais changer de cha\u00eene radio"},{"ttsText":"je voudrais \u00e9couter une autre cha\u00eene radio"},{"ttsText":"je veux changer de cha\u00eene radio"},{"ttsText":"change la cha\u00eene radio"},{"ttsText":"prends un autre programme radio s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"tu peux choisir une autre station radio"},{"ttsText":"tu peux changer d'\u00e9mission radio"},{"ttsText":"choisis un autre programme radio"},{"ttsText":"change de station radio"},{"ttsText":"change et prend une autre cha\u00eene radio"},{"ttsText":"radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"mettre {RadioChannelName}"},{"ttsText":"mets la cha\u00eene {RadioChannelPosition} de la radio"},{"ttsText":"rechercher {RadioChannelName}"},{"ttsText":"{RadioChannelName}"}]},"5":{"texts":[{"ttsText":"montre-moi le mot de passe Wi-Fi invit\u00e9 \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"montre le mot de passe de l'internet pour invit\u00e9"},{"ttsText":"montre le mot de passe du Wi-Fi invit\u00e9"},{"ttsText":"donne-moi le mot de passe du Wi-Fi invit\u00e9"},{"ttsText":"tu peux afficher le mot de passe du Wi-Fi invit\u00e9"},{"ttsText":"c'est quoi le mot de passe du Wi-Fi invit\u00e9"},{"ttsText":"c'est quoi d\u00e9j\u00e0 le mot de passe du Wi-Fi invit\u00e9"},{"ttsText":"je me rappelle plus du mot de passe du Wi-Fi invit\u00e9"},{"ttsText":"j'ai oubli\u00e9 le mot de passe du Wi-Fi invit\u00e9"},{"ttsText":"j'ai besoin du mot de passe pour l'internet pour invit\u00e9"},{"ttsText":"j'ai besoin du mot de passe du Wi-Fi invit\u00e9"},{"ttsText":"je veux mon mot de passe Wi-Fi invit\u00e9"},{"ttsText":"mot de passe du Wi-Fi invit\u00e9 s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"je veux voir le mot de passe Wi-Fi invit\u00e9"},{"ttsText":"j'aimerais le mot de passe Wi-Fi invit\u00e9"},{"ttsText":"j'aimerais voir le mot de passe du Wi-Fi invit\u00e9"},{"ttsText":"affiche le mot de passe du Wi-Fi invit\u00e9 s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"montre le mot de passe du Wi-Fi invit\u00e9 \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"qu'est-ce que c'est le mot de passe du Wi-Fi invit\u00e9"},{"ttsText":"qu'est-ce que c'est d\u00e9j\u00e0 le mot de passe du Wi-Fi invit\u00e9"},{"ttsText":"montre le mot de passe du Wi-Fi invit\u00e9 s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"montre le mot de passe du r\u00e9seau Wi-Fi invit\u00e9 s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"o\u00f9 est le mot de passe Wi-Fi invit\u00e9"},{"ttsText":"mot de passe du Wi-Fi invit\u00e9 s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"mot de passe du Wi-Fi invit\u00e9"},{"ttsText":"mot de passe de l'internet pour invit\u00e9"},{"ttsText":"je ne sais plus mon mot de passe du Wi-Fi invit\u00e9"}]},"6":{"texts":[{"ttsText":"allumer la box s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"allumer ma box Swisscom TV s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"allume la box TV s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"allumer le t\u00e9l\u00e9viseur"},{"ttsText":"mettre en marche la box"},{"ttsText":"allume la t\u00e9l\u00e9 s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"t\u00e9l\u00e9viseur marche"},{"ttsText":"peux-tu allumer la t\u00e9l\u00e9 s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"peux-tu allumer la box TV s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"allume mon TV"},{"ttsText":"mets mon t\u00e9l\u00e9viseur en marche"},{"ttsText":"allume vite mon t\u00e9l\u00e9viseur"},{"ttsText":"mets ma box TV en marche"},{"ttsText":"allume la t\u00e9l\u00e9 s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"tu veux bien d\u00e9marrer mon box"},{"ttsText":"box swisscom TV marche"},{"ttsText":"TV marche"},{"ttsText":"allumer TV"},{"ttsText":"mettre en marche le TV"},{"ttsText":"box TV marche"},{"ttsText":"allume la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"allumer la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"je veux voir ce qu'il y a \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"allume-toi"},{"ttsText":"allume la TV"},{"ttsText":"allume la t\u00e9l\u00e9vision"}]},"7":{"texts":[{"ttsText":"ouvrir applis"},{"ttsText":"tu peux chercher {AppName}"},{"ttsText":"tu peux lancer une appli"},{"ttsText":"ouvrir une appli"},{"ttsText":"il me faut une appli"},{"ttsText":"je veux ouvrir une appli"},{"ttsText":"je veux ouvrir une application"},{"ttsText":"peux-tu ouvrir une application"},{"ttsText":"tu peux me montrer les applis"},{"ttsText":"ouvre-moi l'appli"},{"ttsText":"ouvre une appli s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"ouvre une appli pour moi"},{"ttsText":"d\u00e9marre une appli s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"d\u00e9marre l'appli"},{"ttsText":"montre-moi l'appli s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"changer pour une appli"},{"ttsText":"ouvrir {AppName}"},{"ttsText":"d\u00e9marrer {AppName}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet ouvre-moi {AppName}"},{"ttsText":"ex\u00e9cuter {AppName}"},{"ttsText":"je veux ouvrir {AppName}"},{"ttsText":"ouvre-moi {AppName}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet ouvrir {AppName}"},{"ttsText":"lancer {AppName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"tu peux lancer {AppName}"},{"ttsText":"mets {AppName}"},{"ttsText":"ouvre {AppName}"},{"ttsText":"mets-moi {AppName}"},{"ttsText":"{AppName}"}]},"8":{"texts":[{"ttsText":"activer l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"mettre en marche l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"mettre en marche l'appareil {SmartHomeDeviceName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"allumer l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"active l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"activer l'appareil {SmartHomeDeviceName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet allume l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet mets l'appareil {SmartHomeDeviceName} en marche"},{"ttsText":"activer l'appareil {SmartHomeDeviceName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"je voudrais que tu allumes l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"je voudrais allumer l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"je veux allumer l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"je veux que tu d\u00e9marres l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"peux-tu allumer l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"peux-tu allumer l'appareil {SmartHomeDeviceName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"allume l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"allume l'appareil {SmartHomeDeviceName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"mets l'appareil {SmartHomeDeviceName} en marche"},{"ttsText":"d\u00e9marre l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"active l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"mets l'appareil {SmartHomeDeviceName} en marche s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"je veux que tu allumes l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"allume l'appareil {SmartHomeDeviceName} de {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"allume l'appareil {SmartHomeDeviceName} dans la {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"d\u00e9marrer l'appareil {SmartHomeDeviceName} dans le {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet allume l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"activer l'appareil {SmartHomeDeviceName} dans le {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"allumer {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"activer {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet allume {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"allume {SmartHomeDeviceBrand} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"d\u00e9marrer {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet activer {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"allume mon {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"allumer {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"mettre en marche {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"{SmartHomeDeviceBrand} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"activer {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"allumer {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"d\u00e9marrer {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"je veux allumer ma {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"tu peux allumer mon {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"activer {SmartHomeDeviceCategory} de {SmartHomeDeviceBrand} dans la {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"allume la {SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand} dans le {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"d\u00e9marrer mon {SmartHomeDeviceCategory} de {SmartHomeDeviceBrand} dans le {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"allumer ma {SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand} sur la {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet active la {SmartHomeDeviceCategory} de {SmartHomeDeviceBrand} sur le {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"allumer la {SmartHomeDeviceCategory} de {SmartHomeDeviceBrand} dans ma {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"je veux que mon {SmartHomeDeviceCategory} dans la {SmartHomeDeviceLocation} soit allum\u00e9"},{"ttsText":"d\u00e9marrer le {SmartHomeDeviceCategory} dans le {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"allume {SmartHomeDeviceCategory} dans la {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"d\u00e9marrer {SmartHomeDeviceCategory} dans le {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet allume la {SmartHomeDeviceCategory} dans le {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"d\u00e9marre {SmartHomeDeviceCategory} dans la {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"allume le {SmartHomeDeviceBrand} dans le {SmartHomeDeviceLocation} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"est-ce que tu peux allumer la {SmartHomeDeviceBrand} dans la {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"je veux que tu allumes mon {SmartHomeDeviceBrand} dans le {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"d\u00e9marrer {SmartHomeDeviceCategory} de {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"allumer mes {SmartHomeDeviceCategory} de {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"je veux que les {SmartHomeDeviceCategory} de {SmartHomeDeviceBrand} soient allum\u00e9s"},{"ttsText":"allumer toutes les {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"activer tous les {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"allume toutes les {SmartHomeDeviceCategory} dans la {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"mets en marche tous les {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"allumer toutes les {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"d\u00e9marrer tous les {SmartHomeDeviceCategory} de {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"activer tous les appareils dans la {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"mettre tout en marche dans la {SmartHomeDeviceLocation}"}]},"9":{"texts":[{"ttsText":"ignorer la publicit\u00e9"},{"ttsText":"sauter la publicit\u00e9 s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"pas de publicit\u00e9"},{"ttsText":"je ne veux pas voir la publicit\u00e9"},{"ttsText":"peux-tu sauter la publicit\u00e9 s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"avance \u00e0 la fin de la publicit\u00e9"},{"ttsText":"sauter \u00e0 la fin de la publicit\u00e9"},{"ttsText":"passer la publicit\u00e9"},{"ttsText":"avance rapide jusqu'\u00e0 la fin de la publicit\u00e9"},{"ttsText":"enl\u00e8ve la publicit\u00e9"},{"ttsText":"la publicit\u00e9 m'\u00e9nerve"},{"ttsText":"mets la fin de la publicit\u00e9"},{"ttsText":"je\u00a0ne\u00a0veux\u00a0voir aucune publicit\u00e9"},{"ttsText":"est-ce que tu peux avancer la publicit\u00e9"},{"ttsText":"tu peux sauter la publicit\u00e9"},{"ttsText":"continuer apr\u00e8s la publicit\u00e9"},{"ttsText":"sauter jusqu'\u00e0 apr\u00e8s la publicit\u00e9"}]},"10":{"texts":[{"ttsText":"regarder depuis le d\u00e9but"},{"ttsText":"encore une fois depuis le d\u00e9but"},{"ttsText":"montre cette \u00e9mission encore une fois"},{"ttsText":"je veux regarder cela encore une fois"},{"ttsText":"depuis le d\u00e9but s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"est-ce que tu peux jouer \u00e7a depuis le d\u00e9but"},{"ttsText":"regarder la vid\u00e9o depuis le d\u00e9but s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"j'aimerais regarder cela depuis le d\u00e9but"},{"ttsText":"je veux revoir le d\u00e9but"},{"ttsText":"depuis le d\u00e9but"},{"ttsText":"va au d\u00e9but s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"reviens au d\u00e9but s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"r\u00e9p\u00e8te la vid\u00e9o"},{"ttsText":"recommence la vid\u00e9o depuis le d\u00e9but"},{"ttsText":"regarder l'\u00e9mission depuis le d\u00e9but"}]},"11":{"texts":[{"ttsText":"aller sur {TvChannelName}"},{"ttsText":"changer pour {TvChannelName}"},{"ttsText":"passer \u00e0 {TvChannelName}"},{"ttsText":"mets {TvChannelName}"},{"ttsText":"aller \u00e0 la cha\u00eene t\u00e9l\u00e9 {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"changer et aller sur {TvChannelName}"},{"ttsText":"changer le programme pour la cha\u00eene t\u00e9l\u00e9 {TvChannelPosition} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"je voudrais voir canal {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"je veux regarder {TvChannelName}"},{"ttsText":"tu peux aller sur {TvChannelName}"},{"ttsText":"allume la cha\u00eene t\u00e9l\u00e9 {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"changer du canal \u00e0 {TvChannelName}"},{"ttsText":"tu peux aller sur {TvChannelName}"},{"ttsText":"peux-tu passer au canal de la t\u00e9l\u00e9 {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"changer pour le programme {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"aller \u00e0 {TvChannelName}"},{"ttsText":"changer pour une autre cha\u00eene t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet change de cha\u00eene de TV"},{"ttsText":"changer le programme \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"changer la cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"recherche {TvChannelName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"je voudrais changer de cha\u00eene TV"},{"ttsText":"je voudrais voir un autre programme t\u00e9l\u00e9vis\u00e9"},{"ttsText":"je veux changer de programme \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"je veux changer de canal de t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"je veux aller sur un autre canal de t\u00e9l\u00e9vision"},{"ttsText":"un autre programme \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"changer de canal"},{"ttsText":"changer"},{"ttsText":"change s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"zappe sur une autre cha\u00eene s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"zapper"},{"ttsText":"une autre cha\u00eene s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"zapper ailleurs"},{"ttsText":"cha\u00eene {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"mets la cha\u00eene {TvChannelName}"},{"ttsText":"mettre {TvChannelName}"},{"ttsText":"j'aimerais regarder {TvChannelName}"},{"ttsText":"regarder {TvChannelName}"},{"ttsText":"passe \u00e0 {TvChannelName}"},{"ttsText":"mets la {TvChannelName}"},{"ttsText":"passe sur {TvChannelName}"},{"ttsText":"vas \u00e0 {TvChannelName}"},{"ttsText":"change sur {TvChannelName}"},{"ttsText":"va sur {TvChannelName}"},{"ttsText":"cha\u00eene {TvChannelName}"},{"ttsText":"trouver {TvChannelName}"},{"ttsText":"{TvChannelName}"},{"ttsText":"{TvChannelPosition}"}]},"12":{"texts":[{"ttsText":"je voudrais chercher {SportParticipantName}"},{"ttsText":"cherche-moi {VodName}"},{"ttsText":"je veux trouver {DossierName}"},{"ttsText":"pourrais-tu me chercher {ParticipantName}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet cherche-moi {BroadcastName}"},{"ttsText":"cherche {SportCompetitionName}"},{"ttsText":"montre-moi {VodName}"},{"ttsText":"je veux voir {VodName}"},{"ttsText":"t'as {VodName}"},{"ttsText":"est-ce que tu as {VodName}"},{"ttsText":"j'aimerais voir {VodName}"},{"ttsText":"montre-moi des films avec {ParticipantName}"},{"ttsText":"montre-moi une s\u00e9rie avec {ParticipantName}"},{"ttsText":"il y a le film {VodName}"},{"ttsText":"commence {VodName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"j'aimerais regarder {SportCompetitionName}"},{"ttsText":"est-ce que je pourrais regarder {BroadcastName}"},{"ttsText":"qu'est-ce que tu sais sur {ParticipantName}"},{"ttsText":"cherche {VodName}"},{"ttsText":"mets {VodName}"},{"ttsText":"joue {VodName}"},{"ttsText":"joue le film {VodName}"},{"ttsText":"donne-moi des infos sur {ParticipantName}"},{"ttsText":"je veux en savoir plus sur {ParticipantName}"},{"ttsText":"donne-moi des infos sur {DossierName}"},{"ttsText":"dis-moi quelque chose sur {DossierName}"},{"ttsText":"recherche {SeriesName}"},{"ttsText":"montre-moi {SportParticipantName}"},{"ttsText":"t'as {SportSportsName}"},{"ttsText":"je veux voir {SportSportsName}"},{"ttsText":"un match avec {SportParticipantName}"},{"ttsText":"je veux voir {SeriesName}"},{"ttsText":"dis-moi quelque chose sur {SportParticipantName}"},{"ttsText":"je veux regarder un match de {SportSportsName}"},{"ttsText":"cherche {BroadcastName}"},{"ttsText":"recherche {BroadcastName}"},{"ttsText":"recherche le film {VodName}"},{"ttsText":"cherche le film {VodName}"},{"ttsText":"je veux regarder {BroadcastName}"},{"ttsText":"changer d'\u00e9mission \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"}]},"13":{"texts":[{"ttsText":"plus fort"},{"ttsText":"le TV plus fort"},{"ttsText":"augmenter le volume"},{"ttsText":"plus fort s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"peux-tu le mettre plus fort"},{"ttsText":"mets le volume plus fort"},{"ttsText":"augmente un peu le volume"},{"ttsText":"plus de volume"},{"ttsText":"je ne comprends rien"},{"ttsText":"ce n'est pas assez fort pour moi"},{"ttsText":"est-ce possible plus fort"},{"ttsText":"je n'entends rien"},{"ttsText":"peux-tu mettre le volume plus fort s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"j'aimerais augmenter le volume un peu"},{"ttsText":"je veux l'\u00e9couter plus fort"},{"ttsText":"le programme de la t\u00e9l\u00e9 plus fort"},{"ttsText":"augmenter le volume du TV"},{"ttsText":"mets plus de volume s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"plus de volume s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"le volume \u00e0 fond"},{"ttsText":"je veux mieux entendre"},{"ttsText":"j'aimerais un volume plus fort"},{"ttsText":"je voudrais que tu augmentes le volume"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet un peu plus fort"},{"ttsText":"la t\u00e9l\u00e9 plus fort"},{"ttsText":"ce n'est pas assez fort \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"je n'entends pas bien la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"un peu plus de volume \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"monter le son"},{"ttsText":"mets plus fort"},{"ttsText":"monte le volume"}]},"14":{"texts":[{"ttsText":"afficher {AreaName}"},{"ttsText":"montrer {AreaName}"},{"ttsText":"aller \u00e0 {AreaName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"va \u00e0 {AreaName}"},{"ttsText":"montre-moi {AreaName}"},{"ttsText":"aller \u00e0 {AreaName}"},{"ttsText":"peux-tu m'afficher {AreaName}"},{"ttsText":"pourrais-tu aller \u00e0 {AreaName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"montre-moi {AreaName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"je veux aller \u00e0 {AreaName}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet va \u00e0 {AreaName}"},{"ttsText":"je veux ouvrir une autre zone"},{"ttsText":"je veux ouvrir mes zones"},{"ttsText":"ouvre-moi mes zones"},{"ttsText":"afficher toutes les zones"},{"ttsText":"menu"},{"ttsText":"tu peux me montrer le menu"},{"ttsText":"ouvrir des zones de l'\u00e9cran"},{"ttsText":"montre-moi les zones de l'\u00e9cran"},{"ttsText":"je veux voir {AreaName}"},{"ttsText":"t'as {AreaName} pour moi"},{"ttsText":"je veux voir un film du genre {AreaName}"},{"ttsText":"{AreaName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"je veux voir un {AreaName}"},{"ttsText":"un {AreaName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"mets {AreaName}"},{"ttsText":"je veux voir quelque chose de {AreaName}"},{"ttsText":"j'aimerais voir quelque chose de {AreaName}"},{"ttsText":"regarder {AreaName}"},{"ttsText":"montre-moi quelque chose de {AreaName}"},{"ttsText":"va \u00e0 {AreaName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"va \u00e0 {AreaName}"},{"ttsText":"donne-moi {AreaName}"},{"ttsText":"affiche-moi {AreaName}"},{"ttsText":"{AreaName}"}]},"15":{"texts":[{"ttsText":"coupe le son"},{"ttsText":"couper le son"},{"ttsText":"sourdine marche"},{"ttsText":"mettre en sourdine"},{"ttsText":"mode muet"},{"ttsText":"peux-tu arr\u00eater le son s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"active la sourdine"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet arr\u00eate le son \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"couper le volume"},{"ttsText":"activer la sourdine"},{"ttsText":"coupe le son du t\u00e9l\u00e9viseur"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet coupe le son"},{"ttsText":"arr\u00eate le son"},{"ttsText":"mettre le son muet"},{"ttsText":"coupe le son un moment"},{"ttsText":"je veux couper le son"},{"ttsText":"silence"},{"ttsText":"mets sous silence"},{"ttsText":"silencieux"},{"ttsText":"mettre en silencieux"},{"ttsText":"muet"},{"ttsText":"activer mode silencieux"}]},"16":{"texts":[{"ttsText":"remettre le son"},{"ttsText":"le son s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"ne plus couper le son"},{"ttsText":"peux-tu remettre le son"},{"ttsText":"arr\u00eate le mode silencieux s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"remettre le son s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"activer le son du TV"},{"ttsText":"r\u00e9activer le son s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"je veux \u00e0 nouveau le son"},{"ttsText":"le son \u00e0 nouveau"},{"ttsText":"d\u00e9sactiver le mode muet"},{"ttsText":"d\u00e9sactiver mode silencieux"},{"ttsText":"remets le son"}]},"17":{"texts":[{"ttsText":"quoi de neuf"},{"ttsText":"je veux entendre les nouvelles"},{"ttsText":"les actualit\u00e9s s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"nouvelles"},{"ttsText":"les actualit\u00e9s du jours s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"les actualit\u00e9s du soir"},{"ttsText":"quelles sont les nouvelles du jour"},{"ttsText":"quelles sont les actualit\u00e9s du jour"},{"ttsText":"donne-moi les derni\u00e8res nouvelles"},{"ttsText":"donne-moi les nouvelles du jour"},{"ttsText":"il s'est pass\u00e9 quoi aujourd'hui"},{"ttsText":"qu'est-ce qu'il s'est pass\u00e9 aujourd'hui"},{"ttsText":"donne-moi les nouvelles les plus r\u00e9centes"},{"ttsText":"donne-moi un r\u00e9sum\u00e9 des actualit\u00e9s"},{"ttsText":"un r\u00e9sum\u00e9 des nouvelles s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"derni\u00e8res nouvelles"},{"ttsText":"derni\u00e8res actualit\u00e9s s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"nouvelles du matin"},{"ttsText":"les nouvelles les plus importantes"},{"ttsText":"aper\u00e7u des nouvelles"},{"ttsText":"les actualit\u00e9s du soir s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"revue des nouvelles"},{"ttsText":"sommaire des actualit\u00e9s"},{"ttsText":"r\u00e9sum\u00e9 des actualit\u00e9s"},{"ttsText":"donne-moi les nouvelles s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"derni\u00e8res actualit\u00e9s"},{"ttsText":"dis-moi ce qui se passe dans le monde"},{"ttsText":"actualit\u00e9s \u00e0 la une"},{"ttsText":"je veux un r\u00e9sum\u00e9 des nouvelles"},{"ttsText":"tu peux me donner les nouvelles d'aujourd'hui"},{"ttsText":"les nouvelles s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"quels sont les cinq sujets du jour"},{"ttsText":"quelles sont les derni\u00e8res nouvelles"},{"ttsText":"quelles sont les nouvelles d'aujourd'hui"},{"ttsText":"quelles nouvelles"},{"ttsText":"les actualit\u00e9s de #Bluewin s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"quoi de neuf sur #Bluewin"},{"ttsText":"les nouvelles de #Bluewin"}]},"18":{"texts":[{"ttsText":"montre-moi le mot de passe Wi-Fi \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"montre le mot de passe de l'internet"},{"ttsText":"montre le mot de passe du Wi-Fi"},{"ttsText":"donne-moi le mot de passe du Wi-Fi"},{"ttsText":"tu peux afficher le mot de passe du Wi-Fi"},{"ttsText":"c'est quoi le mot de passe du Wi-Fi"},{"ttsText":"c'est quoi d\u00e9j\u00e0 le mot de passe du Wi-Fi"},{"ttsText":"je me rappelle plus du mot de passe du Wi-Fi"},{"ttsText":"j'ai oubli\u00e9 le mot de passe du Wi-Fi"},{"ttsText":"J'ai besoin du mot de passe pour l'internet"},{"ttsText":"j'ai besoin du mot de passe du Wi-Fi"},{"ttsText":"je veux mon mot de passe Wi-Fi"},{"ttsText":"mot de passe du Wi-Fi s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"je veux voir le mot de passe Wi-Fi"},{"ttsText":"j'aimerais le mot de passe Wi-Fi"},{"ttsText":"j'aimerais voir le mot de passe du Wi-Fi"},{"ttsText":"affiche le mot de passe du Wi-Fi s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"montre le mot de passe du Wi-Fi \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"qu'est-ce que c'est le mot de passe du Wi-Fi"},{"ttsText":"qu'est-ce que c'est d\u00e9j\u00e0 le mot de passe du Wi-Fi"},{"ttsText":"montre le mot de passe du Wi-Fi s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"montre le mot de passe du r\u00e9seau Wi-Fi s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"o\u00f9 est le mot de passe Wi-Fi"},{"ttsText":"mot de passe du Wi-Fi"},{"ttsText":"mot de passe du Wi-Fi"},{"ttsText":"mot de passe de l'internet"},{"ttsText":"je ne sais plus mon mot de passe du Wi-Fi"}]},"19":{"texts":[{"ttsText":"activer le Wi-Fi invit\u00e9s pour {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet allume l'internet invit\u00e9s pour {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet allume le Wi-Fi invit\u00e9s pour {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"activer le Wi-Fi invit\u00e9s pour {RouterWiFiDuration} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"allume le Wi-Fi invit\u00e9s pour {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"je voudrais que tu mets en route le Wi-Fi invit\u00e9s pour {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"je veux mettre en marche le Wi-Fi clients pour {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet tu peux activer le Wi-Fi invit\u00e9s pour {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"est-ce que tu peux allumer le Wi-Fi invit\u00e9s pour {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"tu peux te connecter avec l'internet invit\u00e9s pendant {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"peux-tu activer le Wi-Fi clients pendant {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"allume le Wi-Fi invit\u00e9s pour {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet tu peux mettre en marche le Wi-Fi des invit\u00e9s pour {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"le Wi-Fi invit\u00e9s en marche pour {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"le Wi-Fi invit\u00e9s pendant {RouterWiFiDuration} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"Wi-Fi invit\u00e9s {RouterWiFiDuration} marche"},{"ttsText":"mettre en marche le Wi-Fi clients pendant {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"Wi-Fi invit\u00e9s pendant {RouterWiFiDuration} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"{RouterWiFiDuration} de Wi-Fi invit\u00e9s"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet allume l'internet pour clients pendant {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"mettre en marche l'internet pour invit\u00e9s {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"\u00e9tablir la connexion \u00e0 l'internet pour les clients pendant {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"il me faut le Wi-Fi invit\u00e9s pour {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"connexion sans fil pendant {RouterWiFiDuration} avec le Wi-Fi invit\u00e9s"},{"ttsText":"je veux acc\u00e9der au r\u00e9seau pour invit\u00e9s pendant {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"connecte-toi au Wi-Fi pour invit\u00e9s {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"activer l'internet pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet l'internet pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet allume le Wi-Fi invit\u00e9s"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet allumer internet pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet activer le Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"je voudrais que tu allumes le Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"je veux activer le Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet allume le Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"tu pourrais allumer le Wi-Fi invit\u00e9s"},{"ttsText":"tu pourrais te connecter \u00e0 l'internet pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"c'est possible d'activer le Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"activer le Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"mettre en marche le Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet le Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"mets en marche le Wi-Fi invit\u00e9s"},{"ttsText":"le Wi-Fi invit\u00e9s en marche"},{"ttsText":"Wi-Fi invit\u00e9s s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"Wi-Fi invit\u00e9s"},{"ttsText":"tu peux activer le Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"le Wi-Fi pour invit\u00e9s s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"allume l'internet pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"je veux que tu allumes le Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"allumer l'internet pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"connexion avec le Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"tu peux mettre en route le Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"tu peux acc\u00e9der \u00e0 l'internet invit\u00e9s"},{"ttsText":"il me faut le Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"connexion sans fil aux Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"je veux acc\u00e9der au r\u00e9seau pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"aller au Wi-Fi pour invit\u00e9s"}]},"20":{"texts":[{"ttsText":"lire"},{"ttsText":"appuyer sur #play"},{"ttsText":"#play s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"commence \u00e0 lire s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"presse #play s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"presse #play"},{"ttsText":"montre le film s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"je veux voir le reste du film"},{"ttsText":"est-ce que je peux continuer de regarder la s\u00e9rie"},{"ttsText":"peux-tu appuyer sur #play s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"fais #play"},{"ttsText":"#play"},{"ttsText":"presser #play"},{"ttsText":"d\u00e9marrer la lecture"},{"ttsText":"on continue le film"},{"ttsText":"on continue"},{"ttsText":"d\u00e9marrer la lecture du film"},{"ttsText":"j'ai envie de voir plus"},{"ttsText":"continuer maintenant"},{"ttsText":"regarder maintenant"},{"ttsText":"lecture"},{"ttsText":"continuer"},{"ttsText":"continuer le film"},{"ttsText":"continue avec le reste du film"},{"ttsText":"montre la suite"},{"ttsText":"continuer avec la suite du film"}]},"21":{"texts":[{"ttsText":"{Duration} en avant"},{"ttsText":"avancer {Duration}"},{"ttsText":"avancer {Duration} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"avance rapide de {Duration} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"tu peux avancer {Duration}"},{"ttsText":"avance de {Duration} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"{Duration} en avant"},{"ttsText":"avance le film de {Duration}"},{"ttsText":"rembobiner {Duration}"},{"ttsText":"rembobiner {Duration} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"tu peux reculer de {Duration}"},{"ttsText":"tu peux rembobiner le film de {Duration}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet retourne en arri\u00e8re de {Duration}"},{"ttsText":"recule de {Duration}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet recule de {Duration}"},{"ttsText":"avance rapide s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"rembobiner s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"reculer un peu"},{"ttsText":"avancer un peu"},{"ttsText":"je veux que tu avances"},{"ttsText":"rembobiner"},{"ttsText":"sauter"},{"ttsText":"retour en arri\u00e8re s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"avancer"},{"ttsText":"reculer un peu"}]},"22":{"texts":[{"ttsText":"je m'ennuie"},{"ttsText":"tu peux recommander quelque chose pour ce soir"},{"ttsText":"il y a quoi \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"tu peux me dire ce qu'il y a \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"je sais pas quoi regarder"},{"ttsText":"j'ai besoin d'une recommandation"},{"ttsText":"\u00e7a vaut la peine de regarder la t\u00e9l\u00e9 aujourd'hui"},{"ttsText":"je veux savoir ce qu'il y a \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 aujourd'hui"},{"ttsText":"recommandations TV"},{"ttsText":"il y a quelque chose d'int\u00e9ressant \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"j'ai rien \u00e0 faire"},{"ttsText":"montre-moi ce qu'il y \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"recommande quelque chose"},{"ttsText":"le programme pour ce soir"},{"ttsText":"qu'est-ce qui va passer \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ce soir"},{"ttsText":"quelles sont les recommandations d'aujourd'hui"},{"ttsText":"le programme d'aujourd'hui s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"qu'est-ce que je peux regarder ce soir"},{"ttsText":"je peux regarder quoi aujourd'hui"},{"ttsText":"on peut voir quels films aujourd'hui"},{"ttsText":"quels films passent \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"qu'est-ce que je pourrais regarder"},{"ttsText":"dis-moi ce qu'il se passe \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"donne-moi des recommandations"},{"ttsText":"donne-moi le programme d'aujourd'hui"},{"ttsText":"je devrais regarder quoi ce soir"},{"ttsText":"qu'est-ce que je devrais regarder aujourd'hui"},{"ttsText":"j'ai aucune id\u00e9e de ce que je devrais regarder"},{"ttsText":"j'aurais besoin d'un conseil de film"},{"ttsText":"tu peux me conseiller quelque chose"},{"ttsText":"t'as des conseils pour ce soir"},{"ttsText":"donne-moi un conseil de film"},{"ttsText":"quels films peux-je voir aujourd'hui"}]},"23":{"texts":[{"ttsText":"activer sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"d\u00e9marrer sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"mettre en marche sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"lancer sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"active sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"active sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"d\u00e9marre sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"mets en marche sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"lance sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"d\u00e9marrer la sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"je voudrais activer la sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"peux-tu d\u00e9marrer la sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"active la sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"mets en marche la sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"d\u00e9marre la sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"lance la sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"d\u00e9marre sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"je veux la sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"aller \u00e0 la sc\u00e8ne {SmartHomeSceneName}"}]},"24":{"texts":[{"ttsText":"l'appareil {SmartHomeDeviceName} arr\u00eat"},{"ttsText":"\u00e9teindre l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"\u00e9teindre l'appareil {SmartHomeDeviceName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"arr\u00eater l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"d\u00e9sactiver l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"d\u00e9sactiver l'appareil {SmartHomeDeviceName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"arr\u00eate l'appareil {SmartHomeDeviceName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"\u00e9teins l'appareil {SmartHomeDeviceName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"d\u00e9sactive l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"veux-tu d\u00e9sactiver l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"je voudrais que tu arr\u00eates l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"je voudrais arr\u00eater l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"je veux arr\u00eater l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"je veux que tu \u00e9teins l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"peux-tu \u00e9teindre l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"peux-tu \u00e9teindre l'appareil {SmartHomeDeviceName} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"arr\u00eate l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet arr\u00eate l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"coupe l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"\u00e9teins l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet \u00e9teins l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"d\u00e9sactiver {SmartHomeDeviceName} {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"\u00e9teindre l'appareil {SmartHomeDeviceName} dans la {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"\u00e9teins l'appareil {SmartHomeDeviceName} dans le {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet \u00e9teins l'appareil {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"d\u00e9sactive l'appareil {SmartHomeDeviceName} dans la {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"d\u00e9sactiver {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"\u00e9teindre {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"\u00e9teins {SmartHomeDeviceBrand} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet d\u00e9sactive {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"arr\u00eater {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"stopper {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"{SmartHomeDeviceBrand} stop"},{"ttsText":"\u00e9teins mon {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"\u00e9teins ma {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"arr\u00eate {SmartHomeDeviceBrand} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"d\u00e9sactiver {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"stoppe {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"\u00e9teins mon {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"je veux \u00e9teindre le {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"\u00e9teins la {SmartHomeDeviceCategory} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"\u00e9teindre {SmartHomeDeviceCategory} de {SmartHomeDeviceBrand} dans la {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"\u00e9teins la {SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand} dans le {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"d\u00e9sactiver mon {SmartHomeDeviceCategory} de {SmartHomeDeviceBrand} dans le {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"\u00e9teins ma {SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand} sur la {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet d\u00e9sactive la {SmartHomeDeviceCategory} de {SmartHomeDeviceBrand} sur le {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"stoppe la {SmartHomeDeviceCategory} de {SmartHomeDeviceBrand} dans ma {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"je veux que mon {SmartHomeDeviceCategory} dans la {SmartHomeDeviceLocation} soit \u00e9teint"},{"ttsText":"stopper le {SmartHomeDeviceCategory} dans le {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"\u00e9teins {SmartHomeDeviceCategory} dans la {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"arr\u00eater {SmartHomeDeviceCategory} dans le {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet \u00e9teins la {SmartHomeDeviceCategory} dans le {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"arr\u00eate {SmartHomeDeviceCategory} dans la {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"\u00e9teins le {SmartHomeDeviceBrand} dans le {SmartHomeDeviceLocation} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"est-ce que tu peux \u00e9teindre la {SmartHomeDeviceBrand} dans la {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"je veux que tu \u00e9teins mon {SmartHomeDeviceBrand} dans le {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"arr\u00eater {SmartHomeDeviceCategory} de {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"\u00e9teindre mes {SmartHomeDeviceCategory} de {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"je veux que les {SmartHomeDeviceCategory} de {SmartHomeDeviceBrand} soient \u00e9teints"},{"ttsText":"\u00e9teindre tous les {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"\u00e9teins toutes les {SmartHomeDeviceCategory} dans la {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"stoppe tous les {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"\u00e9teins toutes les {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"arr\u00eater tous les {SmartHomeDeviceCategory} de {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"d\u00e9sactiver tous les appareils dans la {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"tout \u00e9teindre dans le {SmartHomeDeviceLocation}"}]},"25":{"texts":[{"ttsText":"moins fort"},{"ttsText":"mets le TV moins fort"},{"ttsText":"baisser le volume"},{"ttsText":"baisse le volume s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"tu peux diminuer le volume"},{"ttsText":"baisse le son"},{"ttsText":"diminue le son"},{"ttsText":"c'est trop fort"},{"ttsText":"un peu moins fort c'est possible"},{"ttsText":"peux-tu diminuer le volume un peu"},{"ttsText":"je voudrais diminuer le volume"},{"ttsText":"je voudrais que le volume soit moins fort"},{"ttsText":"baisse un peu le son"},{"ttsText":"moins fort ce programme \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"diminue le son du t\u00e9l\u00e9viseur"},{"ttsText":"joue un peu moins fort s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"moins de volume s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"je voudrais que tu baisses le volume"},{"ttsText":"le film moins fort s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"tu peux diminuer le volume de la s\u00e9rie"},{"ttsText":"diminuer le volume de cette \u00e9mission"},{"ttsText":"volume plus bas"},{"ttsText":"un peu moins fort s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"la t\u00e9l\u00e9 est trop fort"},{"ttsText":"baisse-moi le son de la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"je veux que ce soit moins fort \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"mets moins fort"}]},"26":{"texts":[{"ttsText":"il me faut la temp\u00e9rature pour {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"j'aimerais savoir la temp\u00e9rature \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"je voudrais savoir s'il fait chaud entre {LocalsearchTimeStampStart} et {LocalsearchTimeStampEnd} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"est-ce qu'il fait froid \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"est-ce qu'il fait chaud \u00e0 {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"peux-tu me dire la temp\u00e9rature {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"qu'est-ce qu'il faut pr\u00e9voir comme temp\u00e9rature \u00e0 {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"dis-moi la temp\u00e9rature pour {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"quelle temp\u00e9rature aura-t-on \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"quelle temp\u00e9rature aura-t-on entre {LocalsearchTimeStampStart} et {LocalsearchTimeStampEnd} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"fait-il chaud \u00e0 {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"est-ce qu'il va faire chaud {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"combien de degr\u00e9s \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"combien de degr\u00e9s aura-t-on entre {LocalsearchTimeStampStart} et {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"est-ce qu'il va faire chaud \u00e0 {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"peux-tu me dire s'il va faire chaud"},{"ttsText":"est-ce que j'aurai froid"},{"ttsText":"\u00e0 quelle temp\u00e9rature faut-il s'attendre"},{"ttsText":"est-ce que je vais transpirer"},{"ttsText":"il fait froid"},{"ttsText":"il fait chaud"},{"ttsText":"est-ce qu'il va faire tr\u00e8s chaud"},{"ttsText":"quelle temp\u00e9rature fera-t-il"},{"ttsText":"fera-t-il froid"},{"ttsText":"j'aimerais savoir \u00e0 quel point il fait froid"}]},"27":{"texts":[{"ttsText":"arr\u00eater"},{"ttsText":"appuyer sur pause"},{"ttsText":"interrompre le programme s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"mettre la s\u00e9rie en pause s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"fais une pause s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"une pause s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"mettre le programme en pause s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"faire une pause avec le film"},{"ttsText":"arr\u00eater l'\u00e9mission"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet une pause"},{"ttsText":"arr\u00eate le film"},{"ttsText":"je voudrais une pause"},{"ttsText":"je voudrais faire une pause"},{"ttsText":"peux-tu arr\u00eater"},{"ttsText":"peux-tu faire une pause"},{"ttsText":"peux-tu arr\u00eater cela"},{"ttsText":"fais une pause"},{"ttsText":"faire une pause maintenant"},{"ttsText":"attendre"},{"ttsText":"interrompre"},{"ttsText":"interrompre le film s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"il me faut une pause"},{"ttsText":"attends un peu"},{"ttsText":"stop"},{"ttsText":"arr\u00eate-moi le programme un moment"},{"ttsText":"je veux faire une pause"}]},"28":{"texts":[{"ttsText":"pleut-il"},{"ttsText":"a-t-il de la pluie"},{"ttsText":"est-ce qu'il me faut un parapluie"},{"ttsText":"faut-il un parapluie"},{"ttsText":"faut-il un parapluie {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"dis-moi s'il me faut un parapluie {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"peux-tu me dire si je dois prendre un parapluie"},{"ttsText":"je dois prendre un parapluie"},{"ttsText":"est-ce que je dois prendre un parapluie"},{"ttsText":"les pr\u00e9cipitations {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"les pr\u00e9cipitations {LocalsearchTimeStampStart} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"est-ce qu'il pleut {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"est-ce que j'aurai besoin d'un parapluie {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"est-ce que je peux rentrer sans \u00eatre mouill\u00e9 {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"est-ce que la pluie est forte {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"faut-il compter avec la pluie entre {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"la pluie sera-t-elle forte {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"comment se pr\u00e9sente la pluie {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"est-ce qu'il va pleuvoir {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"est-ce que le temps sera humide {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"combien de pr\u00e9cipitations aura-t-on \u00e0 {LocalsearchLocation} entre {LocalsearchTimeStampStart} et {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"est-ce que le temps sera pluvieux {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"combien de pr\u00e9cipitations aura-t-on {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"combien de pr\u00e9cipitations y aura-t-il \u00e0 {LocalsearchLocation} entre {LocalsearchTimeStampStart} et {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"est-ce qu'il va pleuvoir entre {LocalsearchTimeStampStart} et {LocalsearchTimeStampEnd} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"tu crois qu'il pleut {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"est-ce qu'il va pleuvoir beaucoup {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"est-ce qu'il pleut maintenant"},{"ttsText":"est-il pluvieux"}]},"29":{"texts":[{"ttsText":"donne-moi la m\u00e9t\u00e9o pour {LocalsearchTimeStampStart} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"dis-moi comment sera le temps {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"est-ce qu'il faut de la cr\u00e8me solaire {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"faut-il prendre des cha\u00eenes \u00e0 neige {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"la m\u00e9t\u00e9o s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"m\u00e9t\u00e9o"},{"ttsText":"donne-moi la m\u00e9t\u00e9o"},{"ttsText":"donne-moi les nouvelles de la m\u00e9t\u00e9o pour {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"donne-moi les infos de la m\u00e9t\u00e9o pour {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"est-ce qu'il va neiger {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"c'est le #f\u00f6hn {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"on a le #f\u00f6hn"},{"ttsText":"il me faut des infos de la m\u00e9t\u00e9o"},{"ttsText":"je voudrais les infos de la m\u00e9t\u00e9o pour {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"je voudrais les infos de la m\u00e9t\u00e9o"},{"ttsText":"j'aimerais savoir comment sera le temps {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"je veux savoir comment sera le temps {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"je veux savoir comment sera le temps \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"j'aimerais savoir comment sera le temps"},{"ttsText":"est-ce qu'il y aura du brouillard {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"est qu'il fera beau {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"est-ce qu'il fait beau"},{"ttsText":"est-ce qu'il y a du vent"},{"ttsText":"est-ce qu'il fait beau \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"peux-tu me donner la m\u00e9t\u00e9o"},{"ttsText":"peux-tu me dire comment sera le temps \u00e0 {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"peux-tu me dire comment sera le temps"},{"ttsText":"est-ce que le soleil va se pointer {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"je veux savoir la m\u00e9t\u00e9o de {LocalsearchLocation} pour {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"dis-moi quel temps il fera {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"on aura du soleil {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"il y a le soleil \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"il y a de la neige"},{"ttsText":"sais-tu s'il y aura du vent {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"sais-tu quel temps il fera {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"infos de la m\u00e9t\u00e9o pour {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"la m\u00e9t\u00e9o"},{"ttsText":"actualit\u00e9s de la m\u00e9t\u00e9o pour {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"les nouvelles de la m\u00e9t\u00e9o s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"les nouvelles m\u00e9t\u00e9o de {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"quel temps fait-il"},{"ttsText":"comment est le temps {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"comment est le temps \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"comment est le temps \u00e0 {LocalsearchLocation} pour {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"comment se pr\u00e9sente la m\u00e9t\u00e9o {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"est-ce qu'il y a beaucoup de vent {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"quel temps fera-t-il {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"quel temps fera-t-il {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"quel temps fera-t-il {LocalsearchTimeStampStart} entre {LocalsearchTimeStampStart} et {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"quel temps est-ce qu'on aura \u00e0 {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"quel temps est-ce qu'on aura entre {LocalsearchTimeStampStart} et {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"quelle m\u00e9t\u00e9o de {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"la m\u00e9t\u00e9o de {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"est-ce qu'il fera beau {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"est-ce qu'il fera beau {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"est-ce qu'il y aura du vent {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"}]},"30":{"texts":[{"ttsText":"d\u00e9sactiver le Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"d\u00e9sactiver le Wi-Fi pour invit\u00e9s s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"arr\u00eate le Wi-Fi pour invit\u00e9s s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"arr\u00eater le Wi-Fi pour invit\u00e9s s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"d\u00e9sactiver le Wi-Fi invit\u00e9s s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"je voudrais que tu arr\u00eates le Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"je voudrais d\u00e9sactiver le Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"coupe le Wi-Fi invit\u00e9s s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"peux-tu arr\u00eater le Wi-Fi invit\u00e9s"},{"ttsText":"peux-tu d\u00e9sactiver le Wi-Fi invit\u00e9s"},{"ttsText":"arr\u00eate le Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"coupe le Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"je te prie d'arr\u00eater le Wi-Fi invit\u00e9s"},{"ttsText":"arr\u00eate le #guest Wi-Fi"},{"ttsText":"finir le Wi-Fi invit\u00e9s"},{"ttsText":"d\u00e9sactiver le Wi-Fi pour invit\u00e9s s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"arr\u00eat du Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"couper le Wi-Fi invit\u00e9s"},{"ttsText":"d\u00e9sactive le Wi-Fi invit\u00e9s"},{"ttsText":"veux-tu arr\u00eater l'internet des invit\u00e9s"},{"ttsText":"je veux que tu arr\u00eates le Wi-Fi des invit\u00e9s"},{"ttsText":"arr\u00eater internet pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"coupe le Wi-Fi des invit\u00e9s"},{"ttsText":"je n'ai plus besoin d'un Wi-Fi pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"d\u00e9brancher la connexion sans fil au Wi-Fi invit\u00e9s"},{"ttsText":"couper internet pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"couper internet pour invit\u00e9s"},{"ttsText":"je ne veux plus d'internet pour invit\u00e9s"}]},"31":{"texts":[{"ttsText":"\u00e9teindre la box"},{"ttsText":"\u00e9teindre la box tv s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"s'il te pla\u00eet \u00e9teins ma box"},{"ttsText":"arr\u00eater ma box Swisscom TV s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"\u00e9teindre la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"arr\u00eater la box"},{"ttsText":"mets la box \u00e0 l'arr\u00eat"},{"ttsText":"arr\u00eate la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"peux-tu \u00e9teindre la box t\u00e9l\u00e9 s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"arr\u00eate-moi la t\u00e9l\u00e9 s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"arr\u00eate la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"tu peux \u00e9teindre mon TV"},{"ttsText":"arr\u00eate la t\u00e9l\u00e9 \u00e0 nouveau"},{"ttsText":"\u00e9teindre la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"\u00e9teindre la box Swisscom TV"},{"ttsText":"TV arr\u00eat"},{"ttsText":"arr\u00eater TV"},{"ttsText":"\u00e9teindre TV"},{"ttsText":"arr\u00eate la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"\u00e9teins-moi la t\u00e9l\u00e9"},{"ttsText":"passer en veille"},{"ttsText":"passer en mode veille"},{"ttsText":"passer en mode #stand-by"},{"ttsText":"mettre la box en veille"},{"ttsText":"mettre en veille"},{"ttsText":"mets en mode veille"},{"ttsText":"mettre en mode #stand-by"},{"ttsText":"mode veille"},{"ttsText":"mode #stand-by"},{"ttsText":"mettre la t\u00e9l\u00e9 en mode veille"},{"ttsText":"en veille"},{"ttsText":"peux-tu mettre la box en mode veille"},{"ttsText":"\u00e9teins-toi"},{"ttsText":"\u00e9teins la t\u00e9l\u00e9vision"},{"ttsText":"\u00e9teindre la TV"},{"ttsText":"\u00e9teindre"}]},"32":{"texts":[{"ttsText":"enregistrer l'\u00e9mission"},{"ttsText":"enregistrer"},{"ttsText":"faire un enregistrement"},{"ttsText":"enregistre l'\u00e9mission"},{"ttsText":"enregistrer l'\u00e9mission en cours"},{"ttsText":"enregistre l'\u00e9mission actuelle"},{"ttsText":"enregistre maintenant"},{"ttsText":"lancer l'enregistrement"},{"ttsText":"commencer l'enregistrement"},{"ttsText":"ajouter \u00e0 mes enregistrements"},{"ttsText":"tu peux enregistrer cela"},{"ttsText":"enregistrer le programme"},{"ttsText":"garder pour plus tard"},{"ttsText":"je veux regarder \u00e7a plus tard"},{"ttsText":"je veux enregistrer cela"},{"ttsText":"ajouter aux films enregistr\u00e9s"},{"ttsText":"commence \u00e0 enregistrer ce film"},{"ttsText":"ajoute cette \u00e9mission \u00e0 mes enregistrements"}]},"33":{"texts":[{"ttsText":"\u00e0 gauche"},{"ttsText":"va \u00e0 gauche"},{"ttsText":"vers la gauche"},{"ttsText":"un vers la gauche"},{"ttsText":"gauche"},{"ttsText":"va vers la gauche"},{"ttsText":"plus \u00e0 gauche"},{"ttsText":"un \u00e0 gauche"},{"ttsText":"d\u00e9file vers la gauche"},{"ttsText":"un petit peu vers la gauche"},{"ttsText":"celui de gauche"},{"ttsText":"\u00e0 gauche \u00e0 nouveau"},{"ttsText":"encore \u00e0 gauche"}]},"34":{"texts":[{"ttsText":"\u00e0 droite"},{"ttsText":"va \u00e0 droite"},{"ttsText":"vers la droite"},{"ttsText":"un vers la droite"},{"ttsText":"droite"},{"ttsText":"va vers la droite"},{"ttsText":"plus \u00e0 droite"},{"ttsText":"un \u00e0 droite"},{"ttsText":"d\u00e9file vers la droite"},{"ttsText":"un petit peu vers la droite"},{"ttsText":"celui de droite"},{"ttsText":"\u00e0 droite \u00e0 nouveau"},{"ttsText":"encore \u00e0 droite"}]},"35":{"texts":[{"ttsText":"en haut"},{"ttsText":"va en haut"},{"ttsText":"monter"},{"ttsText":"monte en haut"},{"ttsText":"vers le haut"},{"ttsText":"monte s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"un vers le haut"},{"ttsText":"un en haut"},{"ttsText":"monter un peu"},{"ttsText":"d\u00e9file vers le haut"}]},"36":{"texts":[{"ttsText":"en bas"},{"ttsText":"va en bas"},{"ttsText":"descendre"},{"ttsText":"descends en bas"},{"ttsText":"vers le bas"},{"ttsText":"un vers le bas"},{"ttsText":"descends s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"un en bas"},{"ttsText":"descends un peu"},{"ttsText":"plus vers le bas"},{"ttsText":"d\u00e9file vers le bas"},{"ttsText":"un peu plus en bas"}]},"37":{"texts":[{"ttsText":"d'accord"},{"ttsText":"#okay"},{"ttsText":"bien s\u00fbr"}]},"38":{"texts":[{"ttsText":"jouer l'\u00e9pisode suivant"},{"ttsText":"lis l'\u00e9pisode suivant"},{"ttsText":"joue le prochain \u00e9pisode"},{"ttsText":"mets l'\u00e9pisode suivant"},{"ttsText":"\u00e9pisode suivant"},{"ttsText":"prochain \u00e9pisode s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"lire le prochain \u00e9pisode"},{"ttsText":"va au prochain \u00e9pisode"},{"ttsText":"va \u00e0 l'\u00e9pisode suivant"},{"ttsText":"lecture du prochain \u00e9pisode"},{"ttsText":"lecture de l'\u00e9pisode suivant"},{"ttsText":"encore un \u00e9pisode"},{"ttsText":"un autre \u00e9pisode"},{"ttsText":"je veux regarder le prochain \u00e9pisode"}]}},"it":{"0":{"texts":[{"ttsText":"apri {MyCloudArea} su #myCloud"},{"ttsText":"apri {MyCloudArea} in #myCloud"},{"ttsText":"accedi a {MyCloudArea} su #myCloud"},{"ttsText":"voglio accedere a {MyCloudArea} in #myCloud"},{"ttsText":"fammi vedere {MyCloudArea} su #myCloud"},{"ttsText":"vai su {MyCloudArea} su #myCloud"},{"ttsText":"voglio vedere {MyCloudArea} su #myCloud"},{"ttsText":"voglio aprire {MyCloudArea} su #myCloud"},{"ttsText":"{MyCloudArea} su #myCloud"},{"ttsText":"fammi guardare {MyCloudArea} su #myCloud"},{"ttsText":"mi fai dare un'occhiata a {MyCloudArea} su #myCloud"},{"ttsText":"puoi aprire {MyCloudArea} su #myCloud"},{"ttsText":"mostra {MyCloudArea} su #myCloud"},{"ttsText":"metti {MyCloudArea} su #myCloud"},{"ttsText":"mostrami {MyCloudArea} su #myCloud"},{"ttsText":"apri #myCloud e vai su {MyCloudArea}"},{"ttsText":"apri la cartella {MyCloudArea} su #myCloud"},{"ttsText":"apri la sezione {MyCloudArea} su #myCloud"},{"ttsText":"apri #myCloud e apri {MyCloudArea}"},{"ttsText":"vai a {MyCloudArea} su #myCloud"}]},"1":{"texts":[{"ttsText":"attiva il #wifi"},{"ttsText":"avvia internet"},{"ttsText":"accendi il #wifi"},{"ttsText":"fai partire il wifi"},{"ttsText":"voglio usare internet"},{"ttsText":"voglio andare #online"},{"ttsText":"abilita #wifi"},{"ttsText":"connettiti a internet"},{"ttsText":"collegati al #wifi"},{"ttsText":"connetti internet"},{"ttsText":"collega il wifi"},{"ttsText":"#wifi"},{"ttsText":"voglio connettermi a internet"},{"ttsText":"voglio usare il #wifi"},{"ttsText":"voglio connettermi al #wifi"},{"ttsText":"connettimi a internet"},{"ttsText":"voglio andare su internet"},{"ttsText":"ho bisogno di usare internet"},{"ttsText":"attiva la connessione #wireless"},{"ttsText":"accendi internet #wireless"},{"ttsText":"avvia la rete internet"},{"ttsText":"mi serve internet"},{"ttsText":"devo usare internet"},{"ttsText":"connessione #wireless"},{"ttsText":"fammi usare internet"}]},"2":{"texts":[{"ttsText":"torna alla TV"},{"ttsText":"voglio tornare alla TV"},{"ttsText":"voglio guardare la TV"},{"ttsText":"puoi tornare alla TV"},{"ttsText":"fammi tornare alla televisione"},{"ttsText":"riportami alla TV"},{"ttsText":"rimetti la TV"},{"ttsText":"fammi tornare alla TV"},{"ttsText":"voglio guardare di nuovo la TV"},{"ttsText":"rimetti la televisione #live"},{"ttsText":"metti di nuovo la TV"},{"ttsText":"mostrami di nuovo la TV #live"},{"ttsText":"torna alla TV #live"},{"ttsText":"rimetti la TV normale"},{"ttsText":"rimetti su TV"},{"ttsText":"torna alla televisione"},{"ttsText":"TV #live"},{"ttsText":"TV #live grazie"},{"ttsText":"voglio guardare la TV #live"},{"ttsText":"metti TV #live"},{"ttsText":"fammi guardare la TV #live"},{"ttsText":"voglio vedere la TV"},{"ttsText":"voglio guardare la televisione"},{"ttsText":"voglio vedere la televisione"},{"ttsText":"ho voglia di vedere la TV"},{"ttsText":"ho voglia di guardare la televisione"}]},"3":{"texts":[{"ttsText":"disattiva il wifi"},{"ttsText":"stacca il #wifi"},{"ttsText":"disconnetti il #wifi"},{"ttsText":"scollega internet"},{"ttsText":"scollegati dal #wifi"},{"ttsText":"stacca la connessione internet"},{"ttsText":"disattiva la connessione #wireless"},{"ttsText":"spegni il wifi"},{"ttsText":"voglio staccare la rete internet"},{"ttsText":"voglio scollegare la rete #wifi"},{"ttsText":"non voglio pi\u00f9 navigare su internet"},{"ttsText":"non voglio pi\u00f9 usare il #wifi"},{"ttsText":"non mi serve pi\u00f9 il wifi acceso"},{"ttsText":"spegni #wifi"},{"ttsText":"basta #wifi"},{"ttsText":"disconnettiti dal wifi"},{"ttsText":"spegni rete internet"},{"ttsText":"non mi serve pi\u00f9 internet acceso"}]},"4":{"texts":[{"ttsText":"metti radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"metti la radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"metti sulla radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"metti la stazione radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"gira sulla stazione radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"passa alla radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"passa a radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"metti canale radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"vai su canale radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"vai sul canale radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"gira su canale radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"gira sul canale radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"passa al canale radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"fammi ascoltare il canale radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"fammi ascoltare la stazione radio sul canale {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"fammi sentire la stazione radio sul {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"voglio sentire il canale radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"voglio ascoltare la radio sul {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"fammi sentire la radio sul {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"ho voglia di ascoltare la radio su canale {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"ho voglia di ascoltare la stazione radio sul {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"voglio sentire la radio sul {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"voglio sentire il canale radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"fammi sentire la stazione radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"voglio ascoltare {RadioChannelName}"},{"ttsText":"ho voglia di ascoltare la radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"ho voglia di sentire la radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"cambia su canale radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"cambia sulla stazione radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"cambia sul canale radio {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"ho voglia di ascoltare {RadioChannelName}"},{"ttsText":"ho voglia di sentire {RadioChannelName}"},{"ttsText":"metti {RadioChannelName}"},{"ttsText":"passa a un'altra stazione radio"},{"ttsText":"cambia canale radio"},{"ttsText":"cambia stazione radio"},{"ttsText":"metti su un'altra radio"},{"ttsText":"metti una radio diversa"},{"ttsText":"metti un'altra radio"},{"ttsText":"cambia radio"},{"ttsText":"cambia stazione radio"},{"ttsText":"voglio ascoltare una radio diversa"},{"ttsText":"voglio sentire un'altra radio"},{"ttsText":"fammi ascoltare una stazione radio diversa"},{"ttsText":"voglio sentire un'altra radio"},{"ttsText":"metti su un canale radio diverso"},{"ttsText":"passa a un altro canale radio"},{"ttsText":"vai a una radio diversa"},{"ttsText":"vai su un'altra stazione radio"},{"ttsText":"{RadioChannelName}"}]},"5":{"texts":[{"ttsText":"mostra la #password del wifi per gli ospiti"},{"ttsText":"mi serve la #password del #wifi ospiti"},{"ttsText":"voglio vedere la #password del wifi ospiti"},{"ttsText":"mi serve vedere la #password del #wifi ospiti"},{"ttsText":"visualizzare la #password internet della rete ospiti"},{"ttsText":"voglio vedere la #password della rete #wifi ospiti"},{"ttsText":"mostrarmi la #password della rete #wifi ospiti"},{"ttsText":"voglio visualizzare la #password della rete #wifi ospiti"},{"ttsText":"mostra la #password del wifi ospiti"},{"ttsText":"mostrami la #password della rete #wifi ospiti"},{"ttsText":"voglio visualizzare la #password della rete #wifi ospiti"}]},"6":{"texts":[{"ttsText":"accendi il box"},{"ttsText":"accendi il mio box Swisscom"},{"ttsText":"accendi il TV box"},{"ttsText":"accendi la televisione"},{"ttsText":"accendi il televisore"},{"ttsText":"accendi la tele"},{"ttsText":"accendi la TV"},{"ttsText":"accendi"},{"ttsText":"avvia il TV box"},{"ttsText":"avvia il mio TV box Swisscom"},{"ttsText":"accendi TV"}]},"7":{"texts":[{"ttsText":"apri le app"},{"ttsText":"apri l'app"},{"ttsText":"avvia l'applicazione"},{"ttsText":"apri un'applicazione"},{"ttsText":"voglio aprire un'app"},{"ttsText":"voglio aprire un'applicazione"},{"ttsText":"puoi aprire un'app"},{"ttsText":"puoi mostrarmi le app"},{"ttsText":"apri le applicazioni"},{"ttsText":"fammi vedere le app"},{"ttsText":"avvia un'app"},{"ttsText":"passa all'applicazione"},{"ttsText":"apri un'altra app"},{"ttsText":"apri app"},{"ttsText":"apri {AppName}"},{"ttsText":"metti {AppName}"},{"ttsText":"avvia {AppName}"},{"ttsText":"voglio aprire {AppName}"},{"ttsText":"voglio usare {AppName}"},{"ttsText":"fammi usare {AppName}"},{"ttsText":"fammi accedere a {AppName}"},{"ttsText":"accedi a {AppName}"},{"ttsText":"{AppName}"}]},"8":{"texts":[{"ttsText":"attiva l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"avvia l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"accendi l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"fai partire l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"connetti l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"collega l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"voglio usare l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"mi serve l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"ho bisogno di usare l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"ho bisogno l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"abilita l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"attacca l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"voglio accendere l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"voglio accedere all'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"voglio attivare l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"fammi usare l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"accendi l'apparecchio {SmartHomeDeviceName} di {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"attiva l'apparecchio {SmartHomeDeviceName} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"accendi l'apparecchio {SmartHomeDeviceName} sul {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"per favore attiva l'apparecchio {SmartHomeDeviceName} sulla {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"fai partire l'apparecchio {SmartHomeDeviceName} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"avvia {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"accendi {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"potresti attivare {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"voglio accendere {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"fai partire {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"potresti collegare {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"attivare {SmartHomeDeviceBrand} per favore"},{"ttsText":"avvia il mio {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"accendi la mia {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"fai partire il mio {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"vorrei attivare {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"ho voglia di usare {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"mi accendi la mia {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"avviare {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"per favore fai partire {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"accendere {SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"collega {SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand} sulla {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"vorrei accendere in {SmartHomeDeviceLocation} il mio {SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"accendere la mia {SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand} nella {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"fai partire il mio {SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand} in {SmartHomeDeviceLocation} per favore"},{"ttsText":"fammi usare {SmartHomeDeviceBrand} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"attivare in {SmartHomeDeviceLocation} la {SmartHomeDeviceCategory} di {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"attivare in {SmartHomeDeviceLocation} il {SmartHomeDeviceCategory} di {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"avvia {SmartHomeDeviceCategory} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"collega {SmartHomeDeviceCategory} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"accendi {SmartHomeDeviceCategory} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"accendi {SmartHomeDeviceBrand} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"per favore attiva il mio {SmartHomeDeviceBrand} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"per favore attiva la mia {SmartHomeDeviceBrand} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"potresti accendere la mia {SmartHomeDeviceBrand} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"attacca {SmartHomeDeviceBrand} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"vorrei che {SmartHomeDeviceCategory} di {SmartHomeDeviceBrand} venisse acceso"},{"ttsText":"vorrei che {SmartHomeDeviceCategory} di {SmartHomeDeviceBrand} venisse accesa"},{"ttsText":"accendi i miei {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"accendi lo {SmartHomeDeviceCategory} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"accendere tutti i {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"attivare tutte le {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"avvia tutti gli {SmartHomeDeviceBrand} nella {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"accendi tutti i {SmartHomeDeviceCategory} di {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"attiva tutte le {SmartHomeDeviceBrand} sul {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"potresti attivare tutti gli {SmartHomeDeviceCategory} in {SmartHomeDeviceLocation}"}]},"9":{"texts":[{"ttsText":"salta la pubblicit\u00e0"},{"ttsText":"salta pubblicit\u00e0"},{"ttsText":"non voglio la pubblicit\u00e0"},{"ttsText":"non voglio vedere la pubblicit\u00e0"},{"ttsText":"puoi saltare la pubblicit\u00e0"},{"ttsText":"salta lo spot pubblicitario"},{"ttsText":"manda avanti la pubblicit\u00e0"},{"ttsText":"basta pubblicit\u00e0"},{"ttsText":"fine spot pubblicitario"},{"ttsText":"vai alla fine della pubblicit\u00e0"},{"ttsText":"togli la pubblicit\u00e0"},{"ttsText":"non mi interessa la pubblicit\u00e0"},{"ttsText":"la pubblicit\u00e0 non mi interessa"},{"ttsText":"la pubblicit\u00e0 \u00e8 fastidiosa"},{"ttsText":"troppa pubblicit\u00e0"},{"ttsText":"riparti da dopo la pubblicit\u00e0"},{"ttsText":"no pubblicit\u00e0"},{"ttsText":"ho detto basta pubblicit\u00e0"},{"ttsText":"ho detto che la pubblicit\u00e0 non mi interessa"},{"ttsText":"quanta pubblicit\u00e0 saltala per favore"}]},"10":{"texts":[{"ttsText":"voglio guardare dall'inizio"},{"ttsText":"voglio vedere dall'inizio"},{"ttsText":"fai partire la trasmissione dall'inizio"},{"ttsText":"voglio riguardarlo"},{"ttsText":"riparti dall'inizio"},{"ttsText":"ricomincia da capo"},{"ttsText":"rimetti da capo"},{"ttsText":"mettilo dall'inizio"},{"ttsText":"comincia da capo"},{"ttsText":"fai partire il video dall'inizio"},{"ttsText":"voglio vederlo da capo"},{"ttsText":"voglio vedere di nuovo l'inizio"},{"ttsText":"fallo riiniziare"},{"ttsText":"rimettilo dall'inizio"},{"ttsText":"ricomincia"},{"ttsText":"fammi riguardare tutto il film"},{"ttsText":"voglio rivedere il video"}]},"11":{"texts":[{"ttsText":"metti su {TvChannelName}"},{"ttsText":"metti {TvChannelName}"},{"ttsText":"gira su {TvChannelName}"},{"ttsText":"metti il canale {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"metti sul canale {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"metti su canale {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"gira su canale {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"gira sul canale {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"cambia su {TvChannelName}"},{"ttsText":"voglio guardare {TvChannelName}"},{"ttsText":"voglio vedere {TvChannelName}"},{"ttsText":"fammi guardare canale {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"voglio vedere il canale {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"fammi vedere il canale {TvChannelName}"},{"ttsText":"voglio vedere canale {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"fammi vedere il canale {TvChannelName}"},{"ttsText":"cambia sul canale {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"cambia su canale {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"fammi guardare il canale {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"vai su {TvChannelName}"},{"ttsText":"canale {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"metti un canale diverso"},{"ttsText":"cambia su altro canale"},{"ttsText":"cambia canale"},{"ttsText":"metti su un altro canale"},{"ttsText":"metti un altro canale"},{"ttsText":"fammi vedere un canale diverso"},{"ttsText":"voglio guardare un canale diverso"},{"ttsText":"voglio guardare un altro canale"},{"ttsText":"voglio cambiare trasmissione"},{"ttsText":"cambia trasmissione"},{"ttsText":"voglio vedere qualcos'altro"},{"ttsText":"cambia"},{"ttsText":"fai zapping"},{"ttsText":"scegli un altro canale"},{"ttsText":"voglio vedere un altro canale"},{"ttsText":"scegli un canale diverso"},{"ttsText":"gira su un altro canale"},{"ttsText":"voglio vedere un canale diverso"},{"ttsText":"{TvChannelName}"},{"ttsText":"{TvChannelPosition}"}]},"12":{"texts":[{"ttsText":"cerca {RadioChannelName}"},{"ttsText":"trova {TvChannelName}"},{"ttsText":"voglio vedere {SportSportsName}"},{"ttsText":"cerco {VodName}"},{"ttsText":"voglio trovare {DossierName}"},{"ttsText":"cerca {AppName}"},{"ttsText":"cerca {ParticipantName}"},{"ttsText":"cerca {BroadcastName}"},{"ttsText":"trova {TvChannelName}"},{"ttsText":"trova {RadioChannelName}"},{"ttsText":"mostrami {VodName}"},{"ttsText":"voglio guardare {SportCompetitionName}"},{"ttsText":"voglio vedere {VodName}"},{"ttsText":"puoi mettere {VodName}"},{"ttsText":"ho voglia di vedere {VodName}"},{"ttsText":"fammi vedere un film con {ParticipantName}"},{"ttsText":"ho voglia di guardare una serie con {ParticipantName}"},{"ttsText":"c'\u00e8 qualcosa con {ParticipantName}"},{"ttsText":"cosa potrei guardare di {VodName}"},{"ttsText":"fammi vedere {SportCompetitionName}"},{"ttsText":"metti {BroadcastName}"},{"ttsText":"cerca {VodName}"},{"ttsText":"metti {SportSportsName}"},{"ttsText":"accendi {SportSportsName}"},{"ttsText":"metti il film {VodName}"},{"ttsText":"voglio guardare {VodName}"},{"ttsText":"dammi informazioni su {ParticipantName}"},{"ttsText":"dimmi chi \u00e8 {ParticipantName}"},{"ttsText":"fammi vedere qualcosa su {DossierName}"},{"ttsText":"voglio guardare un programma che parla di {DossierName}"},{"ttsText":"cerca il film {VodName}"},{"ttsText":"cerca un film con {ParticipantName}"},{"ttsText":"cerca {SeriesName}"},{"ttsText":"mostrami {SportParticipantName}"},{"ttsText":"c'\u00e8 qualcosa con {SportParticipantName}"},{"ttsText":"voglio guardare {SportParticipantName}"},{"ttsText":"metti una partita in cui gioca {SportParticipantName}"},{"ttsText":"informazioni su {SportParticipantName}"},{"ttsText":"voglio guardare una partita di {SportParticipantName}"}]},"13":{"texts":[{"ttsText":"alza il volume"},{"ttsText":"alza il volume del televisore"},{"ttsText":"alza l'audio"},{"ttsText":"puoi alzare l'audio"},{"ttsText":"puoi aumentare il volume"},{"ttsText":"aumenta il volume"},{"ttsText":"aumenta volume"},{"ttsText":"non riesco a sentire"},{"ttsText":"il volume \u00e8 troppo basso"},{"ttsText":"puoi alzare"},{"ttsText":"non sento niente"},{"ttsText":"puoi alzare il volume"},{"ttsText":"voglio il volume pi\u00f9 alto"},{"ttsText":"alza l'audio non sento niente"},{"ttsText":"aumenta il volume della TV"},{"ttsText":"aumenta il volume del televisore"},{"ttsText":"alza il volume della TV"},{"ttsText":"alza il volume della televisione"},{"ttsText":"alza un po' il volume"},{"ttsText":"aumenta un po' l'audio"},{"ttsText":"alza ancora un po' il volume"},{"ttsText":"aumenta l'audio ancora un po'"},{"ttsText":"aumentalo di pi\u00f9"},{"ttsText":"alzalo di pi\u00f9"},{"ttsText":"non ci sento"},{"ttsText":"non sento la televisione"},{"ttsText":"non sento bene la TV"},{"ttsText":"voglio sentire meglio la TV"},{"ttsText":"alza"},{"ttsText":"aumenta"},{"ttsText":"alza audio"},{"ttsText":"alza volume"}]},"14":{"texts":[{"ttsText":"mostra {AreaName}"},{"ttsText":"vai a {AreaName}"},{"ttsText":"vai su {AreaName}"},{"ttsText":"fammi vedere {AreaName}"},{"ttsText":"accedi a {AreaName}"},{"ttsText":"apri {AreaName}"},{"ttsText":"mostrami {AreaName}"},{"ttsText":"voglio accedere a {AreaName}"},{"ttsText":"voglio vedere {AreaName}"},{"ttsText":"voglio aprire {AreaName}"},{"ttsText":"fammi accedere a {AreaName}"},{"ttsText":"voglio aprire un'altra sezione"},{"ttsText":"apri tutte le sezioni"},{"ttsText":"voglio vedere tutte le sezioni"},{"ttsText":"fammi vedere tutte le sezioni"},{"ttsText":"menu"},{"ttsText":"voglio vedere il menu principale"},{"ttsText":"apri il menu"},{"ttsText":"fammi vedere il menu"},{"ttsText":"puoi mettere {AreaName}"},{"ttsText":"ho voglia di vedere un film {AreaName}"},{"ttsText":"metti {AreaName}"},{"ttsText":"voglio guardare un {AreaName}"},{"ttsText":"metti un {AreaName}"},{"ttsText":"{AreaName}"}]},"15":{"texts":[{"ttsText":"metti muto"},{"ttsText":"togli il volume"},{"ttsText":"no volume"},{"ttsText":"muto"},{"ttsText":"puoi mettere muto"},{"ttsText":"puoi togliere il volume"},{"ttsText":"metti un attimo il muto"},{"ttsText":"togli il suono"},{"ttsText":"metti la TV su muto"},{"ttsText":"metti il muto"},{"ttsText":"puoi togliere l'audio"},{"ttsText":"disattiva il suono"}]},"16":{"texts":[{"ttsText":"togli muto"},{"ttsText":"alza il volume"},{"ttsText":"rialza il volume"},{"ttsText":"rimetti il volume"},{"ttsText":"riaccendi il volume"},{"ttsText":"togli il muto"},{"ttsText":"voglio sentire di nuovo il volume"},{"ttsText":"togli la TV dal muto"},{"ttsText":"rimetti il volume al televisore"},{"ttsText":"riattiva l'audio"},{"ttsText":"riaccendi l'audio"},{"ttsText":"rimetti il suono alla televisione"}]},"17":{"texts":[{"ttsText":"cosa c'\u00e8 di nuovo"},{"ttsText":"novit\u00e0"},{"ttsText":"#news"},{"ttsText":"dammi le novit\u00e0"},{"ttsText":"notizie"},{"ttsText":"dimmi le ultime notizie"},{"ttsText":"aggiornami sulle ultime notizie"},{"ttsText":"aggiornami"},{"ttsText":"#Bluewin"},{"ttsText":"novit\u00e0 del giorno"},{"ttsText":"notizie di oggi"},{"ttsText":"cos'\u00e8 successo oggi"},{"ttsText":"#news ultima ora"},{"ttsText":"ultime notizie"},{"ttsText":"dammi le notizie pi\u00f9 recenti"},{"ttsText":"voglio le #news di oggi"},{"ttsText":"riassunto #news"},{"ttsText":"riassumi notizie"},{"ttsText":"quali sono i cinque argomenti oggi"},{"ttsText":"riassunto #news serali"},{"ttsText":"riassunto notizie di oggi"},{"ttsText":"panoramica della giornata"},{"ttsText":"notizie importanti di oggi"},{"ttsText":"dimmi cos'\u00e8 successo di importante oggi"},{"ttsText":"novit\u00e0 attuali"},{"ttsText":"aggiornamenti pi\u00f9 importanti di oggi"},{"ttsText":"fammi il riassunto delle #news di oggi"},{"ttsText":"panoramica notizie"},{"ttsText":"dimmi le #news di oggi"},{"ttsText":"fammi un riassunto delle notizie di oggi"},{"ttsText":"voglio sapere le #news"},{"ttsText":"#news #Bluewin"},{"ttsText":"dammi le ultime notizie su #Bluewin"},{"ttsText":"cosa succede oggi su #Bluewin"},{"ttsText":"notizie #Bluewin"},{"ttsText":"argomenti #Bluewin"}]},"18":{"texts":[{"ttsText":"mostra la #password del #wifi"},{"ttsText":"mostra la #password del wifi sulla TV"},{"ttsText":"mostra la #password del #wifi sul televisore"},{"ttsText":"mi serve la #password del #wifi"},{"ttsText":"ho bisogno della #password del #wifi"},{"ttsText":"voglio vedere la #password della rete #wifi"},{"ttsText":"fammi vedere la #password del wifi"},{"ttsText":"mostrami la #password internet"},{"ttsText":"mi serve vedere la #password del #wifi"},{"ttsText":"visualizzare la #password della rete #wifi"},{"ttsText":"voglio vedere la #password del wifi"},{"ttsText":"mostrami la #password della rete #wifi"},{"ttsText":"visualizzare la #password internet"},{"ttsText":"voglio visualizzare la #password della rete wifi"}]},"19":{"texts":[{"ttsText":"attiva il #wifi degli ospiti per {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"accendi la rete wifi per gli ospiti per {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"accendi la rete per gli ospiti per {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"abilita la rete internet degli ospiti per {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"voglio che il #wifi per gli ospiti rimanga acceso per {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"voglio che il #wifi per gli ospiti rimanga attivo per {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"lascia il wifi degli ospiti attivo per {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"per favore attiva la rete internet ospiti per {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"collega il #wifi degli ospiti per {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"abilita rete ospiti per {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"connetti rete ospiti"},{"ttsText":"collega rete internet degli ospiti"},{"ttsText":"ho bisogno che la rete internet degli ospiti rimanga accesa per {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"abilita connessione #wireless a rete ospiti per {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"metti in funzione il wifi ospiti per {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"fammi usare il #wifi degli ospiti per {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"connetti internet per gli ospiti"},{"ttsText":"collega la rete ospiti a internet"},{"ttsText":"voglio accendere il #wifi per gli ospiti"},{"ttsText":"voglio attivare la rete internet ospiti"},{"ttsText":"attiva internet ospiti"},{"ttsText":"abilita rete ospiti"},{"ttsText":"rete ospiti"},{"ttsText":"wifi ospiti"},{"ttsText":"internet ospiti"}]},"20":{"texts":[{"ttsText":"riproduci serie"},{"ttsText":"avvia film"},{"ttsText":"#play"},{"ttsText":"premi #play"},{"ttsText":"fai ripartire"},{"ttsText":"fallo partire"},{"ttsText":"fai partire la trasmissione"},{"ttsText":"riproduci il film"},{"ttsText":"avvia il film"},{"ttsText":"avvia la riproduzione"},{"ttsText":"continua la riproduzione"},{"ttsText":"fai partire il film"},{"ttsText":"fammi continuare a guardare"},{"ttsText":"voglio continuare a vedere il film"},{"ttsText":"riprendi il film"},{"ttsText":"voglio continuare a guardare la serie"},{"ttsText":"fai partire la serie"},{"ttsText":"riprendi la riproduzione"},{"ttsText":"continua la serie"},{"ttsText":"continua con il film"},{"ttsText":"voglio riprendere a guardare la trasmissione"},{"ttsText":"fai ripartire la puntata"},{"ttsText":"continua film"},{"ttsText":"metti il film"},{"ttsText":"rimetti la trasmissione"},{"ttsText":"avvia"},{"ttsText":"riproduci"}]},"21":{"texts":[{"ttsText":"manda avanti di {Duration}"},{"ttsText":"manda avanti {Duration}"},{"ttsText":"puoi mandare avanti di {Duration}"},{"ttsText":"puoi mandarlo avanti {Duration}"},{"ttsText":"manda indietro di {Duration}"},{"ttsText":"mandala indietro {Duration}"},{"ttsText":"puoi mandare indietro di {Duration}"},{"ttsText":"puoi mandarlo indietro {Duration}"},{"ttsText":"vai {Duration} avanti"},{"ttsText":"vai {Duration} indietro"},{"ttsText":"riavvolgi di {Duration}"},{"ttsText":"riavvolgilo {Duration}"},{"ttsText":"{Duration} avanti"},{"ttsText":"{Duration} indietro"},{"ttsText":"torna indietro di {Duration}"},{"ttsText":"torna indietro {Duration}"},{"ttsText":"manda avanti"},{"ttsText":"manda indietro"},{"ttsText":"riavvolgi"},{"ttsText":"avanti"},{"ttsText":"indietro"},{"ttsText":"manda un po' avanti"},{"ttsText":"manda un po' indietro"},{"ttsText":"un po' pi\u00f9 avanti"},{"ttsText":"un po' pi\u00f9 indietro"},{"ttsText":"vai avanti"},{"ttsText":"vai indietro"},{"ttsText":"torna indietro"},{"ttsText":"vai avanti di {Duration}"},{"ttsText":"vai avanti {Duration}"}]},"22":{"texts":[{"ttsText":"che noia"},{"ttsText":"mi annoio"},{"ttsText":"non ho niente da fare"},{"ttsText":"mi sto annoiando"},{"ttsText":"cosa c'\u00e8 oggi in TV"},{"ttsText":"cosa c'\u00e8 oggi in tele"},{"ttsText":"cosa danno oggi alla televisione"},{"ttsText":"cosa posso guardare stasera in TV"},{"ttsText":"cosa c'\u00e8 in programma alla tele"},{"ttsText":"cosa c'\u00e8 stasera in tele"},{"ttsText":"consigliami cosa guardare"},{"ttsText":"cosa c'\u00e8 su #Prime #Time"},{"ttsText":"cosa danno su #Free TV"},{"ttsText":"#highlight di #Prime #Time"},{"ttsText":"dammi gli #highlight di #Prime #Time"},{"ttsText":"stasera voglio guardare la tele"},{"ttsText":"stasera ho voglia di vedere qualcosa in tele"},{"ttsText":"ho voglia di vedere qualcosa alla tele"},{"ttsText":"che film ci sono in #TV oggi"},{"ttsText":"cosa mi consigli di vedere in #TV"},{"ttsText":"cosa mi consigli di guardare"},{"ttsText":"cosa posso vedere"},{"ttsText":"consigliami un film"},{"ttsText":"consigliami qualcosa da guardare in TV"},{"ttsText":"consigli TV oggi"},{"ttsText":"cosa c'\u00e8 stasera alla TV"},{"ttsText":"ho voglia di vedere qualcosa in TV"},{"ttsText":"ho voglia di guardare un film in televisione"}]},"23":{"texts":[{"ttsText":"attiva scena {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"avvia scena {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"accendi scena {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"scena {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"attiva la scena {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"avvia la scena {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"accendi la scena {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"aziona la scena {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"voglio la scena {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"per favore attiva la scena {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"per favore avvia scena {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"fai partire scena {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"inizia scena {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"voglio attivare scena {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"voglio avviare la scena {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"fai avviare la scena {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"passa alla scena {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"passa a scena {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"metti scena {SmartHomeSceneName}"}]},"24":{"texts":[{"ttsText":"spegni l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"disattiva l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"stacca l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"disabilita l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"chiudi l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"non mi serve pi\u00f9 l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"non devo pi\u00f9 usare l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"ho finito di usare l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"ho finito con l'apparecchio {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"spegnere l'apparecchio {SmartHomeDeviceName} di {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"disattiva l'apparecchio {SmartHomeDeviceName} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"stacca l'apparecchio {SmartHomeDeviceName} sulla {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"per favore spegni l'apparecchio {SmartHomeDeviceName} nella {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"vorrei disattivare l'apparecchio {SmartHomeDeviceName} sul {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"spegnere {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"chiudi {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"vorrei disattivare {SmartHomeDeviceBrand} per favore"},{"ttsText":"non voglio pi\u00f9 usare {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"per favore potresti disattivare {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"staccare {SmartHomeDeviceBrand} per favore"},{"ttsText":"potresti spegnere {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"disattiva il mio {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"chiudi la mia {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"mi potresti spegnere la mia {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"disattivare {SmartHomeDeviceCategory} per favore"},{"ttsText":"spegni {SmartHomeDeviceCategory} per favore"},{"ttsText":"potresti chiudere {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"vorrei disattivare {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"per favore stacca {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"spegni la {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"spegnere {SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"potresti disattivare la mia {SmartHomeDeviceCategory} di {SmartHomeDeviceBrand} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"vorrei staccare il mio {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceCategory} nella {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"non mi va pi\u00f9 di usare il mio {SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand} sul {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"voglio spegnere {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceCategory} sulla {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"spegni in {SmartHomeDeviceLocation} la mia {SmartHomeDeviceCategory} di {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"disattiva per favore la {SmartHomeDeviceCategory} di {SmartHomeDeviceBrand} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"disabilitare il {SmartHomeDeviceCategory} di {SmartHomeDeviceBrand} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"spegnere la mia {SmartHomeDeviceCategory} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"disattivare il mio {SmartHomeDeviceCategory} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"potresti spegnere lo {SmartHomeDeviceCategory} sul {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"chiudere {SmartHomeDeviceBrand} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"non voglio pi\u00f9 usare il mio {SmartHomeDeviceBrand} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"vorrei disabilitare la mia {SmartHomeDeviceBrand} in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"chiudi {SmartHomeDeviceCategory} di {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"spegni il mio {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceCategory} per favore"},{"ttsText":"vorrei che spegnessi {SmartHomeDeviceCategory} di {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"spegnere tutti i {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"disattivare tutte le {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"spegnere tutti gli {SmartHomeDeviceBrand} nella {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"chiudi tutti i {SmartHomeDeviceCategory} di {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"spegni tutte le {SmartHomeDeviceBrand} sul {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"potresti disattivare tutti gli {SmartHomeDeviceCategory} in {SmartHomeDeviceLocation}"}]},"25":{"texts":[{"ttsText":"abbassa il volume"},{"ttsText":"abbassa il volume del televisore"},{"ttsText":"abbassa l'audio della televisione"},{"ttsText":"abbassa la televisione"},{"ttsText":"puoi abbassare l'audio"},{"ttsText":"puoi diminuire il volume"},{"ttsText":"diminuisci il volume"},{"ttsText":"diminuisci volume"},{"ttsText":"ancora un po' pi\u00f9 basso"},{"ttsText":"vorrei il volume un po' pi\u00f9 basso"},{"ttsText":"voglio il volume pi\u00f9 basso"},{"ttsText":"abbassa l'audio della TV"},{"ttsText":"diminuisci il volume della TV"},{"ttsText":"un po' pi\u00f9 basso"},{"ttsText":"abbassalo di pi\u00f9"},{"ttsText":"pi\u00f9 basso"},{"ttsText":"abbassi il volume"},{"ttsText":"abbassa il volume del film"},{"ttsText":"puoi abbassare il volume del film"},{"ttsText":"volume pi\u00f9 basso"},{"ttsText":"l'audio della TV \u00e8 troppo alto"},{"ttsText":"la televisione \u00e8 troppo alta"},{"ttsText":"il televisore \u00e8 troppo alto"},{"ttsText":"l'audio \u00e8 troppo alto"},{"ttsText":"abbassa l'audio"}]},"26":{"texts":[{"ttsText":"fa freddo a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"voglio sapere la temperatura tra {LocalsearchTimeStampStart} e {LocalsearchTimeStampEnd} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"far\u00e0 freddo {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"fa caldo a {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"puoi dirmi quanti gradi ci sono {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"che temperature ci sono a {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"che temperature ci sono a {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"quali sono le temperature tra {LocalsearchTimeStampStart} e {LocalsearchTimeStampEnd} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"quanti gradi ci sono {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"quanti gradi ci saranno tra {LocalsearchTimeStampStart} e {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"dimmi di quanto si alzano le temperature"},{"ttsText":"dimmi quanto si alza la temperatura"},{"ttsText":"far\u00e0 pi\u00f9 caldo {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"ci sar\u00e0 da sudare"},{"ttsText":"far\u00e0 freddo"},{"ttsText":"far\u00e0 caldo"},{"ttsText":"si scalder\u00e0 la giornata"},{"ttsText":"fa caldo"},{"ttsText":"fa freddo"},{"ttsText":"quanti gradi ci sono"},{"ttsText":"morir\u00f2 di freddo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"avr\u00f2 freddo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"prender\u00f2 freddo {LocalsearchTimeStampStart}"}]},"27":{"texts":[{"ttsText":"metti in pausa"},{"ttsText":"premi pausa"},{"ttsText":"metti il film in pausa"},{"ttsText":"puoi metterlo in pausa"},{"ttsText":"voglio fare una pausa"},{"ttsText":"metti un attimo in pausa"},{"ttsText":"ferma il film"},{"ttsText":"puoi fermare il film"},{"ttsText":"metti la trasmissione in pausa"},{"ttsText":"interrompi la serie"},{"ttsText":"ferma un attimo"},{"ttsText":"interrompi un attimo"},{"ttsText":"interrompi"},{"ttsText":"pausa"},{"ttsText":"ferma"},{"ttsText":"blocca il film"},{"ttsText":"interrompi riproduzione"},{"ttsText":"pausa film"},{"ttsText":"ferma un attimo il film"}]},"28":{"texts":[{"ttsText":"piove"},{"ttsText":"piover\u00e0 {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"faranno due gocce o piover\u00e0 forte"},{"ttsText":"mi serve l'ombrello"},{"ttsText":"devo portarmi dietro l'ombrello {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"devo portarmi l'ombrello {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"devo uscire con l'ombrello"},{"ttsText":"devo portare l'ombrello {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"devo avere l'ombrello"},{"ttsText":"dimmi la quantit\u00e0 di precipitazioni per {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"quantit\u00e0 pioggia {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"{LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation} piove"},{"ttsText":"{LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation} piover\u00e0"},{"ttsText":"{LocalsearchTimeStampStart} avr\u00f2 bisogno dell'ombrello"},{"ttsText":"piover\u00e0 forte {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"quanto piover\u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"se esco {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation} \u00e8 meglio se mi porto l'ombrello"},{"ttsText":"quanto piover\u00e0 a {LocalsearchLocation} da {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"devo aspettarmi la pioggia {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"sar\u00e0 piovoso {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"per quanto tempo piover\u00e0 {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"fino a che ora piover\u00e0 a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"da {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchTimeStampEnd} a {LocalsearchLocation} piove"},{"ttsText":"secondo te {LocalsearchTimeStampStart} piove"}]},"29":{"texts":[{"ttsText":"dammi la meteo per {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"aggiornamento meteo per {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"c'\u00e8 bel tempo"},{"ttsText":"c'\u00e8 brutto tempo"},{"ttsText":"ci sar\u00e0 bel tempo"},{"ttsText":"aggiornamento meteo per {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"dammi le informazioni meteo per {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"nevica {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"nevicher\u00e0 {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"com'\u00e8 la situazione meteo a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"voglio informazioni sulla meteo per {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"fa bel tempo a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"far\u00e0 caldo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"voglio sapere che tempo far\u00e0 {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"voglio sapere la meteo per {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"condizioni meteo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"meteo {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"com'\u00e8 la previsione meteo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"come sono le previsioni meteo"},{"ttsText":"quali sono le previsioni meteo per {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"che tempo far\u00e0 {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"informazioni meteo per {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"meteo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"meteo a {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"com'\u00e8 la meteo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"aggiornamento meteo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"com'\u00e8 il tempo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"che tempo far\u00e0 da {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"quali sono le previsioni meteo per {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"sar\u00e0 una bella giornata {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"trover\u00f2 bel tempo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"com'\u00e8 il tempo"},{"ttsText":"com'\u00e8 la meteo"},{"ttsText":"com'\u00e8 la previsione meteo"},{"ttsText":"fa brutto"},{"ttsText":"dimmi un po' che tempo fa {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"com'\u00e8 il meteo oggi"},{"ttsText":"vorrei informazioni sul meteo di oggi"},{"ttsText":"com'\u00e8 il meteo"},{"ttsText":"ci sar\u00e0 il temporale a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"che tempo fa oggi"},{"ttsText":"che tempo fa domani a {LocalsearchLocation}"}]},"30":{"texts":[{"ttsText":"disattiva il #wifi degli ospiti"},{"ttsText":"disattiva la rete per gli ospiti"},{"ttsText":"spegni il wifi degli ospiti"},{"ttsText":"spegni la rete internet ospiti"},{"ttsText":"disattiva internet per gli ospiti"},{"ttsText":"voglio spegnere il #wifi degli ospiti"},{"ttsText":"voglio spegnere il wifi per gli ospiti"},{"ttsText":"scollega la rete degli ospiti"},{"ttsText":"disabilita il #wifi degli ospiti"},{"ttsText":"spegni #wifi ospiti"},{"ttsText":"disabilita il #wifi ospiti"},{"ttsText":"chiudi internet ospiti"},{"ttsText":"non ho pi\u00f9 bisogno del #wifi degli ospiti"},{"ttsText":"non mi serve pi\u00f9 la rete per gli ospiti"},{"ttsText":"disconnetti il #wifi per gli ospiti"},{"ttsText":"disconnetti il wifi ospiti"},{"ttsText":"disconnetti internet ospiti"},{"ttsText":"stacca #wifi ospiti"},{"ttsText":"stacca il #wifi degli ospiti da internet"}]},"31":{"texts":[{"ttsText":"spegni il box"},{"ttsText":"spegni il mio box Swisscom"},{"ttsText":"spegni il TV box"},{"ttsText":"spegni la televisione"},{"ttsText":"spegni"},{"ttsText":"spegni la TV"},{"ttsText":"non voglio pi\u00f9 guardare la TV"},{"ttsText":"non voglio pi\u00f9 guardare la televisione"},{"ttsText":"non ho pi\u00f9 voglia di vedere la televisione"},{"ttsText":"non mi va pi\u00f9 di guardare la TV"},{"ttsText":"spegni TV"},{"ttsText":"basta televisione"},{"ttsText":"spegni TV box"},{"ttsText":"spegni la tele"},{"ttsText":"metti in #standby"},{"ttsText":"#standby"},{"ttsText":"metti la TV in #standby"},{"ttsText":"potresti mettere la TV in #standby"},{"ttsText":"modalit\u00e0 #standby per favore"},{"ttsText":"vai in #standby"},{"ttsText":"metti il box in #standby"}]},"32":{"texts":[{"ttsText":"registra"},{"ttsText":"potresti registrare la puntata"},{"ttsText":"vorrei registrarlo"},{"ttsText":"me la puoi registrare"},{"ttsText":"inizia a registrare"},{"ttsText":"registra ora"},{"ttsText":"comincia a registrare"},{"ttsText":"salva la puntata"},{"ttsText":"per favore registra questo film"},{"ttsText":"vorrei guardarlo pi\u00f9 tardi"},{"ttsText":"registrare"},{"ttsText":"aggiungi alle mie registrazioni"},{"ttsText":"aggiungi questo programma alle mie registrazioni"},{"ttsText":"salvamelo per dopo"},{"ttsText":"salva il film per dopo"},{"ttsText":"registrazione"},{"ttsText":"puoi registrare questo programma"},{"ttsText":"inizia la registrazione della puntata"},{"ttsText":"registrami il film"}]},"33":{"texts":[{"ttsText":"a sinistra"},{"ttsText":"vai ancora pi\u00f9 a sinistra"},{"ttsText":"sposta a sinistra"},{"ttsText":"verso sinistra"},{"ttsText":"muovi a sinistra"},{"ttsText":"scorri verso sinistra"},{"ttsText":"ancora un po' a sinistra"},{"ttsText":"ancora a sinistra"},{"ttsText":"un po' a sinistra"},{"ttsText":"sinistra"},{"ttsText":"fai scorrere a sinistra"}]},"34":{"texts":[{"ttsText":"destra"},{"ttsText":"vai a destra"},{"ttsText":"muovi verso destra"},{"ttsText":"fai scorrere un po' a destra"},{"ttsText":"ancora un po' a destra"},{"ttsText":"pi\u00f9 a destra"},{"ttsText":"un po' pi\u00f9 a destra"},{"ttsText":"sposta a destra"},{"ttsText":"un po' a destra"},{"ttsText":"a destra"},{"ttsText":"vai ancora pi\u00f9 a destra"},{"ttsText":"verso destra"}]},"35":{"texts":[{"ttsText":"su"},{"ttsText":"in alto"},{"ttsText":"pi\u00f9 su"},{"ttsText":"verso l'alto"},{"ttsText":"muovi verso l'alto"},{"ttsText":"vai su"},{"ttsText":"scorri verso l'alto"},{"ttsText":"ancora pi\u00f9 su"},{"ttsText":"in alto ancora"},{"ttsText":"un po' pi\u00f9 in alto"},{"ttsText":"un pochino pi\u00f9 su"},{"ttsText":"su ancora"},{"ttsText":"fai scorrere verso l'alto"}]},"36":{"texts":[{"ttsText":"in gi\u00f9"},{"ttsText":"in basso"},{"ttsText":"pi\u00f9 gi\u00f9"},{"ttsText":"verso il basso"},{"ttsText":"muovi verso il basso"},{"ttsText":"vai in gi\u00f9"},{"ttsText":"scorri verso il basso"},{"ttsText":"ancora pi\u00f9 in gi\u00f9"},{"ttsText":"in basso ancora"},{"ttsText":"un po' pi\u00f9 in basso"},{"ttsText":"un pochino pi\u00f9 in gi\u00f9"},{"ttsText":"gi\u00f9 ancora"},{"ttsText":"fai scorrere verso il basso"},{"ttsText":"gi\u00f9"}]},"37":{"texts":[{"ttsText":"ok"},{"ttsText":"va bene"},{"ttsText":"seleziona"},{"ttsText":"scegli"},{"ttsText":"guarda"},{"ttsText":"scelto"},{"ttsText":"s\u00ec"},{"ttsText":"selezionalo"},{"ttsText":"voglio vedere questo"},{"ttsText":"confermo"},{"ttsText":"clicca su questo"},{"ttsText":"scelgo questo"}]},"38":{"texts":[{"ttsText":"vai al prossimo episodio"},{"ttsText":"fai partire il prossimo episodio"},{"ttsText":"metti il prossimo episodio"},{"ttsText":"continua con l'episodio seguente"},{"ttsText":"episodio successivo"},{"ttsText":"prossima puntata"},{"ttsText":"passa al prossimo episodio"},{"ttsText":"metti la prossima puntata"},{"ttsText":"vai alla prossima puntata"},{"ttsText":"fammi guardare il prossimo episodio, per favore"},{"ttsText":"vorrei vedere la puntata dopo"},{"ttsText":"riproduci il prossimo episodio"},{"ttsText":"per favore riproduci la prossima puntata"},{"ttsText":"riproduci puntata successiva"},{"ttsText":"fai partire l'episodio dopo"}]}},"en":{"0":{"texts":[{"ttsText":"show {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"{MyCloudArea} in myCloud"},{"ttsText":"play {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"play {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"go to {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"please go to {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"open my {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"show me my {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"I want to see {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"I'd like to see my {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"can I see {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"can you please open {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"could you please open {MyCloudArea} with myCloud"},{"ttsText":"please open {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"open {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"open myCloud and show me {MyCloudArea}"},{"ttsText":"would you please go to myCloud and open {MyCloudArea}"},{"ttsText":"show me {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"can you please show me {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"open myCloud and go to {MyCloudArea}"},{"ttsText":"can you please open myCloud and open {MyCloudArea}"},{"ttsText":"I would like to see {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"I'd like to open {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"go to {MyCloudArea} on myCloud please"},{"ttsText":"I wanna look at my {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"can I please watch {MyCloudArea} on myCloud"},{"ttsText":"open myCloud and start my {MyCloudArea}"},{"ttsText":"display {MyCloudArea} on myCloud"}]},"1":{"texts":[{"ttsText":"activate the Wi-Fi"},{"ttsText":"activate Wi-Fi"},{"ttsText":"can you please switch the Wi-Fi on"},{"ttsText":"can you turn theWi-Fi on"},{"ttsText":"connect to theWi-Fi"},{"ttsText":"could you please turn on the Wi-Fi"},{"ttsText":"could you turn Wi-Fi on for a sec"},{"ttsText":"give me Wi-Fi"},{"ttsText":"go online"},{"ttsText":"I need to get into the internet"},{"ttsText":"I need Wi-Fi"},{"ttsText":"I wanna surf the internet"},{"ttsText":"I want to go online"},{"ttsText":"I want to turn on the Wi-Fi"},{"ttsText":"I want Wi-Fi"},{"ttsText":"I want you to turn on the Wi-Fi"},{"ttsText":"I want you to turn on Wi-Fi"},{"ttsText":"I would like to switch on the Wi-Fi"},{"ttsText":"I would like Wi-Fi"},{"ttsText":"I'd like to switch on the Wi-Fi"},{"ttsText":"I'd like Wi-Fi"},{"ttsText":"internet please"},{"ttsText":"please activate the internet"},{"ttsText":"please activate the Wi-Fi"},{"ttsText":"please switch the Wi-Fi on"},{"ttsText":"please turn on the internet"},{"ttsText":"please turn on the Wi-Fi"},{"ttsText":"switch on Wi-Fi"},{"ttsText":"switch the Wi-Fi on"},{"ttsText":"turn on the internet"},{"ttsText":"turn the Wi-Fi on please"},{"ttsText":"turn Wi-Fi on"},{"ttsText":"Wi-Fi"},{"ttsText":"Wi-Fi on"},{"ttsText":"Wi-Fi please"},{"ttsText":"wireless"},{"ttsText":"wireless network connection"},{"ttsText":"would you please turn on the Wi-Fi"},{"ttsText":"Turn on Wi-Fi"}]},"2":{"texts":[{"ttsText":"back to TV"},{"ttsText":"go back to the last channel"},{"ttsText":"I want to go back to watching TV"},{"ttsText":"can you go back to the TV program"},{"ttsText":"I would like to go back to the TV"},{"ttsText":"I wanna go back to TV"},{"ttsText":"I want to continue watching TV"},{"ttsText":"go back to TV"},{"ttsText":"back to TV please"},{"ttsText":"continue watching TV"},{"ttsText":"continue TV program"},{"ttsText":"show me live TV again"},{"ttsText":"go back to live TV"},{"ttsText":"normal TV please"},{"ttsText":"watch TV again"},{"ttsText":"live TV again please"},{"ttsText":"please give me live TV"},{"ttsText":"live TV"},{"ttsText":"live TV please"},{"ttsText":"I want to go back to live TV"},{"ttsText":"put live TV back on"},{"ttsText":"go to live TV"},{"ttsText":"I would like to watch live TV"},{"ttsText":"I'd like to watch TV"},{"ttsText":"I want to watch TV"},{"ttsText":"I would like to watch something"},{"ttsText":"I wanna watch TV"},{"ttsText":"exit {AppName}"}]},"3":{"texts":[{"ttsText":"can you please switch the Wi-Fi off"},{"ttsText":"can you turn the Wi-Fi off"},{"ttsText":"could you please turn off the Wi-Fi"},{"ttsText":"could you turn the Wi-Fi off"},{"ttsText":"deactivate the Wi-Fi"},{"ttsText":"deactivate Wi-Fi"},{"ttsText":"disconnect Wi-Fi"},{"ttsText":"go offline"},{"ttsText":"I do not need the Wi-Fi anymore"},{"ttsText":"I don't need the internet anymore"},{"ttsText":"I need the Wi-Fi off"},{"ttsText":"I want the Wi-Fi to be off"},{"ttsText":"I want to go offline"},{"ttsText":"I want to turn off the Wi-Fi"},{"ttsText":"I want you to turn off the Wi-Fi"},{"ttsText":"I want you to turn off Wi-Fi"},{"ttsText":"I would like to switch off the Wi-Fi"},{"ttsText":"I would like Wi-Fi off"},{"ttsText":"I'd like to switch off the Wi-Fi"},{"ttsText":"I'd like Wi-Fi off"},{"ttsText":"internet off please"},{"ttsText":"please deactivate the internet"},{"ttsText":"please deactivate the Wi-Fi"},{"ttsText":"please switch the Wi-Fi off"},{"ttsText":"please turn off the internet"},{"ttsText":"please turn off the Wi-Fi"},{"ttsText":"stop the Wi-Fi"},{"ttsText":"switch off Wi-Fi"},{"ttsText":"switch the Wi-Fi off"},{"ttsText":"turn off the internet"},{"ttsText":"turn the Wi-Fi off please"},{"ttsText":"turn Wi-Fi off"},{"ttsText":"Wi-Fi off"},{"ttsText":"Wi-Fi off please"},{"ttsText":"wireless network connection off"},{"ttsText":"wireless off"},{"ttsText":"would you please turn off the Wi-Fi"}]},"4":{"texts":[{"ttsText":"can you turn on radio station {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"change radio station"},{"ttsText":"change to radio channel {RadioChannelPosition} please"},{"ttsText":"change the radio channel"},{"ttsText":"change the radio station please"},{"ttsText":"change the radio station to {RadioChannelName}"},{"ttsText":"change the station please"},{"ttsText":"could you please change the radio station to {RadioChannelName}"},{"ttsText":"I do not want to listen to this"},{"ttsText":"I don't want to listen to this"},{"ttsText":"I think this radio station is boring"},{"ttsText":"I wanna switch to radio channel {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"I want to change the radio station"},{"ttsText":"I want to change the station to radio channel {RadioChannelName}"},{"ttsText":"I want to listen to {RadioChannelName}"},{"ttsText":"I want to listen to radio station {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"I want to listen to something else"},{"ttsText":"I want to switch to radio channel {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"I would like to change the radio station"},{"ttsText":"I would like to listen to {RadioChannelName}"},{"ttsText":"I'd like to listen to {RadioChannelName}"},{"ttsText":"I'd like to listen to radio channel {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"I'd like to listen to the radio"},{"ttsText":"I'm bored of this radio station"},{"ttsText":"please change the radio station"},{"ttsText":"please put on radio station {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"please switch to {RadioChannelName}"},{"ttsText":"please switch to another radio station"},{"ttsText":"search for {RadioChannelName}"},{"ttsText":"put on {RadioChannelName}"},{"ttsText":"put on {RadioChannelName} please"},{"ttsText":"put on radio channel {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"radio station {RadioChannelPosition} please"},{"ttsText":"station change"},{"ttsText":"switch to {RadioChannelName}"},{"ttsText":"switch to a different radio station"},{"ttsText":"switch to radio channel {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"switch to radio station {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"this radio station is boring"},{"ttsText":"turn on radio {RadioChannelName}"},{"ttsText":"turn on radio station {RadioChannelPosition}"},{"ttsText":"would you please change the radio station"},{"ttsText":"turn the radio on"},{"ttsText":"{RadioChannelName}"}]},"5":{"texts":[{"ttsText":"can you please show me the guest Wi-Fi password on the TV"},{"ttsText":"can you show me the password for the guest internet"},{"ttsText":"can you show me the guest Wi-Fi password"},{"ttsText":"could you give me the guest Wi-Fi password"},{"ttsText":"could you please show me the guest Wi-Fi password"},{"ttsText":"I don't know my guest Wi-Fi password anymore"},{"ttsText":"I forgot my guest Wi-Fi password"},{"ttsText":"I need the password for the guest internet"},{"ttsText":"I need the guest Wi-Fi password please"},{"ttsText":"I want my guest Wi-Fi password"},{"ttsText":"I want to get my guest password"},{"ttsText":"I want to see my guest Wi-Fi password"},{"ttsText":"I would like the guest Wi-Fi password"},{"ttsText":"I'd like the guest Wi-Fi password"},{"ttsText":"let me see the guest Wi-Fi password"},{"ttsText":"please display the guest Wi-Fi password"},{"ttsText":"please display the guest Wi-Fi password on the TV"},{"ttsText":"please give me my guest Wi-Fi password"},{"ttsText":"please show me the guest Wi-Fi password"},{"ttsText":"please show me the guest Wi-Fi password on the TV"},{"ttsText":"show me the guest Wi-Fi password"},{"ttsText":"show me the guest Wi-Fi password on the TV"},{"ttsText":"show guest Wi-Fi password"},{"ttsText":"show guest Wi-Fi password on TV"},{"ttsText":"what's my guest Wi-Fi password"},{"ttsText":"where do I get my guest Wi-Fi password"},{"ttsText":"guest Wi-Fi password"},{"ttsText":"guest Wi-Fi password please"},{"ttsText":"would you please show me the guest Wi-Fi password on the TV screen"}]},"6":{"texts":[{"ttsText":"turn on the TV box"},{"ttsText":"please turn my TV box on"},{"ttsText":"turn the TV on"},{"ttsText":"turn on the TV"},{"ttsText":"turn box on"},{"ttsText":"please turn on the television"},{"ttsText":"TV on"},{"ttsText":"can you turn on the TV"},{"ttsText":"can you please turn on the TV box"},{"ttsText":"could you please turn the TV box on"},{"ttsText":"please switch on the TV"},{"ttsText":"TV on please"},{"ttsText":"box on please"},{"ttsText":"I want the TV box to start"},{"ttsText":"switch TV on"},{"ttsText":"switch on the TV"},{"ttsText":"Swisscom TV box on"},{"ttsText":"TV on"},{"ttsText":"TV box on"},{"ttsText":"start the box"},{"ttsText":"start the TV box please"},{"ttsText":"power-on the TV box"},{"ttsText":"I'd like the TV to turn on"}]},"7":{"texts":[{"ttsText":"open apps"},{"ttsText":"open my apps"},{"ttsText":"please open the app"},{"ttsText":"open an app"},{"ttsText":"I need an app"},{"ttsText":"I want to open an app"},{"ttsText":"I want to open an application"},{"ttsText":"I would like to open an app"},{"ttsText":"can you open an app"},{"ttsText":"can you show me the apps"},{"ttsText":"open the app"},{"ttsText":"please open an app"},{"ttsText":"show me the apps"},{"ttsText":"go to an app"},{"ttsText":"open {AppName}"},{"ttsText":"got to {AppName}"},{"ttsText":"please open {AppName}"},{"ttsText":"I want to open {AppName}"},{"ttsText":"can you please open {AppName}"},{"ttsText":"could you please open {AppName}"},{"ttsText":"open {AppName} please"},{"ttsText":"show me {AppName}"},{"ttsText":"show me apps"},{"ttsText":"can you open an app"},{"ttsText":"please open the app"},{"ttsText":"open an app"},{"ttsText":"I'd like to open {AppName}"},{"ttsText":"{AppName}"},{"ttsText":"{AppName} on"}]},"8":{"texts":[{"ttsText":"device {SmartHomeDeviceName} on"},{"ttsText":"device {SmartHomeDeviceName} on please"},{"ttsText":"activate device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"activate the device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"can you please switch on device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"can you please switch the device {SmartHomeDeviceName} on"},{"ttsText":"can you turn on device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"could you please switch on device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"I want to turn on device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"I want you to switch on device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"I want you to switch the device {SmartHomeDeviceName} on"},{"ttsText":"I would like to turn on the device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"please activate device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"please turn device {SmartHomeDeviceName} on"},{"ttsText":"please turn on device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"switch device {SmartHomeDeviceName} on"},{"ttsText":"switch on device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"switch on the device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"turn on device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"turn on the device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"turn the device {SmartHomeDeviceName} on"},{"ttsText":"I need you to turn device {SmartHomeDeviceName} on"},{"ttsText":"turn on device {SmartHomeDeviceName} from {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"turn on the device {SmartHomeDeviceName} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"start device {SmartHomeDeviceName} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"please turn on device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"activate device {SmartHomeDeviceName} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn on {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"activate {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"please turn {SmartHomeDeviceBrand} on"},{"ttsText":"turn on {SmartHomeDeviceBrand} please"},{"ttsText":"start {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"please activate {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"turn {SmartHomeDeviceBrand} on"},{"ttsText":"turn on my {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"turn my {SmartHomeDeviceBrand} on"},{"ttsText":"{SmartHomeDeviceBrand} on please"},{"ttsText":"activate {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"start {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"turn on my {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"I want to start the {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"I want you to turn my {SmartHomeDeviceCategory} on"},{"ttsText":"please turn on the {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"turn on the {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceCategory} in my {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"please activate my {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceCategory} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn on my {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceCategory} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn the {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceCategory} on in my {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn on the {SmartHomeDeviceBrand} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"I want my {SmartHomeDeviceBrand} turned on"},{"ttsText":"start the {SmartHomeDeviceCategory} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn on {SmartHomeDeviceCategory} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"please turn on {SmartHomeDeviceCategory} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"{SmartHomeDeviceCategory} on in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn on {SmartHomeDeviceBrand} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"can you turn on the {SmartHomeDeviceBrand} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"I want you to turn on my {SmartHomeDeviceBrand} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn on {SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"I want my {SmartHomeDeviceCategory} turned on in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn on the device {SmartHomeDeviceCategory} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn on all {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"switch on all {SmartHomeDeviceCategory} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn on all devices in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"switch on all {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"please turn on all {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"turn on all {SmartHomeDeviceBrand} in the {SmartHomeDeviceLocation}"}]},"9":{"texts":[{"ttsText":"skip commercial"},{"ttsText":"skip the commercial please"},{"ttsText":"no commercial"},{"ttsText":"I do not want to see the commercial"},{"ttsText":"can you skip the commercial please"},{"ttsText":"please skip the commercial"},{"ttsText":"could you skip the commercial"},{"ttsText":"I want to skip the commercial"},{"ttsText":"I don't want the commercial"},{"ttsText":"skip to the end of the commercial"},{"ttsText":"please go to the end of the commercial"},{"ttsText":"the commercial is annoying"},{"ttsText":"I don't need the commercial"},{"ttsText":"I don't want to watch the commercial"},{"ttsText":"don't show the commercial"},{"ttsText":"you can skip the commercial"},{"ttsText":"I wanna skip the commercial"},{"ttsText":"I want you to skip the commercial"},{"ttsText":"jump to the end of the commercial"},{"ttsText":"end the commercial please"}]},"10":{"texts":[{"ttsText":"watch from beginning"},{"ttsText":"watch from the beginning"},{"ttsText":"start from the beginning"},{"ttsText":"please start this show from the beginning"},{"ttsText":"show episode from the beginning"},{"ttsText":"I want to see the movie again"},{"ttsText":"start the movie over"},{"ttsText":"can you play this from the beginning"},{"ttsText":"I would like to watch this from the beginning please"},{"ttsText":"I want to watch the beginning again"},{"ttsText":"I want you to play the show from the beginning"},{"ttsText":"from the beginning"},{"ttsText":"from the beginning please"},{"ttsText":"jump to the beginning"},{"ttsText":"start movie again"},{"ttsText":"I'd like to watch the series from the beginning"},{"ttsText":"start episode from the beginning"},{"ttsText":"play movie from the beginning"}]},"11":{"texts":[{"ttsText":"can you change the program to channel {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"change channel"},{"ttsText":"change the channel"},{"ttsText":"change the channel please"},{"ttsText":"change the channel to {TvChannelName}"},{"ttsText":"change the channel to channel {TvChannelPosition} please"},{"ttsText":"change the program please"},{"ttsText":"channel {TvChannelPosition} please"},{"ttsText":"channel change"},{"ttsText":"could you please change the channel to {TvChannelName}"},{"ttsText":"I do not want to see this"},{"ttsText":"I don't want to see this"},{"ttsText":"I think this channel is boring"},{"ttsText":"I wanna switch to channel {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"I want to change the channel"},{"ttsText":"I want to change the channel to channel {TvChannelName}"},{"ttsText":"I want to see something else"},{"ttsText":"I want to switch to channel {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"find {TvChannelName}"},{"ttsText":"I want to watch {TvChannelName}"},{"ttsText":"I want to watch channel {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"I would like to change the channel"},{"ttsText":"I would like to watch {TvChannelName}"},{"ttsText":"I'd like to change the channel to something else"},{"ttsText":"I'd like to watch {TvChannelName}"},{"ttsText":"I'd like to watch channel {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"I'm bored by this channel"},{"ttsText":"I'm not interested in this show"},{"ttsText":"please change the channel"},{"ttsText":"please change the channel to channel {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"please put on channel {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"please switch to {TvChannelName}"},{"ttsText":"please switch to another channel"},{"ttsText":"put on {TvChannelName}"},{"ttsText":"put on {TvChannelName} please"},{"ttsText":"put on TV channel {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"switch to {TvChannelName}"},{"ttsText":"switch to a different channel"},{"ttsText":"switch to channel {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"switch to TV channel {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"this channel is boring"},{"ttsText":"turn on {TvChannelName}"},{"ttsText":"turn on TV channel {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"would you please change the channel"},{"ttsText":"zap to a different channel"},{"ttsText":"{TvChannelName}"},{"ttsText":"{TvChannelPosition}"},{"ttsText":"go to channel {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"go to {TvChannelPosition}"},{"ttsText":"go to {TvChannelName}"},{"ttsText":"play {TvChannelName}"},{"ttsText":"please look for {TvChannelName}"}]},"12":{"texts":[{"ttsText":"search for {RadioChannelName}"},{"ttsText":"I want to look for {SportParticipantName}"},{"ttsText":"I am looking for {VodName}"},{"ttsText":"I want to find {DossierName}"},{"ttsText":"can you look for {AppName}"},{"ttsText":"could you please find {ParticipantName} for me"},{"ttsText":"please search for {BroadcastName}"},{"ttsText":"search for {SportCompetitionName}"},{"ttsText":"show me {VodName}"},{"ttsText":"I want to watch {VodName}"},{"ttsText":"do you have {VodName}"},{"ttsText":"I would like to watch {VodName}"},{"ttsText":"show me movies with {ParticipantName}"},{"ttsText":"show me a series with {ParticipantName}"},{"ttsText":"is there the movie {VodName}"},{"ttsText":"start {VodName} please"},{"ttsText":"I'd like to watch {SportCompetitionName}"},{"ttsText":"can I please watch {BroadcastName}"},{"ttsText":"what do you know about {ParticipantName}"},{"ttsText":"look for {VodName}"},{"ttsText":"put on {SportParticipantName}"},{"ttsText":"turn on {VodName}"},{"ttsText":"play {VodName}"},{"ttsText":"play the movie {VodName}"},{"ttsText":"give me some information about {ParticipantName}"},{"ttsText":"I want to know more about {ParticipantName}"},{"ttsText":"give me something about {DossierName}"},{"ttsText":"look for {SeriesName}"},{"ttsText":"show me {SportParticipantName}"},{"ttsText":"do you have {SportSportsName}"},{"ttsText":"I want to watch {SportSportsName}"},{"ttsText":"a game with {SportParticipantName}"},{"ttsText":"I wanna watch {SeriesName}"},{"ttsText":"tell me something about {SportParticipantName}"},{"ttsText":"I want to watch a {SportSportsName} game"}]},"13":{"texts":[{"ttsText":"turn up the sound"},{"ttsText":"turn the TV up"},{"ttsText":"turn up the TV"},{"ttsText":"can you turn that up"},{"ttsText":"volume up"},{"ttsText":"turn the volume up"},{"ttsText":"that's too quiet"},{"ttsText":"that isn't loud enough"},{"ttsText":"could you please turn up the volume"},{"ttsText":"I'd like the volume to be louder"},{"ttsText":"please turn the volume up"},{"ttsText":"a little louder please"},{"ttsText":"volume up a bit please"},{"ttsText":"TV volume up"},{"ttsText":"I want you to up the volume"},{"ttsText":"can you turn up the TV show"},{"ttsText":"could you up the volume please"},{"ttsText":"up the TV volume"},{"ttsText":"increase the volume"},{"ttsText":"set the TV to a higher volume"},{"ttsText":"volume up please"},{"ttsText":"not so quiet please"},{"ttsText":"this is too quiet"},{"ttsText":"turn up the television"},{"ttsText":"pump up the volume"},{"ttsText":"turn up the volume a little"},{"ttsText":"turn up the TV's volume"},{"ttsText":"the sound is too low"}]},"14":{"texts":[{"ttsText":"show {AreaName}"},{"ttsText":"show me {AreaName}"},{"ttsText":"please go to {AreaName}"},{"ttsText":"go to {AreaName}"},{"ttsText":"can you please show me {AreaName}"},{"ttsText":"could you please show me {AreaName}"},{"ttsText":"please open {AreaName}"},{"ttsText":"I want to go to {AreaName}"},{"ttsText":"I'd like to go to {AreaName}"},{"ttsText":"go to {AreaName} please"},{"ttsText":"I want to open another area"},{"ttsText":"I'd like to open a different area"},{"ttsText":"open my different areas"},{"ttsText":"could you please go to {AreaName}"},{"ttsText":"menu"},{"ttsText":"can you show me the menu"},{"ttsText":"show me the menu"},{"ttsText":"go to the menu"},{"ttsText":"I want to see {AreaName}"},{"ttsText":"do you have {AreaName} for me"},{"ttsText":"I would like to watch a movie from the {AreaName} genre"},{"ttsText":"{AreaName} please"},{"ttsText":"I want to watch a {AreaName}"},{"ttsText":"a {AreaName} please"},{"ttsText":"what kind of {AreaName} do you have"},{"ttsText":"I want to see something with {AreaName}"},{"ttsText":"which {AreaName} do you have"},{"ttsText":"I'd like something for {AreaName}"},{"ttsText":"watch a {AreaName}"},{"ttsText":"show me something from the {AreaName}"},{"ttsText":"go to {AreaName} please"},{"ttsText":"give me {AreaName}"},{"ttsText":"{AreaName}"}]},"15":{"texts":[{"ttsText":"silence the sound"},{"ttsText":"mute"},{"ttsText":"silence"},{"ttsText":"mute the sound"},{"ttsText":"mute the TV"},{"ttsText":"mute the movie please"},{"ttsText":"quiet"},{"ttsText":"no sound"},{"ttsText":"volume to zero"},{"ttsText":"turn off the sound"},{"ttsText":"be quiet please"},{"ttsText":"mute the sound"},{"ttsText":"I want the TV to be on mute"},{"ttsText":"can you turn off the sound"},{"ttsText":"stop the sound"},{"ttsText":"put the TV on mute"},{"ttsText":"switch off the sound"}]},"16":{"texts":[{"ttsText":"sound on"},{"ttsText":"stop mute"},{"ttsText":"mute off"},{"ttsText":"can you turn the sound back on"},{"ttsText":"turn the sound back on"},{"ttsText":"could you please turn the sound back on"},{"ttsText":"you can stop being quiet"},{"ttsText":"don't mute anymore"},{"ttsText":"end mute"},{"ttsText":"unsilence the sound"},{"ttsText":"I'm done with mute"},{"ttsText":"I want the sound back on"},{"ttsText":"I'd like the sound to be on again"},{"ttsText":"sound back on"},{"ttsText":"switch sound back on"}]},"17":{"texts":[{"ttsText":"Bluewin"},{"ttsText":"Bluewin news please"},{"ttsText":"Bluewin news"},{"ttsText":"can you give me today's news"},{"ttsText":"could you please give me the news"},{"ttsText":"evening news"},{"ttsText":"give me a news recap"},{"ttsText":"give me a news update"},{"ttsText":"give me the latest news report"},{"ttsText":"give me the news"},{"ttsText":"give me today's news"},{"ttsText":"I need a news update"},{"ttsText":"I need the news"},{"ttsText":"I want to hear the news"},{"ttsText":"I want to hear the news summary"},{"ttsText":"I'd like the news please"},{"ttsText":"latest news"},{"ttsText":"latest news please"},{"ttsText":"morning news"},{"ttsText":"most important news please"},{"ttsText":"news overview"},{"ttsText":"news please"},{"ttsText":"news recap"},{"ttsText":"news summary"},{"ttsText":"news summary please"},{"ttsText":"please give me the news"},{"ttsText":"please tell me what is new"},{"ttsText":"present the news"},{"ttsText":"tell me what is going on in the world"},{"ttsText":"the five news topics please"},{"ttsText":"the news"},{"ttsText":"top five news"},{"ttsText":"turn on the news"},{"ttsText":"what are the five topics today"},{"ttsText":"what are the latest news"},{"ttsText":"what are the news of the day"},{"ttsText":"what are today's news"},{"ttsText":"what do I have to know today"},{"ttsText":"what happened today"},{"ttsText":"what's new on Bluewin"}]},"18":{"texts":[{"ttsText":"can you please show me the Wi-Fi password on the TV"},{"ttsText":"can you show me the password for the internet"},{"ttsText":"can you show me the Wi-Fi password"},{"ttsText":"could you give me the Wi-Fi password"},{"ttsText":"could you please show me the Wi-Fi password"},{"ttsText":"I don't know my Wi-Fi password anymore"},{"ttsText":"I forgot my Wi-Fi password"},{"ttsText":"I need the password for the internet"},{"ttsText":"I need the Wi-Fi password please"},{"ttsText":"I want my Wi-Fi password"},{"ttsText":"I want to get my Wi-Fi password"},{"ttsText":"I want to see my Wi-Fi password"},{"ttsText":"I would like the Wi-Fi password"},{"ttsText":"I'd like the Wi-Fi password"},{"ttsText":"let me see the Wi-Fi password"},{"ttsText":"please display the Wi-Fi password"},{"ttsText":"please display the Wi-Fi password on the TV"},{"ttsText":"please give me my Wi-Fi password"},{"ttsText":"please show me the Wi-Fi password"},{"ttsText":"please show me the Wi-Fi password on the TV"},{"ttsText":"show me the Wi-Fi password"},{"ttsText":"show me the Wi-Fi password on the TV"},{"ttsText":"show Wi-Fi password"},{"ttsText":"show Wi-Fi password on TV"},{"ttsText":"what's my Wi-Fi password"},{"ttsText":"where do I get my Wi-Fi password"},{"ttsText":"Wi-Fi password"},{"ttsText":"Wi-Fi password please"},{"ttsText":"would you please show me the Wi-Fi password on the TV screen"}]},"19":{"texts":[{"ttsText":"{RouterWiFiDuration} internet for guests please"},{"ttsText":"{RouterWiFiDuration} guest internet"},{"ttsText":"{RouterWiFiDuration} guest Wi-Fi"},{"ttsText":"{RouterWiFiDuration} of guest Wi-Fi please"},{"ttsText":"{RouterWiFiDuration} wireless network for guests please"},{"ttsText":"activate the guest Wi-Fi"},{"ttsText":"activate the guest Wi-Fi for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"can you activate the guest Wi-Fi for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"can you activate the internet for guests"},{"ttsText":"can you please connect to the guest internet for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"can you please turn on the guest Wi-Fi"},{"ttsText":"connect to the guest Wi-Fi"},{"ttsText":"connect to the guest Wi-Fi for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"connect to the guest internet please"},{"ttsText":"could you connect to the guest internet"},{"ttsText":"could you please activate the Wi-Fi for guests for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"could you please connect to the guest internet for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"could you please turn on the guest Wi-Fi"},{"ttsText":"could you turn on the guest Wi-Fi for a second"},{"ttsText":"guest internet for {RouterWiFiDuration} please"},{"ttsText":"guest internet on"},{"ttsText":"guest Wi-Fi for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"guest Wi-Fi for the duration of {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"guest Wi-Fi on"},{"ttsText":"guest Wi-Fi please"},{"ttsText":"I need guest Wi-Fi"},{"ttsText":"I need guest Wi-Fi for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"I need guest Wi-Fi for the duration of {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"I want guest Wi-Fi"},{"ttsText":"I want guest Wi-Fi for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"I want my guests to be able to go online"},{"ttsText":"I want the guest internet on"},{"ttsText":"I want to turn on the guest Wi-Fi"},{"ttsText":"I want to turn on the guest Wi-Fi now"},{"ttsText":"I want to turn on the Wi-Fi for guests for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"I want you to switch the guest Wi-Fi on"},{"ttsText":"I want you to turn on the guest Wi-Fi"},{"ttsText":"I want you to turn on the guest Wi-Fi for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"I want you to turn on the guest Wi-Fi for the duration of {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"I would like to switch on the guest Wifi"},{"ttsText":"I would like you to turn on the guest Wi-Fi for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"I'd like guest Wi-Fi please"},{"ttsText":"I'd like to switch on Wi-Fi for guests"},{"ttsText":"internet for guests on please"},{"ttsText":"my guest needs internet"},{"ttsText":"my guests want to go online"},{"ttsText":"now i need the guest Wi-Fi"},{"ttsText":"please activate guest Wi-Fi for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"please activate the internet for guests"},{"ttsText":"please activate the internet for my guests for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"please switch on guest Wi-Fi"},{"ttsText":"please switch on the guest internet for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"please switch on the guest Wi-Fi for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"please turn on the guest Wi-Fi"},{"ttsText":"please turn on the guest Wi-Fi for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"switch guest Wi-Fi on"},{"ttsText":"switch on the guest Wi-Fi for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"switch on the guest Wi-Fi please"},{"ttsText":"turn guest Wi-Fi on for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"turn guest Wi-Fi on"},{"ttsText":"turn on guest Wi-Fi"},{"ttsText":"turn on the guest Wi-Fi for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"turn on the guest Wi-Fi for {RouterWiFiDuration} please"},{"ttsText":"turn the guest internet on"},{"ttsText":"we need guest Wi-Fi now"},{"ttsText":"Wi-Fi for guests on for {RouterWiFiDuration}"},{"ttsText":"would you please turn on the guest internet for {RouterWiFiDuration}"}]},"20":{"texts":[{"ttsText":"play"},{"ttsText":"press play"},{"ttsText":"please press play"},{"ttsText":"please start playback"},{"ttsText":"start TV show"},{"ttsText":"start the TV show"},{"ttsText":"restart the movie"},{"ttsText":"I want to continue watching the movie"},{"ttsText":"can I please continue watching the series"},{"ttsText":"could I please continue watching the movie"},{"ttsText":"can you please press play"},{"ttsText":"could you please press play"},{"ttsText":"continue movie"},{"ttsText":"continue the TV show"},{"ttsText":"continue series please"},{"ttsText":"I would like to continue watching TV"},{"ttsText":"continue movie now"},{"ttsText":"start"},{"ttsText":"go"},{"ttsText":"playback"},{"ttsText":"continue"},{"ttsText":"playback now"},{"ttsText":"press play please"},{"ttsText":"I want to see the rest of the movie"},{"ttsText":"continue with the movie"},{"ttsText":"start series"},{"ttsText":"start the episode"},{"ttsText":"I wanna continue watching"},{"ttsText":"I'd like to continue"}]},"21":{"texts":[{"ttsText":"fast-forward {Duration}"},{"ttsText":"I want to fast-forward {Duration}"},{"ttsText":"please fast-forward {Duration}"},{"ttsText":"can you fast-forward {Duration}"},{"ttsText":"could you fast-forward {Duration}"},{"ttsText":"jump {Duration} forward please"},{"ttsText":"fast-forward {Duration} please"},{"ttsText":"I want you to fast-forward {Duration}"},{"ttsText":"I would like to fast-forward {Duration}"},{"ttsText":"skip {Duration}"},{"ttsText":"rewind {Duration}"},{"ttsText":"jump back {Duration}"},{"ttsText":"please rewind {Duration}"},{"ttsText":"please jump back {Duration}"},{"ttsText":"can you rewind {Duration}"},{"ttsText":"could you rewind {Duration}"},{"ttsText":"jump forward a bit"},{"ttsText":"please fast-forward"},{"ttsText":"please rewind"},{"ttsText":"fast-forward"},{"ttsText":"I want to fast-forward"},{"ttsText":"rewind"},{"ttsText":"skip"},{"ttsText":"{Duration} back"},{"ttsText":"{Duration} forward"},{"ttsText":"fast-forward a little bit"},{"ttsText":"rewind the movie a little"},{"ttsText":"rewind the TV show a little"},{"ttsText":"rewind {Duration} please"},{"ttsText":"rewind {Duration} now"},{"ttsText":"I'd like to fast-forward {Duration}"},{"ttsText":"I wanna fast-forward"},{"ttsText":"would you fast-forward please"}]},"22":{"texts":[{"ttsText":"can you recommend something for tonight"},{"ttsText":"can you tell me what is on TV"},{"ttsText":"do you have a recommendation for me"},{"ttsText":"I have no idea what to watch"},{"ttsText":"I need a movie recommendation"},{"ttsText":"I need a movie tip"},{"ttsText":"I want to know what is on TV today"},{"ttsText":"I want to watch something on TV"},{"ttsText":"I want to watch TV tonight"},{"ttsText":"I'm bored"},{"ttsText":"is there something good on TV"},{"ttsText":"is there something interesting on TV"},{"ttsText":"please tell me what is on TV tonight"},{"ttsText":"recommend something"},{"ttsText":"show me the TV program"},{"ttsText":"television program"},{"ttsText":"TV highlights please"},{"ttsText":"TV program"},{"ttsText":"TV program please"},{"ttsText":"TV recommendations please"},{"ttsText":"TV tips please"},{"ttsText":"what are the recommendations for today"},{"ttsText":"what can I watch today"},{"ttsText":"what can you recommend"},{"ttsText":"what could I watch today"},{"ttsText":"what is aired at prime time"},{"ttsText":"what is on at prime time"},{"ttsText":"what is on TV"},{"ttsText":"what is on TV today"},{"ttsText":"what is on TV tonight"},{"ttsText":"what should I watch today"},{"ttsText":"what should I watch tonight"},{"ttsText":"what would you watch today"},{"ttsText":"what's on today"},{"ttsText":"what's on TV today"},{"ttsText":"which movies can I watch today"}]},"23":{"texts":[{"ttsText":"activate {SmartHomeSceneName} scene"},{"ttsText":"activate {SmartHomeSceneName} scene please"},{"ttsText":"activate scene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"activate scene {SmartHomeSceneName} please"},{"ttsText":"can you put on the {SmartHomeSceneName} scene"},{"ttsText":"can you put on the {SmartHomeSceneName} scene for a sec"},{"ttsText":"can you set everything to scene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"could I have scene {SmartHomeSceneName} please"},{"ttsText":"could you switch on scene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"give me scene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"I need the {SmartHomeSceneName} scene"},{"ttsText":"I need you to start scene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"I want scene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"I want to activate my {SmartHomeSceneName} scene"},{"ttsText":"I want to start scene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"I want you to activate scene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"I would like {SmartHomeSceneName} scene"},{"ttsText":"I would like to start {SmartHomeSceneName} scene"},{"ttsText":"I would like you to start the {SmartHomeSceneName} scene"},{"ttsText":"I would love scene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"I'd like to turn on {SmartHomeSceneName} scene"},{"ttsText":"I'd love to have the {SmartHomeSceneName} scene"},{"ttsText":"I'm in the mood for the {SmartHomeSceneName} scene"},{"ttsText":"turn on scene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"please activate {SmartHomeSceneName} scene"},{"ttsText":"please activate scene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"please turn on {SmartHomeSceneName} scene"},{"ttsText":"please turn on scene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"put on scene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"put on the {SmartHomeSceneName} scene"},{"ttsText":"start {SmartHomeSceneName} scene"},{"ttsText":"start scene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"switch on scene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"turn on scene {SmartHomeSceneName}"},{"ttsText":"turn on the {SmartHomeSceneName} scene"},{"ttsText":"would you please turn on my {SmartHomeSceneName} scene"}]},"24":{"texts":[{"ttsText":"device {SmartHomeDeviceName} off"},{"ttsText":"device {SmartHomeDeviceName} off please"},{"ttsText":"deactivate device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"deactivate the device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"can you please switch off device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"can you please switch the device {SmartHomeDeviceName} off"},{"ttsText":"can you turn off device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"could you please switch off device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"I want to turn off device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"I want you to switch off device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"I want you to switch the device {SmartHomeDeviceName} off"},{"ttsText":"I would like to turn off the device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"please deactivate device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"please turn device {SmartHomeDeviceName} off"},{"ttsText":"please turn off device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"switch device {SmartHomeDeviceName} off"},{"ttsText":"switch off device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"switch off the device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"turn off device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"turn off the device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"turn the device {SmartHomeDeviceName} off"},{"ttsText":"I need you to turn device {SmartHomeDeviceName} off"},{"ttsText":"turn off device {SmartHomeDeviceName} {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"turn off the device {SmartHomeDeviceName} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"stop device {SmartHomeDeviceName} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"please turn off device {SmartHomeDeviceName}"},{"ttsText":"deactivate device {SmartHomeDeviceName} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn off {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"deactivate {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"please turn {SmartHomeDeviceBrand} off"},{"ttsText":"turn off {SmartHomeDeviceBrand} please"},{"ttsText":"stop {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"please deactivate {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"turn {SmartHomeDeviceBrand} off"},{"ttsText":"turn off my {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"turn my {SmartHomeDeviceBrand} off"},{"ttsText":"{SmartHomeDeviceBrand} off please"},{"ttsText":"deactivate {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"stop {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"turn off my {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"I want to stop the {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"I want you to turn my {SmartHomeDeviceCategory} off"},{"ttsText":"please turn off the {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"please deactivate my {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceCategory} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn off my {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceCategory} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn the {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceCategory} off in my {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"I want my {SmartHomeDeviceBrand} turned off"},{"ttsText":"stop the {SmartHomeDeviceCategory} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn off {SmartHomeDeviceCategory} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"please turn off {SmartHomeDeviceCategory} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"{SmartHomeDeviceCategory} off in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn off {SmartHomeDeviceBrand} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"can you turn off the {SmartHomeDeviceBrand} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"I want you to turn off my {SmartHomeDeviceBrand} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn off {SmartHomeDeviceCategory} {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"I want my {SmartHomeDeviceCategory} turned off in {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn off the {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"turn off all {SmartHomeDeviceCategory}"},{"ttsText":"switch off all {SmartHomeDeviceCategory} in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn off all devices in the {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"switch off all {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"please turn off all {SmartHomeDeviceBrand}"},{"ttsText":"turn off all {SmartHomeDeviceBrand} {SmartHomeDeviceLocation}"},{"ttsText":"turn off all devices in the {SmartHomeDeviceLocation}"}]},"25":{"texts":[{"ttsText":"turn down the sound"},{"ttsText":"turn the TV down"},{"ttsText":"turn down the TV"},{"ttsText":"can you turn that down"},{"ttsText":"volume down"},{"ttsText":"turn the volume down"},{"ttsText":"that's too loud"},{"ttsText":"less loud"},{"ttsText":"could you please turn down the volume"},{"ttsText":"I'd like the volume less loud"},{"ttsText":"turn the movie down"},{"ttsText":"please turn the volume down"},{"ttsText":"a little less loud please"},{"ttsText":"volume a bit lower please"},{"ttsText":"TV volume down"},{"ttsText":"I want you to lower the volume"},{"ttsText":"please turn down the movie"},{"ttsText":"can you turn down the TV show"},{"ttsText":"could you lower the volume please"},{"ttsText":"could you turn down the series"},{"ttsText":"lower the TV volume"},{"ttsText":"lower the volume"},{"ttsText":"set the TV to a lower volume"},{"ttsText":"volume down please"},{"ttsText":"not so loud"},{"ttsText":"this is too loud"},{"ttsText":"turn down the television"},{"ttsText":"reduce the volume"},{"ttsText":"turn down the volume a little"},{"ttsText":"turn down the TV's volume"},{"ttsText":"the sound is too loud"}]},"26":{"texts":[{"ttsText":"am I going to be cold"},{"ttsText":"am I gonna be cold"},{"ttsText":"can you tell me how warm it will get"},{"ttsText":"can you tell me how warm it will get {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"can you tell me the temperature for {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"do I need a coat {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"how warm is it in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"how cold is it"},{"ttsText":"how high is the temperature in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"how hot is it"},{"ttsText":"how hot will it get {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"how is the temperature between {LocalsearchTimeStampStartTime} and {LocalsearchTimeStampEndTime} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"how many degrees is it"},{"ttsText":"how many degrees is it in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"how many degrees will it be between {LocalsearchTimeStampStartTime} and {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"how warm is it"},{"ttsText":"how warm will it get"},{"ttsText":"how warm will it get {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"how warm will it get at {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"I need the temperature for {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"I need you to tell me how hot it will get {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"I want to know how hot it is in {LocalsearchLocation} from {LocalsearchTimeStampStartTime} to {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"I want to know how warm it is in {LocalsearchLocation} from {LocalsearchTimeStampStartTime} to {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"I want you to tell me how warm it is"},{"ttsText":"I would like to know how cold it is"},{"ttsText":"I would like to know how cold it is in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"I would like to know how warm it will be {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"I would like to know how warm it will be at {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"I would like to know how warm it will be {LocalsearchTimeStampStartDay} between {LocalsearchTimeStampStartTime} and {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"I'd like to know if it is warm outside"},{"ttsText":"is it going to be hot in {LocalsearchLocation} at {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"is it going to be hot in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"is it cold in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"is it warm in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"is it warm in {LocalsearchLocation} at {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"tell me how cold it is"},{"ttsText":"tell me the temperature for {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"tell me the temperature {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"what's the temperature like"},{"ttsText":"which temperature do I have to expect in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"which temperatures can we expect in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"will I be cold today"},{"ttsText":"will I freeze"},{"ttsText":"will I sweat"},{"ttsText":"will it be warm in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"will it get cold"},{"ttsText":"will it get hot"},{"ttsText":"would you please tell me how cold it is"},{"ttsText":"would you tell me how high the temperature is"}]},"27":{"texts":[{"ttsText":"pause"},{"ttsText":"press pause"},{"ttsText":"please pause the program"},{"ttsText":"please pause the series"},{"ttsText":"short break please"},{"ttsText":"please pause"},{"ttsText":"pause the program please"},{"ttsText":"pause the movie"},{"ttsText":"pause TV show"},{"ttsText":"a break please"},{"ttsText":"pause movie"},{"ttsText":"I want to pause the series"},{"ttsText":"I need to pause what I am watching"},{"ttsText":"I wanna pause"},{"ttsText":"can you pause please"},{"ttsText":"you can pause the movie"},{"ttsText":"could you please pause this"},{"ttsText":"pause the TV show"},{"ttsText":"can you pause for a sec"},{"ttsText":"wait a sec"},{"ttsText":"wait a second"},{"ttsText":"stop"},{"ttsText":"stop movie"},{"ttsText":"stop the TV show for a minute"},{"ttsText":"pause for a moment"}]},"28":{"texts":[{"ttsText":"can you tell me if I should take an umbrella with me"},{"ttsText":"do I have to take an umbrella with me"},{"ttsText":"do I need an umbrella"},{"ttsText":"do I need an umbrella in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"do I need an umbrella today"},{"ttsText":"do you think it will rain {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"do you think it will rain at {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"how hard is it raining"},{"ttsText":"how heavy is it raining"},{"ttsText":"how heavy is the rain"},{"ttsText":"how much rain can I expect in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"how much will it rain {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"how much will it rain at {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"how much will it rain in {LocalsearchLocation} from {LocalsearchTimeStampStartTime} to {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"I need to know if it is raining"},{"ttsText":"I want to know if it will rain {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"I would like to know how much rain there will be {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"I would like to know if it is raining in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"I'd like to know how heavy it is raining"},{"ttsText":"is it raining {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"is it raining at {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"is it a rainy day today"},{"ttsText":"is it pouring"},{"ttsText":"is it raining"},{"ttsText":"is it raining a lot"},{"ttsText":"is it raining in {LocalsearchLocation} from {LocalsearchTimeStampStartTime} to {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"is it raining now"},{"ttsText":"is it raining outside"},{"ttsText":"is it rainy"},{"ttsText":"is there rain"},{"ttsText":"rainfall for {LocalsearchTimeStampStartTime please"},{"ttsText":"rainfall in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"should I get my umbrella"},{"ttsText":"should I have an umbrella with me {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"should I have an umbrella with me at {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"tell me if I need an umbrella in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"the rainfall {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"will I have to take my umbrella {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"will I need an umbrella {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"will I stay dry {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"will it be raining"},{"ttsText":"will it be rainy {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"will it get wet in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"will it rain {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"will it rain {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"will it rain a lot"},{"ttsText":"will it rain in {LocalsearchLocation} between {LocalsearchTimeStampStartTime} and {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"will it rain later"},{"ttsText":"will it rain today"},{"ttsText":"will there be rain {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"will there be rain at {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation}"}]},"29":{"texts":[{"ttsText":"ask for the weather"},{"ttsText":"can you give me the weather report"},{"ttsText":"can you tell me how the weather in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay} will be"},{"ttsText":"can you tell me how the weather is going to be"},{"ttsText":"could you give me the weather report"},{"ttsText":"do you know how the weather is {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"do you know how the weather is at {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"do you know if it will be windy {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"do you know if there is wind {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"get the weather update"},{"ttsText":"give me a weather update on {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"give me information about the weather for {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"give me the weather prediction please"},{"ttsText":"give me the weather report"},{"ttsText":"how is the weather forecast for {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"how is the weather"},{"ttsText":"how is the weather {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"how is the weather forecast for {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"how is the weather forecast for {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"how is the weather going to be"},{"ttsText":"how is the weather going to be {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"how is the weather going to be at {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"how is the weather going to be between {LocalsearchTimeStampStartTime} and {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"how is the weather going to be from {LocalsearchTimeStampStartTime} to {LocalsearchTimeStampEndTime}"},{"ttsText":"how is the weather going to be in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"how is the weather in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"how is the weather in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"how is the weather now"},{"ttsText":"how will the weather be {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"how will the weather be at {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"I am interested in the weather in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"I need information about the weather"},{"ttsText":"I wanna know how the weather will be in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"I want the weather for {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"I want the weather report for {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"I want to know how the weather will be {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"I would like information about the weather"},{"ttsText":"I would like some info about the weather"},{"ttsText":"I would like some info about the weather on {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"I would like the weather report for {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"I would like to know how the weather is going to be"},{"ttsText":"I'd like some information about the weather in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"I'd like some Information about the weather {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"I'd like the weather report for {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"is it going to be nice outside {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"is it going to be nice outside at {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"is it snowing"},{"ttsText":"is it sunny outside"},{"ttsText":"is it windy"},{"ttsText":"is the sun gonna come out {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"is the weather going to be bad {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"is the weather nice in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"is there sun"},{"ttsText":"is there thunder"},{"ttsText":"please give me the weather report for {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"please tell me how the weather will be {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"please tell me how the weather will be at {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"tell me how the weather will be {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"the weather report please"},{"ttsText":"weather info for {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"weather news"},{"ttsText":"weather news for {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"weather news {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"weather report please"},{"ttsText":"weather update for {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"weather update please"},{"ttsText":"what's the weather gonna be like {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"what's the weather gonna be like at {LocalsearchTimeStampStartTime}"},{"ttsText":"what's the weather gonna be like in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"what's the weather like"},{"ttsText":"will it be nice outside {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"will it be sunny {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"will it be sunny {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"will it be sunny at {LocalsearchTimeStampStartTime} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"will it be windy {LocalsearchTimeStampStartDay} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"will it snow {LocalsearchTimeStampStartDay}"},{"ttsText":"will there be snow {LocalsearchTimeStampStartDay}"}]},"30":{"texts":[{"ttsText":"can you deactivate the guest Wi-Fi"},{"ttsText":"can you please turn off the guest Wi-Fi"},{"ttsText":"close the guest Wi-Fi"},{"ttsText":"could you please turn off the guest Wi-Fi"},{"ttsText":"deactivate guest Wi-Fi"},{"ttsText":"deactivate the guest internet"},{"ttsText":"guest internet off"},{"ttsText":"guest Wi-Fi no longer needed"},{"ttsText":"guest Wi-Fi off"},{"ttsText":"guest Wi-Fi off please"},{"ttsText":"I do not need the guest Wi-Fi anymore"},{"ttsText":"I want to switch off the guest Wi-Fi"},{"ttsText":"I want to turn off the guest Wi-Fi now"},{"ttsText":"I want you to turn off Wi-Fi for guests"},{"ttsText":"my guest does not need the internet anymore"},{"ttsText":"my guests are done with the Wi-Fi"},{"ttsText":"now turn off the guest internet"},{"ttsText":"please deactivate the internet for guests"},{"ttsText":"please guest Wi-Fi off"},{"ttsText":"please switch off guest Wi-Fi"},{"ttsText":"please turn off the guest Wi-Fi"},{"ttsText":"stop the guest Wi-Fi"},{"ttsText":"switch off the guest internet"},{"ttsText":"switch off the guest Wi-Fi please"},{"ttsText":"switch the guest Wi-Fi off"},{"ttsText":"turn off the guest Wi-Fi"},{"ttsText":"turn off the guest Wi-Fi now"},{"ttsText":"turn the guest Wi-Fi off"},{"ttsText":"wireless network for guests off"},{"ttsText":"you can now turn off the guest Wi-Fi"},{"ttsText":"you can switch the guest Wi-Fi off"},{"ttsText":"shut down the internet for guests"},{"ttsText":"shut down my guest Wi-Fi"}]},"31":{"texts":[{"ttsText":"turn off the TV box"},{"ttsText":"please turn my TV box off"},{"ttsText":"turn the TV off"},{"ttsText":"turn off the TV"},{"ttsText":"turn box off"},{"ttsText":"please turn off the television"},{"ttsText":"TV off"},{"ttsText":"can you turn off the TV"},{"ttsText":"can you please turn off the TV box"},{"ttsText":"could you please turn the TV box off"},{"ttsText":"please switch off the TV"},{"ttsText":"TV off please"},{"ttsText":"box off please"},{"ttsText":"switch TV off"},{"ttsText":"switch off the TV"},{"ttsText":"Swisscom TV box off"},{"ttsText":"TV off"},{"ttsText":"TV box off"},{"ttsText":"set the box to standby mode"},{"ttsText":"power-off the TV box"},{"ttsText":"I'd like the TV to turn off"},{"ttsText":"shut the box down"},{"ttsText":"shut down the box"},{"ttsText":"go to standby"},{"ttsText":"turn the box to standby"},{"ttsText":"turn on standby"},{"ttsText":"turn the TV to standby"},{"ttsText":"standby"},{"ttsText":"standby on"},{"ttsText":"could you please set the box to standby mode"},{"ttsText":"standby mode"},{"ttsText":"turn off TV"}]},"32":{"texts":[{"ttsText":"record"},{"ttsText":"record this TV show"},{"ttsText":"record movie"},{"ttsText":"please record this show"},{"ttsText":"could you tape this"},{"ttsText":"record this please"},{"ttsText":"recording"},{"ttsText":"record now"},{"ttsText":"start recording"},{"ttsText":"record please"},{"ttsText":"can you record this"},{"ttsText":"could you please record this show"},{"ttsText":"add to recordings"},{"ttsText":"please add this movie to my recordings"},{"ttsText":"save for later"},{"ttsText":"I want to watch this later"},{"ttsText":"I want to record this"},{"ttsText":"add to recorded movies"},{"ttsText":"add my TV show to recordings"},{"ttsText":"add to my recordings"},{"ttsText":"record the movie"}]},"33":{"texts":[{"ttsText":"left"},{"ttsText":"go left"},{"ttsText":"to the left"},{"ttsText":"scroll left"},{"ttsText":"move to the left"},{"ttsText":"go one to the left"},{"ttsText":"left again"},{"ttsText":"the left one"},{"ttsText":"one left"},{"ttsText":"the one on the left"}]},"34":{"texts":[{"ttsText":"right"},{"ttsText":"go right"},{"ttsText":"to the right"},{"ttsText":"scroll right"},{"ttsText":"move to the right"},{"ttsText":"go one to the right"},{"ttsText":"right again"},{"ttsText":"the right one"},{"ttsText":"one right"},{"ttsText":"the one on the right"}]},"35":{"texts":[{"ttsText":"up"},{"ttsText":"go up"},{"ttsText":"scroll up"},{"ttsText":"can you go up"},{"ttsText":"up please"},{"ttsText":"one up"},{"ttsText":"up again"},{"ttsText":"go up a bit"},{"ttsText":"go up another one"},{"ttsText":"the one up"}]},"36":{"texts":[{"ttsText":"down"},{"ttsText":"go down"},{"ttsText":"scroll down"},{"ttsText":"can you go down"},{"ttsText":"one down"},{"ttsText":"down again"},{"ttsText":"go down a bit"},{"ttsText":"the one down"},{"ttsText":"go down another one"}]},"37":{"texts":[{"ttsText":"okay"},{"ttsText":"select"},{"ttsText":"selection"},{"ttsText":"choose"},{"ttsText":"select this one"},{"ttsText":"choose that one"},{"ttsText":"I'll take that one"}]},"38":{"texts":[{"ttsText":"next episode"},{"ttsText":"play next episode"},{"ttsText":"go to the next episode"},{"ttsText":"please play the next episode"},{"ttsText":"start the next episode"},{"ttsText":"play following episode"},{"ttsText":"continue with the next episode"},{"ttsText":"I want to see the next episode"},{"ttsText":"I'd like to watch the next episode please"},{"ttsText":"can you play the next episode"},{"ttsText":"next episode please"},{"ttsText":"another episode"},{"ttsText":"one more episode"}]}},"created":{"0":"2020-06-05T17:08:18Z","1":"2020-09-04T08:54:04Z","2":"2020-09-04T08:15:13Z","3":"2020-09-04T08:54:04Z","4":"2020-09-04T08:15:13Z","5":"2020-09-04T08:54:04Z","6":"2020-09-04T08:15:13Z","7":"2020-09-04T08:15:13Z","8":"2020-09-04T09:16:05Z","9":"2020-09-04T08:15:13Z","10":"2020-09-04T08:15:13Z","11":"2020-09-04T08:15:13Z","12":"2020-09-04T08:15:13Z","13":"2020-09-04T08:15:13Z","14":"2020-09-04T08:15:13Z","15":"2020-09-04T08:15:13Z","16":"2020-09-04T08:15:13Z","17":"2020-09-04T09:25:29Z","18":"2020-09-04T08:54:04Z","19":"2020-09-04T08:54:04Z","20":"2020-09-04T08:15:13Z","21":"2020-09-04T08:15:13Z","22":"2020-09-04T09:25:29Z","23":"2020-09-04T09:16:05Z","24":"2020-09-04T09:16:05Z","25":"2020-09-04T08:15:13Z","26":"2020-09-04T08:44:39Z","27":"2020-09-04T08:15:13Z","28":"2020-09-04T08:44:39Z","29":"2020-09-04T08:44:39Z","30":"2020-09-04T08:54:04Z","31":"2020-09-04T08:15:13Z","32":"2020-09-04T08:15:13Z","33":"2020-09-04T08:32:23Z","34":"2020-09-04T08:32:23Z","35":"2020-09-04T08:32:23Z","36":"2020-09-04T08:32:23Z","37":"2020-09-04T08:32:23Z","38":"2020-09-04T08:15:13Z"}}