{"id":{"26":"Localsearch.TemperatureInfo.Init.Utterance","28":"Localsearch.RainInfo.Init.Utterance","29":"Localsearch.WeatherInfo.Init.Utterance"},"de":{"26":{"texts":[{"ttsText":"ich brauche die Temperatur f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte gerne wissen wie kalt es in {LocalsearchLocation} ist"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte wissen wie warm es zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd} in {LocalsearchLocation} ist"},{"ttsText":"ist es in {LocalsearchLocation} kalt"},{"ttsText":"ist es in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart} warm"},{"ttsText":"kannst du mir sagen wie warm es {LocalsearchTimeStampStart} wird"},{"ttsText":"sag mir die Temperatur f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"welche Temperaturen sind in {LocalsearchLocation} zu erwarten"},{"ttsText":"wie sind die Temperaturen zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie warm ist es in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie warm wird es {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie viel Grad hat es in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie viel Grad werden es zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"wird es in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart} warm"},{"ttsText":"kannst du mir sagen wie warm es wird"},{"ttsText":"muss ich frieren"},{"ttsText":"welche Temperaturen sind zu erwarten"},{"ttsText":"werde ich schwitzen"},{"ttsText":"wie kalt ist es"},{"ttsText":"wie warm ist es"},{"ttsText":"wie warm wird es"},{"ttsText":"wie viel Grad hat es"},{"ttsText":"wird es kalt"},{"ttsText":"ich w\u00fcrde gerne wissen wie kalt es in {LocalsearchLocation} ist"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte wissen wie warm es von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd} in {LocalsearchLocation} ist"},{"ttsText":"wie sind die Temperaturen von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie viel Grad ist es in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie viel Grad wird es von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"werde ich kalt haben"},{"ttsText":"wie viel Grad ist es"},{"ttsText":"ich will wissen wie heiss es von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd} in {LocalsearchLocation} ist"},{"ttsText":"ich w\u00fcrde gerne wissen wie warm es {LocalsearchTimeStampStart} wird"},{"ttsText":"ist es in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart} heiss"},{"ttsText":"kannst du mir die Temperaturen {LocalsearchTimeStampStart} sagen"},{"ttsText":"sag die Temperaturen in {LocalsearchLocation} von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"sag kurz die Temperaturen {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"sag mal wie warm es in {LocalsearchLocation} wird"},{"ttsText":"sag mir kurz wie heiss es {LocalsearchTimeStampStart} wird"},{"ttsText":"sag mir wie warm es {LocalsearchTimeStampStart} wird"},{"ttsText":"sagst du mir kurz die Temperaturen f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie heiss ist es"},{"ttsText":"wie heiss wird es"},{"ttsText":"wie hoch sind die Temperaturen in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie hoch sind in {LocalsearchLocation} die Temperaturen {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie sind die Temperaturen in {LocalsearchLocation} von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"wie viel Grad sind es"},{"ttsText":"wird es heiss"},{"ttsText":"wie viel Grad sind es {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"}]},"28":{"texts":[{"ttsText":"ist es regnerisch"},{"ttsText":"gibt es Regen"},{"ttsText":"brauche ich einen Regenschirm"},{"ttsText":"braucht man einen Schirm"},{"ttsText":"braucht man {LocalsearchTimeStampStart} einen Regenschirm"},{"ttsText":"sag mir ob ich {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} einen Regenschirm brauche"},{"ttsText":"kannst du mir sagen ob ich einen Regenschirm mitnehmen soll"},{"ttsText":"muss ich einen Regenschirm mitnehmen"},{"ttsText":"sollte man {LocalsearchTimeStampStart} einen Regenschirm mitnehmen"},{"ttsText":"sollte ich einen Schirm dabei haben"},{"ttsText":"die Niederschlagsmenge f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"die Niederschlagsmenge {LocalsearchTimeStampStart} bitte"},{"ttsText":"gibt es {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} Regen"},{"ttsText":"werde ich {LocalsearchTimeStampStart} einen Regenschirm brauchen"},{"ttsText":"komme ich {LocalsearchTimeStampStart} trocken nach Hause"},{"ttsText":"muss ich von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd} mit Regen rechnen"},{"ttsText":"wie stark wird es {LocalsearchTimeStampStart} regnen"},{"ttsText":"wie sehr regnet es {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} regnen"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} nass"},{"ttsText":"wie hoch ist die Niederschlagsmenge in {LocalsearchLocation} von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStart} regnerisch sein"},{"ttsText":"wie viel Niederschlag kann ich {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} erwarten"},{"ttsText":"wie viel regnet es in {LocalsearchLocation} von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"gibt es zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd} in {LocalsearchLocation} Regen"},{"ttsText":"meinst du dass es {LocalsearchTimeStampStart} regnet"},{"ttsText":"brauche ich einen Schirm"},{"ttsText":"braucht man einen Regenschirm {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"gibt es {LocalsearchLocation} ein Regenwetter"},{"ttsText":"ich w\u00fcrde gerne wissen ob es in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart} regnet"},{"ttsText":"muss man einen Schirm mitnehmen {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"Niederschlag f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"pissts"},{"ttsText":"regnet es {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"regnet es {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"regnet es fest"},{"ttsText":"regnet es in {LocalsearchLocation} von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"regnet es in {LocalsearchLocation} zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"schifft es"},{"ttsText":"schiffts"},{"ttsText":"schiffts {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie fest wird es {LocalsearchTimeStampStart} regnen"},{"ttsText":"wie ist die Regenwahrscheinlichkeit {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie wahrscheinlich ist Regen {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} schiffen"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStart} Regenwetter geben"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStart} schiffen"},{"ttsText":"wird es in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart} regnen"}]},"29":{"texts":[{"ttsText":"bitte gib mir den Wetterbericht vom {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"bitte sag mir wie das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} wird"},{"ttsText":"#Meteo"},{"ttsText":"den Wetterbericht bitte"},{"ttsText":"gewittert es"},{"ttsText":"gib mir den Wetterbericht"},{"ttsText":"gib mir ein Wetter #Update f\u00fcr {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"gib mir Wetter Infos f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"gibt es {LocalsearchTimeStampStart} Schnee"},{"ttsText":"ich brauche Infos \u00fcber das Wetter"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte die Wetter Info f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte Informationen \u00fcber das Wetter"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte Informationen \u00fcber das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte Wetter Infos f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte Wetter Infos f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte wissen wie das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} wird"},{"ttsText":"ich will das Wetter f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} abrufen"},{"ttsText":"ich will wissen ob in {LocalsearchLocation} von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd} die Sonne scheint"},{"ttsText":"ich will wissen wie das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} wird"},{"ttsText":"ich will wissen wie das Wetter in {LocalsearchLocation} wird"},{"ttsText":"ich w\u00fcrde gerne wissen wie das Wetter wird"},{"ttsText":"ist es sonnig"},{"ttsText":"ist es windig"},{"ttsText":"ist in {LocalsearchLocation} gutes Wetter"},{"ttsText":"kannst du mir den Wetterbericht sagen"},{"ttsText":"kannst du mir sagen wie das Wetter in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart} wird"},{"ttsText":"kannst du mir sagen wie das Wetter wird"},{"ttsText":"kommt die Sonne {LocalsearchTimeStampStart} raus"},{"ttsText":"mich interessiert das Wetter in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"rufe das Wetter ab"},{"ttsText":"sag mir wie das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} wird"},{"ttsText":"scheint {LocalsearchTimeStampStart} die Sonne"},{"ttsText":"scheint in {LocalsearchLocation} die Sonne"},{"ttsText":"schneit es"},{"ttsText":"weisst du wie das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} wird"},{"ttsText":"Wetter Infos f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"Wetter #News"},{"ttsText":"Wetter #News f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"Wetter #Update bitte"},{"ttsText":"Wetter #Update f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie ist das Wetter"},{"ttsText":"wie ist das Wetter {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie ist das Wetter in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie ist das Wetter in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie sind die Wetteraussichten f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie windig ist es {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter"},{"ttsText":"wie wird das Wetter {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStart} sch\u00f6n draussen"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} sonnig"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} windig"},{"ttsText":"blitzt es"},{"ttsText":"donnert und st\u00fcrmt es"},{"ttsText":"gibt es {LocalsearchTimeStampStart} grusiges Wetter"},{"ttsText":"gibt es {LocalsearchTimeStampStart} h\u00e4ssliches Wetter"},{"ttsText":"gibt es ein Gewitter"},{"ttsText":"ich h\u00e4tte gern den Wetterbericht f\u00fcr {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"ich h\u00e4tte gern den Wetterbericht von {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"ich h\u00e4tte gern gewusst wie das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} wird"},{"ttsText":"ist in {LocalsearchLocation} sch\u00f6nes Wetter"},{"ttsText":"kommt die Sonne {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"kommt die Sonne {LocalsearchTimeStampStart} hervor"},{"ttsText":"k\u00f6nntest du mir kurz den Wetterbericht sagen"},{"ttsText":"sag die Wetterprognose f\u00fcr {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"sag kurz die Wetteraussichten"},{"ttsText":"sag kurz die Wetterprognose"},{"ttsText":"sag mal kurz das Wetter"},{"ttsText":"sag mir die Wetter Info"},{"ttsText":"sag mir kurz den Wetterbericht"},{"ttsText":"sag mir schnell das Wetter"},{"ttsText":"sag mir schnell die Wettervorhersage"},{"ttsText":"sag mir wie das Wetter wird"},{"ttsText":"scheint die Sonne {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"st\u00fcrmt es draussen"},{"ttsText":"tut es {LocalsearchTimeStampStart} schneien"},{"ttsText":"tut es schneien"},{"ttsText":"weisst du ob es {LocalsearchTimeStampStart} windig wird"},{"ttsText":"wie ist die Wettervorhersage f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie ist die Wettervorschau f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie windig wird es {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart} zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter in {LocalsearchLocation} zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"wird {LocalsearchTimeStampStart} die Sonne scheinen"}]}},"fr":{"26":{"texts":[{"ttsText":"il me faut la temp\u00e9rature pour {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"j'aimerais savoir la temp\u00e9rature \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"je voudrais savoir s'il fait chaud entre {LocalsearchTimeStampStart} et {LocalsearchTimeStampEnd} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"est-ce qu'il fait froid \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"est-ce qu'il fait chaud \u00e0 {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"peux-tu me dire la temp\u00e9rature {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"qu'est-ce qu'il faut pr\u00e9voir comme temp\u00e9rature \u00e0 {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"dis-moi la temp\u00e9rature pour {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"quelle temp\u00e9rature aura-t-on \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"quelle temp\u00e9rature aura-t-on entre {LocalsearchTimeStampStart} et {LocalsearchTimeStampEnd} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"fait-il chaud \u00e0 {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"est-ce qu'il va faire chaud {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"combien de degr\u00e9s \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"combien de degr\u00e9s aura-t-on entre {LocalsearchTimeStampStart} et {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"est-ce qu'il va faire chaud \u00e0 {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"peux-tu me dire s'il va faire chaud"},{"ttsText":"est-ce que j'aurai froid"},{"ttsText":"\u00e0 quelle temp\u00e9rature faut-il s'attendre"},{"ttsText":"est-ce que je vais transpirer"},{"ttsText":"il fait froid"},{"ttsText":"il fait chaud"},{"ttsText":"est-ce qu'il va faire tr\u00e8s chaud"},{"ttsText":"quelle temp\u00e9rature fera-t-il"},{"ttsText":"fera-t-il froid"},{"ttsText":"j'aimerais savoir \u00e0 quel point il fait froid"}]},"28":{"texts":[{"ttsText":"pleut-il"},{"ttsText":"a-t-il de la pluie"},{"ttsText":"est-ce qu'il me faut un parapluie"},{"ttsText":"faut-il un parapluie"},{"ttsText":"faut-il un parapluie {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"dis-moi s'il me faut un parapluie {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"peux-tu me dire si je dois prendre un parapluie"},{"ttsText":"je dois prendre un parapluie"},{"ttsText":"est-ce que je dois prendre un parapluie"},{"ttsText":"les pr\u00e9cipitations {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"les pr\u00e9cipitations {LocalsearchTimeStampStart} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"est-ce qu'il pleut {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"est-ce que j'aurai besoin d'un parapluie {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"est-ce que je peux rentrer sans \u00eatre mouill\u00e9 {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"est-ce que la pluie est forte {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"faut-il compter avec la pluie entre {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"la pluie sera-t-elle forte {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"comment se pr\u00e9sente la pluie {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"est-ce qu'il va pleuvoir {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"est-ce que le temps sera humide {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"combien de pr\u00e9cipitations aura-t-on \u00e0 {LocalsearchLocation} entre {LocalsearchTimeStampStart} et {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"est-ce que le temps sera pluvieux {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"combien de pr\u00e9cipitations aura-t-on {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"combien de pr\u00e9cipitations y aura-t-il \u00e0 {LocalsearchLocation} entre {LocalsearchTimeStampStart} et {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"est-ce qu'il va pleuvoir entre {LocalsearchTimeStampStart} et {LocalsearchTimeStampEnd} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"tu crois qu'il pleut {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"est-ce qu'il va pleuvoir beaucoup {LocalsearchTimeStamp} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"est-ce qu'il pleut maintenant"},{"ttsText":"est-il pluvieux"}]},"29":{"texts":[{"ttsText":"donne-moi la m\u00e9t\u00e9o pour {LocalsearchTimeStampStart} s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"dis-moi comment sera le temps {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"est-ce qu'il faut de la cr\u00e8me solaire {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"faut-il prendre des cha\u00eenes \u00e0 neige {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"la m\u00e9t\u00e9o s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"m\u00e9t\u00e9o"},{"ttsText":"donne-moi la m\u00e9t\u00e9o"},{"ttsText":"donne-moi les nouvelles de la m\u00e9t\u00e9o pour {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"donne-moi les infos de la m\u00e9t\u00e9o pour {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"est-ce qu'il va neiger {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"c'est le #f\u00f6hn {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"on a le #f\u00f6hn"},{"ttsText":"il me faut des infos de la m\u00e9t\u00e9o"},{"ttsText":"je voudrais les infos de la m\u00e9t\u00e9o pour {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"je voudrais les infos de la m\u00e9t\u00e9o"},{"ttsText":"j'aimerais savoir comment sera le temps {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"je veux savoir comment sera le temps {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"je veux savoir comment sera le temps \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"j'aimerais savoir comment sera le temps"},{"ttsText":"est-ce qu'il y aura du brouillard {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"est qu'il fera beau {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"est-ce qu'il fait beau"},{"ttsText":"est-ce qu'il y a du vent"},{"ttsText":"est-ce qu'il fait beau \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"peux-tu me donner la m\u00e9t\u00e9o"},{"ttsText":"peux-tu me dire comment sera le temps \u00e0 {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"peux-tu me dire comment sera le temps"},{"ttsText":"est-ce que le soleil va se pointer {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"je veux savoir la m\u00e9t\u00e9o de {LocalsearchLocation} pour {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"dis-moi quel temps il fera {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"on aura du soleil {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"il y a le soleil \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"il y a de la neige"},{"ttsText":"sais-tu s'il y aura du vent {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"sais-tu quel temps il fera {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"infos de la m\u00e9t\u00e9o pour {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"la m\u00e9t\u00e9o"},{"ttsText":"actualit\u00e9s de la m\u00e9t\u00e9o pour {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"les nouvelles de la m\u00e9t\u00e9o s'il te pla\u00eet"},{"ttsText":"les nouvelles m\u00e9t\u00e9o de {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"quel temps fait-il"},{"ttsText":"comment est le temps {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"comment est le temps \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"comment est le temps \u00e0 {LocalsearchLocation} pour {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"comment se pr\u00e9sente la m\u00e9t\u00e9o {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"est-ce qu'il y a beaucoup de vent {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"quel temps fera-t-il {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"quel temps fera-t-il {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"quel temps fera-t-il {LocalsearchTimeStampStart} entre {LocalsearchTimeStampStart} et {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"quel temps est-ce qu'on aura \u00e0 {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"quel temps est-ce qu'on aura entre {LocalsearchTimeStampStart} et {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"quelle m\u00e9t\u00e9o de {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"la m\u00e9t\u00e9o de {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"est-ce qu'il fera beau {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"est-ce qu'il fera beau {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"est-ce qu'il y aura du vent {LocalsearchTimeStampStart} \u00e0 {LocalsearchLocation}"}]}},"it":{"26":{"texts":[{"ttsText":"fa freddo a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"voglio sapere la temperatura tra {LocalsearchTimeStampStart} e {LocalsearchTimeStampEnd} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"far\u00e0 freddo {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"fa caldo a {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"puoi dirmi quanti gradi ci sono {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"che temperature ci sono a {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"che temperature ci sono a {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"quali sono le temperature tra {LocalsearchTimeStampStart} e {LocalsearchTimeStampEnd} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"quanti gradi ci sono {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"quanti gradi ci saranno tra {LocalsearchTimeStampStart} e {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"dimmi di quanto si alzano le temperature"},{"ttsText":"dimmi quanto si alza la temperatura"},{"ttsText":"far\u00e0 pi\u00f9 caldo {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"ci sar\u00e0 da sudare"},{"ttsText":"far\u00e0 freddo"},{"ttsText":"far\u00e0 caldo"},{"ttsText":"si scalder\u00e0 la giornata"},{"ttsText":"fa caldo"},{"ttsText":"fa freddo"},{"ttsText":"quanti gradi ci sono"},{"ttsText":"morir\u00f2 di freddo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"avr\u00f2 freddo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"prender\u00f2 freddo {LocalsearchTimeStampStart}"}]},"28":{"texts":[{"ttsText":"piove"},{"ttsText":"piover\u00e0 {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"faranno due gocce o piover\u00e0 forte"},{"ttsText":"mi serve l'ombrello"},{"ttsText":"devo portarmi dietro l'ombrello {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"devo portarmi l'ombrello {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"devo uscire con l'ombrello"},{"ttsText":"devo portare l'ombrello {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"devo avere l'ombrello"},{"ttsText":"dimmi la quantit\u00e0 di precipitazioni per {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"quantit\u00e0 pioggia {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"{LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation} piove"},{"ttsText":"{LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation} piover\u00e0"},{"ttsText":"{LocalsearchTimeStampStart} avr\u00f2 bisogno dell'ombrello"},{"ttsText":"piover\u00e0 forte {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"quanto piover\u00e0 {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"se esco {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation} \u00e8 meglio se mi porto l'ombrello"},{"ttsText":"quanto piover\u00e0 a {LocalsearchLocation} da {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"devo aspettarmi la pioggia {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"sar\u00e0 piovoso {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"per quanto tempo piover\u00e0 {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"fino a che ora piover\u00e0 a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"da {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchTimeStampEnd} a {LocalsearchLocation} piove"},{"ttsText":"secondo te {LocalsearchTimeStampStart} piove"}]},"29":{"texts":[{"ttsText":"dammi la meteo per {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"aggiornamento meteo per {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"c'\u00e8 bel tempo"},{"ttsText":"c'\u00e8 brutto tempo"},{"ttsText":"ci sar\u00e0 bel tempo"},{"ttsText":"aggiornamento meteo per {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"dammi le informazioni meteo per {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"nevica {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"nevicher\u00e0 {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"com'\u00e8 la situazione meteo a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"voglio informazioni sulla meteo per {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"fa bel tempo a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"far\u00e0 caldo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"voglio sapere che tempo far\u00e0 {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"voglio sapere la meteo per {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"condizioni meteo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"meteo {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"com'\u00e8 la previsione meteo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"come sono le previsioni meteo"},{"ttsText":"quali sono le previsioni meteo per {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"che tempo far\u00e0 {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"informazioni meteo per {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"meteo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"meteo a {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"com'\u00e8 la meteo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"aggiornamento meteo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"com'\u00e8 il tempo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"che tempo far\u00e0 da {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"quali sono le previsioni meteo per {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"sar\u00e0 una bella giornata {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"trover\u00f2 bel tempo {LocalsearchTimeStampStart} a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"com'\u00e8 il tempo"},{"ttsText":"com'\u00e8 la meteo"},{"ttsText":"com'\u00e8 la previsione meteo"},{"ttsText":"fa brutto"},{"ttsText":"dimmi un po' che tempo fa {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"com'\u00e8 il meteo oggi"},{"ttsText":"vorrei informazioni sul meteo di oggi"},{"ttsText":"com'\u00e8 il meteo"},{"ttsText":"ci sar\u00e0 il temporale a {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"che tempo fa oggi"},{"ttsText":"che tempo fa domani a {LocalsearchLocation}"}]}},"en":{"26":{"texts":[{"ttsText":"am I going to be cold"},{"ttsText":"am I gonna be cold"},{"ttsText":"can you tell me how warm it will get"},{"ttsText":"can you tell me how warm it will get {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"can you tell me the temperature for {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"do I need a coat {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"how warm is it in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"how cold is it"},{"ttsText":"how high is the temperature in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"how hot is it"},{"ttsText":"how hot will it get {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"how is the temperature between {LocalsearchTimeStampStart} and {LocalsearchTimeStampEnd} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"how many degrees is it"},{"ttsText":"how many degrees is it in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"how many degrees will it be between {LocalsearchTimeStampStart} and {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"how warm is it"},{"ttsText":"how warm will it get"},{"ttsText":"how warm will it get {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"I need the temperature for {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"I need you to tell me how hot it will get {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"I want to know how hot it is in {LocalsearchLocation} from {LocalsearchTimeStampStart} to {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"I want to know how warm it is in {LocalsearchLocation} from {LocalsearchTimeStampStart} to {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"I want you to tell me how warm it is"},{"ttsText":"I would like to know how cold it is"},{"ttsText":"I would like to know how cold it is in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"I would like to know how warm it will be {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"I would like to know how warm it will be {LocalsearchTimeStampStart} between {LocalsearchTimeStampStart} and {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"I'd like to know if it is warm outside"},{"ttsText":"is it going to be hot in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"is it cold in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"is it warm in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"tell me how cold it is"},{"ttsText":"tell me the temperature for {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"what's the temperature like"},{"ttsText":"which temperature do I have to expect in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"which temperatures can we expect in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"will I be cold today"},{"ttsText":"will I freeze"},{"ttsText":"will I sweat"},{"ttsText":"will it be warm in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"will it get cold"},{"ttsText":"will it get hot"},{"ttsText":"would you please tell me how cold it is"},{"ttsText":"would you tell me how high the temperature is"}]},"28":{"texts":[{"ttsText":"can you tell me if I should take an umbrella with me"},{"ttsText":"do I have to take an umbrella with me"},{"ttsText":"do I need an umbrella"},{"ttsText":"do I need an umbrella in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"do I need an umbrella today"},{"ttsText":"do you think it will rain {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"how hard is it raining"},{"ttsText":"how heavy is it raining"},{"ttsText":"how heavy is the rain"},{"ttsText":"how much rain can I expect in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"how much will it rain {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"how much will it rain in {LocalsearchLocation} from {LocalsearchTimeStampStart} to {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"I need to know if it is raining"},{"ttsText":"I want to know if it will rain {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"I would like to know how much rain there will be {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"I would like to know if it is raining in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"I'd like to know how heavy it is raining"},{"ttsText":"is it raining {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"is it a rainy day today"},{"ttsText":"is it pouring"},{"ttsText":"is it raining"},{"ttsText":"is it raining a lot"},{"ttsText":"is it raining in {LocalsearchLocation} from {LocalsearchTimeStampStart} to {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"is it raining in {LocalsearchLocation} from {LocalsearchTimeStampStart} to {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"is it raining now"},{"ttsText":"is it raining outside"},{"ttsText":"is it rainy"},{"ttsText":"is there rain"},{"ttsText":"rainfall for {LocalsearchTimeStampStart} please"},{"ttsText":"rainfall in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"should I get my umbrella"},{"ttsText":"should I have an umbrella with me {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"tell me if I need an umbrella in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"the rainfall for {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"will I have to take my umbrella {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"will I need an umbrella {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"will I stay dry {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"will it be raining"},{"ttsText":"will it be rainy {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"will it get wet in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"will it rain {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"will it rain {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"will it rain a lot"},{"ttsText":"will it rain in {LocalsearchLocation} between {LocalsearchTimeStampStart} and {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"will it rain later"},{"ttsText":"will it rain today"},{"ttsText":"will there be rain {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"}]},"29":{"texts":[{"ttsText":"ask for the weather"},{"ttsText":"can you give me the weather report"},{"ttsText":"can you tell me how the weather in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart} will be"},{"ttsText":"can you tell me how the weather is going to be"},{"ttsText":"could you give me the weather report"},{"ttsText":"do you know how the weather is {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"do you know if it will be windy {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"do you know if there is wind {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"get the weather update"},{"ttsText":"give me a weather update on {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"give me information about the weather for {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"give me the weather prediction please"},{"ttsText":"give me the weather report"},{"ttsText":"how is the weather forecast for {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"how is the weather"},{"ttsText":"how is the weather {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"how is the weather forecast for {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"how is the weather forecast for {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"how is the weather going to be"},{"ttsText":"how is the weather going to be {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"how is the weather going to be between {LocalsearchTimeStampStart} and {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"how is the weather going to be from {LocalsearchTimeStampStart} to {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"how is the weather going to be in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"how is the weather in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"how is the weather in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"how is the weather now"},{"ttsText":"how will the weather be {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"I am interested in the weather in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"I need information about the weather"},{"ttsText":"I wanna know how the weather will be in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"I want the weather for {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"I want the weather report for {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"I want to know how the weather will be {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"I would like information about the weather"},{"ttsText":"I would like some info about the weather"},{"ttsText":"I would like some info about the weather on {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"I would like the weather report for {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"I would like to know how the weather is going to be"},{"ttsText":"I'd like some information about the weather in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"I'd like some Information about the weather {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"I'd like the weather report for {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"is it going to be nice outside {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"is it snowing"},{"ttsText":"is it sunny outside"},{"ttsText":"is it windy"},{"ttsText":"is the sun gonna come out {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"is the weather going to be bad {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"is the weather nice in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"is there sun"},{"ttsText":"is there thunder"},{"ttsText":"please give me the weather report for {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"please tell me how the weather will be {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"tell me how the weather will be {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"the weather report please"},{"ttsText":"weather info for {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"weather news"},{"ttsText":"weather news for {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"weather report please"},{"ttsText":"weather update for {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"weather update please"},{"ttsText":"what's the weather gonna be like {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"what's the weather gonna be like in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"what's the weather like"},{"ttsText":"will it be nice outside {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"will it be sunny {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"will it be sunny {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"will it be windy {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"will it snow on {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"will there be snow on {LocalsearchTimeStampStart}"}]}}}