{"id":{"26":"Localsearch.TemperatureInfo.Init.Utterance","28":"Localsearch.RainInfo.Init.Utterance","29":"Localsearch.WeatherInfo.Init.Utterance"},"de":{"26":{"texts":[{"ttsText":"ich brauche die Temperatur f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte gerne wissen wie kalt es in {LocalsearchLocation} ist"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte wissen wie warm es zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd} in {LocalsearchLocation} ist"},{"ttsText":"ist es in {LocalsearchLocation} kalt"},{"ttsText":"ist es in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart} warm"},{"ttsText":"kannst du mir sagen wie warm es {LocalsearchTimeStampStart} wird"},{"ttsText":"sag mir die Temperatur f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"welche Temperaturen sind in {LocalsearchLocation} zu erwarten"},{"ttsText":"wie sind die Temperaturen zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie warm ist es in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie warm wird es {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie viel Grad hat es in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie viel Grad werden es zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"wird es in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart} warm"},{"ttsText":"kannst du mir sagen wie warm es wird"},{"ttsText":"muss ich frieren"},{"ttsText":"welche Temperaturen sind zu erwarten"},{"ttsText":"werde ich schwitzen"},{"ttsText":"wie kalt ist es"},{"ttsText":"wie warm ist es"},{"ttsText":"wie warm wird es"},{"ttsText":"wie viel Grad hat es"},{"ttsText":"wird es kalt"},{"ttsText":"ich w\u00fcrde gerne wissen wie kalt es in {LocalsearchLocation} ist"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte wissen wie warm es von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd} in {LocalsearchLocation} ist"},{"ttsText":"wie sind die Temperaturen von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie viel Grad ist es in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie viel Grad wird es von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"werde ich kalt haben"},{"ttsText":"wie viel Grad ist es"},{"ttsText":"ich will wissen wie heiss es von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd} in {LocalsearchLocation} ist"},{"ttsText":"ich w\u00fcrde gerne wissen wie warm es {LocalsearchTimeStampStart} wird"},{"ttsText":"ist es in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart} heiss"},{"ttsText":"kannst du mir die Temperaturen {LocalsearchTimeStampStart} sagen"},{"ttsText":"sag die Temperaturen in {LocalsearchLocation} von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"sag kurz die Temperaturen {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"sag mal wie warm es in {LocalsearchLocation} wird"},{"ttsText":"sag mir kurz wie heiss es {LocalsearchTimeStampStart} wird"},{"ttsText":"sag mir wie warm es {LocalsearchTimeStampStart} wird"},{"ttsText":"sagst du mir kurz die Temperaturen f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie heiss ist es"},{"ttsText":"wie heiss wird es"},{"ttsText":"wie hoch sind die Temperaturen in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie hoch sind in {LocalsearchLocation} die Temperaturen {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie sind die Temperaturen in {LocalsearchLocation} von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"wie viel Grad sind es"},{"ttsText":"wird es heiss"},{"ttsText":"wie viel Grad sind es {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"}]},"28":{"texts":[{"ttsText":"ist es regnerisch"},{"ttsText":"gibt es Regen"},{"ttsText":"brauche ich einen Regenschirm"},{"ttsText":"braucht man einen Schirm"},{"ttsText":"braucht man {LocalsearchTimeStampStart} einen Regenschirm"},{"ttsText":"sag mir ob ich {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} einen Regenschirm brauche"},{"ttsText":"kannst du mir sagen ob ich einen Regenschirm mitnehmen soll"},{"ttsText":"muss ich einen Regenschirm mitnehmen"},{"ttsText":"sollte man {LocalsearchTimeStampStart} einen Regenschirm mitnehmen"},{"ttsText":"sollte ich einen Schirm dabei haben"},{"ttsText":"die Niederschlagsmenge f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"die Niederschlagsmenge {LocalsearchTimeStampStart} bitte"},{"ttsText":"gibt es {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} Regen"},{"ttsText":"werde ich {LocalsearchTimeStampStart} einen Regenschirm brauchen"},{"ttsText":"komme ich {LocalsearchTimeStampStart} trocken nach Hause"},{"ttsText":"muss ich von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd} mit Regen rechnen"},{"ttsText":"wie stark wird es {LocalsearchTimeStampStart} regnen"},{"ttsText":"wie sehr regnet es {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} regnen"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} nass"},{"ttsText":"wie hoch ist die Niederschlagsmenge in {LocalsearchLocation} von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStart} regnerisch sein"},{"ttsText":"wie viel Niederschlag kann ich {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} erwarten"},{"ttsText":"wie viel regnet es in {LocalsearchLocation} von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"gibt es zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd} in {LocalsearchLocation} Regen"},{"ttsText":"meinst du dass es {LocalsearchTimeStampStart} regnet"},{"ttsText":"brauche ich einen Schirm"},{"ttsText":"braucht man einen Regenschirm {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"gibt es {LocalsearchLocation} ein Regenwetter"},{"ttsText":"ich w\u00fcrde gerne wissen ob es in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart} regnet"},{"ttsText":"muss man einen Schirm mitnehmen {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"Niederschlag f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"pissts"},{"ttsText":"regnet es {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"regnet es {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"regnet es fest"},{"ttsText":"regnet es in {LocalsearchLocation} von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"regnet es in {LocalsearchLocation} zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"schifft es"},{"ttsText":"schiffts"},{"ttsText":"schiffts {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie fest wird es {LocalsearchTimeStampStart} regnen"},{"ttsText":"wie ist die Regenwahrscheinlichkeit {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie wahrscheinlich ist Regen {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} schiffen"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStart} Regenwetter geben"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStart} schiffen"},{"ttsText":"wird es in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart} regnen"}]},"29":{"texts":[{"ttsText":"bitte gib mir den Wetterbericht vom {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"bitte sag mir wie das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} wird"},{"ttsText":"#Meteo"},{"ttsText":"den Wetterbericht bitte"},{"ttsText":"gewittert es"},{"ttsText":"gib mir den Wetterbericht"},{"ttsText":"gib mir ein Wetter #Update f\u00fcr {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"gib mir Wetter Infos f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"gibt es {LocalsearchTimeStampStart} Schnee"},{"ttsText":"ich brauche Infos \u00fcber das Wetter"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte die Wetter Info f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte Informationen \u00fcber das Wetter"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte Informationen \u00fcber das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte Wetter Infos f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte Wetter Infos f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"ich m\u00f6chte wissen wie das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} wird"},{"ttsText":"ich will das Wetter f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} abrufen"},{"ttsText":"ich will wissen ob in {LocalsearchLocation} von {LocalsearchTimeStampStart} bis {LocalsearchTimeStampEnd} die Sonne scheint"},{"ttsText":"ich will wissen wie das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} wird"},{"ttsText":"ich will wissen wie das Wetter in {LocalsearchLocation} wird"},{"ttsText":"ich w\u00fcrde gerne wissen wie das Wetter wird"},{"ttsText":"ist es sonnig"},{"ttsText":"ist es windig"},{"ttsText":"ist in {LocalsearchLocation} gutes Wetter"},{"ttsText":"kannst du mir den Wetterbericht sagen"},{"ttsText":"kannst du mir sagen wie das Wetter in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart} wird"},{"ttsText":"kannst du mir sagen wie das Wetter wird"},{"ttsText":"kommt die Sonne {LocalsearchTimeStampStart} raus"},{"ttsText":"mich interessiert das Wetter in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"rufe das Wetter ab"},{"ttsText":"sag mir wie das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} wird"},{"ttsText":"scheint {LocalsearchTimeStampStart} die Sonne"},{"ttsText":"scheint in {LocalsearchLocation} die Sonne"},{"ttsText":"schneit es"},{"ttsText":"weisst du wie das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} wird"},{"ttsText":"Wetter Infos f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"Wetter #News"},{"ttsText":"Wetter #News f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"Wetter #Update bitte"},{"ttsText":"Wetter #Update f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie ist das Wetter"},{"ttsText":"wie ist das Wetter {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie ist das Wetter in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie ist das Wetter in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie sind die Wetteraussichten f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie windig ist es {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter"},{"ttsText":"wie wird das Wetter {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStart} sch\u00f6n draussen"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} sonnig"},{"ttsText":"wird es {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} windig"},{"ttsText":"blitzt es"},{"ttsText":"donnert und st\u00fcrmt es"},{"ttsText":"gibt es {LocalsearchTimeStampStart} grusiges Wetter"},{"ttsText":"gibt es {LocalsearchTimeStampStart} h\u00e4ssliches Wetter"},{"ttsText":"gibt es ein Gewitter"},{"ttsText":"ich h\u00e4tte gern den Wetterbericht f\u00fcr {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"ich h\u00e4tte gern den Wetterbericht von {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"ich h\u00e4tte gern gewusst wie das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} wird"},{"ttsText":"ist in {LocalsearchLocation} sch\u00f6nes Wetter"},{"ttsText":"kommt die Sonne {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"kommt die Sonne {LocalsearchTimeStampStart} hervor"},{"ttsText":"k\u00f6nntest du mir kurz den Wetterbericht sagen"},{"ttsText":"sag die Wetterprognose f\u00fcr {LocalsearchLocation}"},{"ttsText":"sag kurz die Wetteraussichten"},{"ttsText":"sag kurz die Wetterprognose"},{"ttsText":"sag mal kurz das Wetter"},{"ttsText":"sag mir die Wetter Info"},{"ttsText":"sag mir kurz den Wetterbericht"},{"ttsText":"sag mir schnell das Wetter"},{"ttsText":"sag mir schnell die Wettervorhersage"},{"ttsText":"sag mir wie das Wetter wird"},{"ttsText":"scheint die Sonne {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"st\u00fcrmt es draussen"},{"ttsText":"tut es {LocalsearchTimeStampStart} schneien"},{"ttsText":"tut es schneien"},{"ttsText":"weisst du ob es {LocalsearchTimeStampStart} windig wird"},{"ttsText":"wie ist die Wettervorhersage f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie ist die Wettervorschau f\u00fcr {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie windig wird es {LocalsearchTimeStampStart}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter {LocalsearchTimeStampStart} in {LocalsearchLocation} zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter in {LocalsearchLocation} {LocalsearchTimeStampStart} zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"wie wird das Wetter in {LocalsearchLocation} zwischen {LocalsearchTimeStampStart} und {LocalsearchTimeStampEnd}"},{"ttsText":"wird {LocalsearchTimeStampStart} die Sonne scheinen"}]}}}